{"name": "Vilich- M\u00fcldorf", "filename": "trees-vilich_mueldorf.json", "coordinates": [{"lat": 50.7521092618, "lng": 7.1415580658}, {"lat": 50.752132467, "lng": 7.1426302936}, {"lat": 50.7521310215, "lng": 7.1433740658}, {"lat": 50.7521310215, "lng": 7.1433740658}, {"lat": 50.7521251104, "lng": 7.1445254525}, {"lat": 50.7521286207, "lng": 7.1455086342}, {"lat": 50.7521286207, "lng": 7.1455086342}, {"lat": 50.75212449, "lng": 7.147406213}, {"lat": 50.75212449, "lng": 7.147406213}, {"lat": 50.7521211399, "lng": 7.1487839867}, {"lat": 50.7521211399, "lng": 7.1487839867}, {"lat": 50.752127914, "lng": 7.1493792402}, {"lat": 50.752127914, "lng": 7.1493792402}, {"lat": 50.7522231663, "lng": 7.1510839567}, {"lat": 50.7522231663, "lng": 7.1510839567}, {"lat": 50.7524319067, "lng": 7.154863179}, {"lat": 50.7524319067, "lng": 7.154863179}, {"lat": 50.7525190653, "lng": 7.1556358993}, {"lat": 50.7525337239, "lng": 7.1557375106}, {"lat": 50.7525337239, "lng": 7.1557375106}, {"lat": 50.7525855763, "lng": 7.1560969493}, {"lat": 50.7525855763, "lng": 7.1560969493}, {"lat": 50.7527455062, "lng": 7.1570232043}, {"lat": 50.7527455062, "lng": 7.1570232043}, {"lat": 50.7528173529, "lng": 7.1573996895}, {"lat": 50.7528705063, "lng": 7.1576564214}, {"lat": 50.7529255196, "lng": 7.1579089857}, {"lat": 50.7529861224, "lng": 7.1581668041}, {"lat": 50.7530499306, "lng": 7.1584354497}, {"lat": 50.7530724913, "lng": 7.1583848052}, {"lat": 50.7530724913, "lng": 7.1583848052}, {"lat": 50.7531884418, "lng": 7.1581245174}, {"lat": 50.7531884418, "lng": 7.1581245174}, {"lat": 50.7536730188, "lng": 7.1574445506}, {"lat": 50.7536730188, "lng": 7.1574445506}, {"lat": 50.7538798084, "lng": 7.1571478802}, {"lat": 50.7538798084, "lng": 7.1571478802}, {"lat": 50.7542127877, "lng": 7.1567156477}, {"lat": 50.7542127877, "lng": 7.1567156477}, {"lat": 50.754670437, "lng": 7.1562804079}, {"lat": 50.754670437, "lng": 7.1562804079}, {"lat": 50.754807048, "lng": 7.1561504843}, {"lat": 50.7556535623, "lng": 7.1552882439}, {"lat": 50.7556535623, "lng": 7.1552882439}, {"lat": 50.7562325381, "lng": 7.1546979449}, {"lat": 50.7562325381, "lng": 7.1546979449}, {"lat": 50.756333826, "lng": 7.1546831935}, {"lat": 50.756333826, "lng": 7.1546831935}, {"lat": 50.7564413312, "lng": 7.1546713901}, {"lat": 50.7564413312, "lng": 7.1546713901}, {"lat": 50.7567876148, "lng": 7.1545567311}, {"lat": 50.7571108125, "lng": 7.1544487474}, {"lat": 50.7575240064, "lng": 7.1542460991}, {"lat": 50.7579174533, "lng": 7.1539775665}, {"lat": 50.7586664886, "lng": 7.1537847132}, {"lat": 50.7588943023, "lng": 7.1537992488}, {"lat": 50.7592939999, "lng": 7.152980035}, {"lat": 50.7597386997, "lng": 7.152784425}, {"lat": 50.7597386997, "lng": 7.152784425}, {"lat": 50.7597396193, "lng": 7.1526914314}, {"lat": 50.7598607576, "lng": 7.1523780376}, {"lat": 50.7598607576, "lng": 7.1523780376}, {"lat": 50.7599558582, "lng": 7.1521320026}, {"lat": 50.7599558582, "lng": 7.1521320026}, {"lat": 50.7608168167, "lng": 7.1496795095}, {"lat": 50.7609874221, "lng": 7.1491395246}, {"lat": 50.7610467243, "lng": 7.1490413414}, {"lat": 50.7611023869, "lng": 7.1489102257}, {"lat": 50.7611023869, "lng": 7.1489102257}, {"lat": 50.7613204442, "lng": 7.1483965757}, {"lat": 50.7614787054, "lng": 7.1479457174}, {"lat": 50.7614787054, "lng": 7.1479457174}, {"lat": 50.7616143685, "lng": 7.1475415788}, {"lat": 50.7616143685, "lng": 7.1475415788}, {"lat": 50.7620985606, "lng": 7.146028472}, {"lat": 50.7620985606, "lng": 7.146028472}, {"lat": 50.7623643552, "lng": 7.1447762563}, {"lat": 50.7623643552, "lng": 7.1447762563}, {"lat": 50.7628202098, "lng": 7.1455284734}, {"lat": 50.7634558358, "lng": 7.1447069381}, {"lat": 50.7637670813, "lng": 7.1452558761}, {"lat": 50.7637670813, "lng": 7.1452558761}, {"lat": 50.7638437126, "lng": 7.1453742759}, {"lat": 50.7639740911, "lng": 7.1451689362}, {"lat": 50.7639740911, "lng": 7.1451689362}, {"lat": 50.764459519, "lng": 7.1444570818}, {"lat": 50.764688891, "lng": 7.1448480416}, {"lat": 50.764688891, "lng": 7.1448480416}, {"lat": 50.7649698075, "lng": 7.1453268663}, {"lat": 50.7649698075, "lng": 7.1453268663}, {"lat": 50.7656823146, "lng": 7.1443519968}, {"lat": 50.7663181585, "lng": 7.1433739086}, {"lat": 50.767000565, "lng": 7.1425343141}, {"lat": 50.767000565, "lng": 7.1425343141}, {"lat": 50.7671727886, "lng": 7.1422968559}, {"lat": 50.7672492426, "lng": 7.1424336558}, {"lat": 50.7672492426, "lng": 7.1424336558}, {"lat": 50.7674209507, "lng": 7.1423765047}, {"lat": 50.7674209507, "lng": 7.1423765047}, {"lat": 50.7675016339, "lng": 7.1422488697}, {"lat": 50.7675016339, "lng": 7.1422488697}, {"lat": 50.767587801, "lng": 7.142103971}, {"lat": 50.767587801, "lng": 7.142103971}, {"lat": 50.7647393333, "lng": 7.1404520254}, {"lat": 50.7647393333, "lng": 7.1404520254}, {"lat": 50.7633083027, "lng": 7.1396323954}, {"lat": 50.7633083027, "lng": 7.1396323954}, {"lat": 50.7611395111, "lng": 7.138395083}, {"lat": 50.7611395111, "lng": 7.138395083}, {"lat": 50.7606569574, "lng": 7.138079319}, {"lat": 50.7606569574, "lng": 7.138079319}, {"lat": 50.7602670721, "lng": 7.1378315608}, {"lat": 50.7602670721, "lng": 7.1378315608}, {"lat": 50.7592583531, "lng": 7.137229165}, {"lat": 50.7582766552, "lng": 7.1366374411}, {"lat": 50.7582766552, "lng": 7.1366374411}, {"lat": 50.7572303334, "lng": 7.1360067944}, {"lat": 50.7568649243, "lng": 7.1357903783}, {"lat": 50.7568649243, "lng": 7.1357903783}, {"lat": 50.7556843984, "lng": 7.1350921229}, {"lat": 50.7556843984, "lng": 7.1350921229}, {"lat": 50.7554839014, "lng": 7.1349735371}, {"lat": 50.7554839014, "lng": 7.1349735371}, {"lat": 50.753525613, "lng": 7.1338153473}, {"lat": 50.753525613, "lng": 7.1338153473}, {"lat": 50.752587017, "lng": 7.1332417508}, {"lat": 50.752587017, "lng": 7.1332417508}, {"lat": 50.7524775176, "lng": 7.1331705709}, {"lat": 50.7524775176, "lng": 7.1331705709}, {"lat": 50.7523503348, "lng": 7.1330819959}, {"lat": 50.7523503348, "lng": 7.1330819959}, {"lat": 50.7518870364, "lng": 7.1327572024}, {"lat": 50.7518870364, "lng": 7.1327572024}, {"lat": 50.7516030777, "lng": 7.132554561}, {"lat": 50.7516030777, "lng": 7.132554561}, {"lat": 50.7515467851, "lng": 7.1325129163}, {"lat": 50.7515467851, "lng": 7.1325129163}, {"lat": 50.7514975735, "lng": 7.1324712135}, {"lat": 50.7514975735, "lng": 7.1324712135}, {"lat": 50.7513824052, "lng": 7.1323801102}, {"lat": 50.7513824052, "lng": 7.1323801102}, {"lat": 50.7512067384, "lng": 7.1322477959}, {"lat": 50.7512067384, "lng": 7.1322477959}, {"lat": 50.7512225381, "lng": 7.1323918212}, {"lat": 50.7512225381, "lng": 7.1323918212}, {"lat": 50.7512583335, "lng": 7.1327181271}, {"lat": 50.7512583335, "lng": 7.1327181271}, {"lat": 50.7513225155, "lng": 7.1333248074}, {"lat": 50.7513225155, "lng": 7.1333248074}, {"lat": 50.7513530214, "lng": 7.1336240314}, {"lat": 50.7513530214, "lng": 7.1336240314}, {"lat": 50.751457466, "lng": 7.13464211}, {"lat": 50.751457466, "lng": 7.13464211}, {"lat": 50.7515496637, "lng": 7.1354951912}, {"lat": 50.7515496637, "lng": 7.1354951912}, {"lat": 50.7516194633, "lng": 7.1361781469}, {"lat": 50.7516194633, "lng": 7.1361781469}, {"lat": 50.7517990801, "lng": 7.1378988074}, {"lat": 50.7519972232, "lng": 7.1398017139}, {"lat": 50.7519972232, "lng": 7.1398017139}, {"lat": 50.7521092618, "lng": 7.1415580658}], "trees": [{"coordinates": {"lat": 50.754249356, "lng": 7.1448148603}, "id": 164, "facility": "Auf dem Bachfeld", "facility_id": 1011, "latin_name": "Prunus serrulata 'Kanzan'", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche 'Kanzan'", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7544539446, "lng": 7.1425975571}, "id": 168, "facility": "Werner-K\u00f6rvers-Str.", "facility_id": 2110, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7539337168, "lng": 7.1437656795}, "id": 175, "facility": "Auf dem Bachfeld", "facility_id": 1011, "latin_name": "Gleditsia triacanthos 'Inermis'", "german_name": "Dornenlose-Gleditsie 'Inermis'", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7541377444, "lng": 7.1447485068}, "id": 176, "facility": "Auf dem Bachfeld", "facility_id": 1011, "latin_name": "Gleditsia triacanthos 'Inermis'", "german_name": "Dornenlose-Gleditsie 'Inermis'", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7576139663, "lng": 7.1469742678}, "id": 1808, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7588051923, "lng": 7.1493568759}, "id": 1822, "facility": "Buschweg", "facility_id": 1163, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.757569048, "lng": 7.1470543346}, "id": 1823, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Amelanchier ovalis", "german_name": "Felsenbirne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7576313188, "lng": 7.1469520872}, "id": 1824, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7567700082, "lng": 7.1373897066}, "id": 1828, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7563285328, "lng": 7.1425621467}, "id": 2453, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.756869962, "lng": 7.1421091427}, "id": 2454, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7573412478, "lng": 7.1420667505}, "id": 2456, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7540039495, "lng": 7.1420690446}, "id": 31566, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7538165746, "lng": 7.1420729976}, "id": 31571, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7540317687, "lng": 7.1421565922}, "id": 31594, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7538540329, "lng": 7.1421584996}, "id": 31596, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7538318776, "lng": 7.1422534745}, "id": 31619, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.753773103, "lng": 7.1423250251}, "id": 31641, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7534740778, "lng": 7.1423187348}, "id": 31642, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7535905574, "lng": 7.142330641}, "id": 31645, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539759948, "lng": 7.1423622769}, "id": 31652, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539033556, "lng": 7.1423717031}, "id": 31655, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753575234, "lng": 7.142371506}, "id": 31657, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7535171376, "lng": 7.1423921981}, "id": 31664, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7539678817, "lng": 7.1424471071}, "id": 31676, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7535536838, "lng": 7.1424523358}, "id": 31681, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7538747172, "lng": 7.1424686457}, "id": 31683, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7535906549, "lng": 7.14251331}, "id": 31698, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7539358193, "lng": 7.1425540281}, "id": 31707, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7538691855, "lng": 7.1425560895}, "id": 31708, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536296976, "lng": 7.1425756224}, "id": 31718, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7534672092, "lng": 7.1425976117}, "id": 31723, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536645662, "lng": 7.1426308892}, "id": 31735, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7538914525, "lng": 7.1426505875}, "id": 31737, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7535204935, "lng": 7.1426826471}, "id": 31749, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537049778, "lng": 7.1426911094}, "id": 31752, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.753875085, "lng": 7.142724588}, "id": 31757, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7537428938, "lng": 7.1427473009}, "id": 31766, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7538020143, "lng": 7.1427688644}, "id": 31774, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537844054, "lng": 7.1428044304}, "id": 31780, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753621866, "lng": 7.1428417085}, "id": 31796, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7538461599, "lng": 7.1428874198}, "id": 31801, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536525294, "lng": 7.1428866698}, "id": 31803, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536791309, "lng": 7.1429241631}, "id": 31815, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537065467, "lng": 7.1429611095}, "id": 31827, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536798344, "lng": 7.1429899347}, "id": 31835, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537643318, "lng": 7.1430363497}, "id": 31847, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536723611, "lng": 7.1430736462}, "id": 31865, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536235542, "lng": 7.1431095854}, "id": 31876, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7535832637, "lng": 7.1431387881}, "id": 31891, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7586882451, "lng": 7.1449229316}, "id": 32498, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.760264776, "lng": 7.1449977334}, "id": 32510, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus x hollandica", "german_name": "Holl\u00e4ndische Ulme", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7589721089, "lng": 7.1449891582}, "id": 32523, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7592522002, "lng": 7.145138179}, "id": 32568, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7557641496, "lng": 7.1450549867}, "id": 32570, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7557531277, "lng": 7.1451519345}, "id": 32595, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.755789604, "lng": 7.1452457934}, "id": 32622, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7555158237, "lng": 7.1452595148}, "id": 32625, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7558427811, "lng": 7.1453324068}, "id": 32647, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7554348266, "lng": 7.145341713}, "id": 32652, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7595865451, "lng": 7.1455059003}, "id": 32668, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7559012065, "lng": 7.1454245323}, "id": 32672, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7553184344, "lng": 7.1454592335}, "id": 32679, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7607253644, "lng": 7.1455931911}, "id": 32680, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus carpinifolia", "german_name": "Feld-Ulme, Feld-R\u00fcster", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.755417616, "lng": 7.1454933069}, "id": 32694, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.759451123, "lng": 7.1456277962}, "id": 32704, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7552384985, "lng": 7.1455424153}, "id": 32713, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7553165373, "lng": 7.1455964874}, "id": 32728, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7596849867, "lng": 7.1457278036}, "id": 32733, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7551593087, "lng": 7.1456238089}, "id": 32735, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7593653867, "lng": 7.1458071852}, "id": 32753, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7552096448, "lng": 7.1457067682}, "id": 32754, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7598218005, "lng": 7.1458211431}, "id": 32755, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7550635981, "lng": 7.1457205184}, "id": 32760, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7558538127, "lng": 7.1458061461}, "id": 32781, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7549746578, "lng": 7.1458069308}, "id": 32787, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7551076632, "lng": 7.1458128061}, "id": 32788, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7592976294, "lng": 7.1459465383}, "id": 32799, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7557299164, "lng": 7.1458766145}, "id": 32805, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7549035855, "lng": 7.1458763363}, "id": 32815, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7599623124, "lng": 7.1460083047}, "id": 32818, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7549784846, "lng": 7.1459389629}, "id": 32845, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7557708328, "lng": 7.1459822449}, "id": 32850, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Betula pendula 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-Birke 'Tristis'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7599336278, "lng": 7.1460913668}, "id": 32852, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7548032187, "lng": 7.1459804418}, "id": 32857, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7558586039, "lng": 7.1460218594}, "id": 32866, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7600991097, "lng": 7.1461937729}, "id": 32885, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7591856578, "lng": 7.1461801056}, "id": 32889, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7562015942, "lng": 7.1461080581}, "id": 32890, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7547005362, "lng": 7.1460839487}, "id": 32894, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.755639624, "lng": 7.1461070237}, "id": 32895, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7548213534, "lng": 7.1461026328}, "id": 32902, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7558546971, "lng": 7.1461378915}, "id": 32906, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7562516836, "lng": 7.1461510473}, "id": 32908, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7600309948, "lng": 7.1462733201}, "id": 32927, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7557416678, "lng": 7.1461899293}, "id": 32934, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7547331046, "lng": 7.1461910311}, "id": 32944, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7558594063, "lng": 7.1462565351}, "id": 32957, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Alnus glutinosa", "german_name": "Schwarz-, Rot-Erle", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7545564718, "lng": 7.1462351801}, "id": 32958, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7546424458, "lng": 7.1462776713}, "id": 32967, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.75562539, "lng": 7.1463550943}, "id": 32988, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7601698002, "lng": 7.1464647912}, "id": 32989, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7544399553, "lng": 7.146345822}, "id": 32997, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7556860938, "lng": 7.146379239}, "id": 32998, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7545420762, "lng": 7.1463735677}, "id": 33003, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7603438096, "lng": 7.1465227619}, "id": 33006, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7602514812, "lng": 7.1465780478}, "id": 33025, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7543203498, "lng": 7.1464690507}, "id": 33036, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7555114019, "lng": 7.1465212901}, "id": 33043, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7544147938, "lng": 7.1465094796}, "id": 33044, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7604541968, "lng": 7.1466696029}, "id": 33047, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7603237099, "lng": 7.1466743492}, "id": 33051, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.756041535, "lng": 7.146685435}, "id": 33081, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7542792416, "lng": 7.1466496136}, "id": 33085, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7554538563, "lng": 7.1467064718}, "id": 33088, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7554161164, "lng": 7.1466624477}, "id": 33090, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7605984405, "lng": 7.1468563767}, "id": 33108, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.760487713, "lng": 7.1468996044}, "id": 33125, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7559614846, "lng": 7.1467939919}, "id": 33127, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7607141474, "lng": 7.1469870643}, "id": 33152, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7554753382, "lng": 7.1468649537}, "id": 33156, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7605914102, "lng": 7.1470045427}, "id": 33160, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7558762029, "lng": 7.146907804}, "id": 33168, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7607586246, "lng": 7.1470294676}, "id": 33169, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7553249083, "lng": 7.1469098409}, "id": 33175, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539143205, "lng": 7.1468851018}, "id": 33177, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.755460781, "lng": 7.1469259626}, "id": 33179, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7608752093, "lng": 7.1471274653}, "id": 33200, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7607184918, "lng": 7.1471366428}, "id": 33203, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7557955069, "lng": 7.1470189385}, "id": 33204, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7553843809, "lng": 7.1470116184}, "id": 33206, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7554768957, "lng": 7.1470250459}, "id": 33210, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537969462, "lng": 7.1470015674}, "id": 33218, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.753911519, "lng": 7.1470236286}, "id": 33223, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7555313603, "lng": 7.1470685423}, "id": 33226, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7610570624, "lng": 7.1472086487}, "id": 33229, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7608124865, "lng": 7.1472116941}, "id": 33231, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7552271682, "lng": 7.1470774835}, "id": 33233, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7551474488, "lng": 7.1470783843}, "id": 33235, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7557146162, "lng": 7.1471296264}, "id": 33244, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.760900419, "lng": 7.1472815658}, "id": 33253, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7612654568, "lng": 7.1472966184}, "id": 33254, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7536944423, "lng": 7.1471224917}, "id": 33262, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7552101057, "lng": 7.147167864}, "id": 33265, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537975697, "lng": 7.1471383218}, "id": 33267, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.760966862, "lng": 7.1473253856}, "id": 33272, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7613833344, "lng": 7.1473454523}, "id": 33275, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7555094252, "lng": 7.1472019291}, "id": 33276, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7610209991, "lng": 7.1473599611}, "id": 33282, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7551235781, "lng": 7.1472285019}, "id": 33287, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7556325287, "lng": 7.1472468179}, "id": 33293, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7614971748, "lng": 7.1473908173}, "id": 33294, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.761592079, "lng": 7.1474255545}, "id": 33303, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7536014913, "lng": 7.1472501673}, "id": 33313, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7553277392, "lng": 7.1473536984}, "id": 33327, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7550497199, "lng": 7.1473306869}, "id": 33333, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7555519259, "lng": 7.1473556272}, "id": 33339, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536603447, "lng": 7.1473169376}, "id": 33342, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7613025937, "lng": 7.1475780224}, "id": 33366, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7535001014, "lng": 7.147394786}, "id": 33370, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7535749116, "lng": 7.1474289127}, "id": 33388, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7614491806, "lng": 7.1476828232}, "id": 33424, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7551717605, "lng": 7.1475748853}, "id": 33427, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7593514087, "lng": 7.1476878073}, "id": 33440, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7533799797, "lng": 7.147561192}, "id": 33450, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7612827838, "lng": 7.1477557128}, "id": 33454, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7613805779, "lng": 7.1478118244}, "id": 33481, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7544894328, "lng": 7.1476863457}, "id": 33505, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.759442947, "lng": 7.1478461202}, "id": 33525, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7545222343, "lng": 7.1477421909}, "id": 33532, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7612451343, "lng": 7.1479091409}, "id": 33535, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7533727924, "lng": 7.1477249771}, "id": 33540, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7532528145, "lng": 7.1477398972}, "id": 33549, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7613408271, "lng": 7.1479778156}, "id": 33579, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7595351982, "lng": 7.1480068748}, "id": 33630, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7612028758, "lng": 7.1480650071}, "id": 33638, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7532552293, "lng": 7.1478863297}, "id": 33643, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7549051632, "lng": 7.147973501}, "id": 33668, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7612953989, "lng": 7.1481450849}, "id": 33678, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7596113028, "lng": 7.1481394272}, "id": 33699, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7547911341, "lng": 7.1480224951}, "id": 33702, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7530679904, "lng": 7.1480033351}, "id": 33713, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7611567279, "lng": 7.148223329}, "id": 33723, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7612472642, "lng": 7.1483043506}, "id": 33762, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7596850578, "lng": 7.1482686486}, "id": 33763, "facility": "Hummerichs Bitze", "facility_id": 1427, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7530981192, "lng": 7.1481123506}, "id": 33768, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7529664895, "lng": 7.1481417228}, "id": 33784, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7611073609, "lng": 7.1483706581}, "id": 33804, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7546236698, "lng": 7.1482782566}, "id": 33833, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7611978607, "lng": 7.1484553642}, "id": 33846, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7529579981, "lng": 7.148310152}, "id": 33877, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7528523668, "lng": 7.1483103996}, "id": 33879, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7611440038, "lng": 7.1486115124}, "id": 33922, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7528552848, "lng": 7.1484521808}, "id": 33945, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.761002604, "lng": 7.1486653097}, "id": 33957, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7527436966, "lng": 7.1484640452}, "id": 33959, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7610897646, "lng": 7.1487605643}, "id": 34001, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7527538015, "lng": 7.1485972144}, "id": 34013, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7609475189, "lng": 7.1488090963}, "id": 34016, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7605230214, "lng": 7.1488890801}, "id": 34046, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7610335112, "lng": 7.1489041808}, "id": 34048, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7605534089, "lng": 7.148939006}, "id": 34062, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526489259, "lng": 7.1487488278}, "id": 34064, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7608907251, "lng": 7.1489529824}, "id": 34067, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7525344437, "lng": 7.1487532514}, "id": 34074, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7605613619, "lng": 7.1489557127}, "id": 34078, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7608297964, "lng": 7.1490966249}, "id": 34134, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.752433796, "lng": 7.1489045382}, "id": 34143, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7525283344, "lng": 7.1489170564}, "id": 34150, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.760915698, "lng": 7.149191991}, "id": 34179, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7607702743, "lng": 7.1492344906}, "id": 34195, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7524132334, "lng": 7.1490837089}, "id": 34221, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7608518645, "lng": 7.1493383969}, "id": 34241, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7607066475, "lng": 7.1493692789}, "id": 34251, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7589428014, "lng": 7.1493282037}, "id": 34253, "facility": "Flughafenstr.", "facility_id": 1311, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7522968634, "lng": 7.1492438336}, "id": 34289, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7588531503, "lng": 7.1494508376}, "id": 34313, "facility": "Buschweg", "facility_id": 1163, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.760642609, "lng": 7.1495093009}, "id": 34321, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7591029542, "lng": 7.149516714}, "id": 34344, "facility": "Flughafenstr.", "facility_id": 1311, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.760724865, "lng": 7.1496095387}, "id": 34378, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7605813607, "lng": 7.1496305405}, "id": 34384, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7591998005, "lng": 7.1496461499}, "id": 34405, "facility": "Flughafenstr.", "facility_id": 1311, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7606589686, "lng": 7.149737184}, "id": 34430, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7605099559, "lng": 7.1497610268}, "id": 34446, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7605876103, "lng": 7.1498720652}, "id": 34507, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7604422143, "lng": 7.149884374}, "id": 34514, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7605129527, "lng": 7.1500038886}, "id": 34561, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.760367629, "lng": 7.150008262}, "id": 34565, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7604406548, "lng": 7.1501237083}, "id": 34604, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7602906917, "lng": 7.150126139}, "id": 34607, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7602145056, "lng": 7.1502397819}, "id": 34656, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7602826682, "lng": 7.150365186}, "id": 34699, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7600562473, "lng": 7.1504534582}, "id": 34727, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7601992769, "lng": 7.1504803528}, "id": 34737, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7601175021, "lng": 7.150586488}, "id": 34766, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7596806428, "lng": 7.1506362885}, "id": 34783, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7597021154, "lng": 7.1507659316}, "id": 34816, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7597544629, "lng": 7.1510452916}, "id": 34900, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7596828524, "lng": 7.1511053265}, "id": 34928, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7594352613, "lng": 7.1511523977}, "id": 34947, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7595885325, "lng": 7.1512071843}, "id": 34968, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7593528358, "lng": 7.1512423567}, "id": 34988, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7595012094, "lng": 7.151301698}, "id": 35014, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7592633102, "lng": 7.1513412137}, "id": 35040, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.759416859, "lng": 7.1513954365}, "id": 35060, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7593296319, "lng": 7.1514891041}, "id": 35091, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7590948696, "lng": 7.1515289795}, "id": 35104, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7592416732, "lng": 7.1515841721}, "id": 35125, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7590092181, "lng": 7.1516277852}, "id": 35142, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.759161161, "lng": 7.1516714849}, "id": 35165, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7590710551, "lng": 7.1517655064}, "id": 35205, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7588470351, "lng": 7.1518290242}, "id": 35220, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7589849647, "lng": 7.1518533874}, "id": 35232, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7587572674, "lng": 7.1519341083}, "id": 35267, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7589000009, "lng": 7.15194541}, "id": 35268, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7586754431, "lng": 7.1520269132}, "id": 35297, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7588109617, "lng": 7.1520407299}, "id": 35304, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7587261017, "lng": 7.1521313357}, "id": 35337, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7586459392, "lng": 7.1522196448}, "id": 35375, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7584179309, "lng": 7.1522953973}, "id": 35406, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7583299923, "lng": 7.1523792621}, "id": 35436, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7584620527, "lng": 7.1524063197}, "id": 35443, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7582328484, "lng": 7.1524667306}, "id": 35501, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7583724605, "lng": 7.1524938286}, "id": 35518, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7581380019, "lng": 7.1525482886}, "id": 35557, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7582729432, "lng": 7.1525849237}, "id": 35591, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7580514953, "lng": 7.1526153383}, "id": 35618, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7581717022, "lng": 7.1526683223}, "id": 35655, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7578501946, "lng": 7.1527530944}, "id": 35725, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7576440387, "lng": 7.1528526197}, "id": 35810, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7575026444, "lng": 7.1528985206}, "id": 35843, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7577861786, "lng": 7.1529549083}, "id": 35866, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7573755768, "lng": 7.1529401674}, "id": 35897, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7576795762, "lng": 7.1530078425}, "id": 35903, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7575769107, "lng": 7.1530535068}, "id": 35947, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7574784066, "lng": 7.1530967196}, "id": 35977, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7569655418, "lng": 7.1530444149}, "id": 35980, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.756826115, "lng": 7.1530786142}, "id": 35998, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7573701529, "lng": 7.1531348727}, "id": 36010, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7566913782, "lng": 7.1531103635}, "id": 36012, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7572640516, "lng": 7.1531644354}, "id": 36036, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7571640584, "lng": 7.1531944319}, "id": 36054, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7563198932, "lng": 7.1531979093}, "id": 36071, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7570579345, "lng": 7.1532171913}, "id": 36073, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7569525765, "lng": 7.1532352916}, "id": 36092, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7568516069, "lng": 7.1532550602}, "id": 36110, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7567442226, "lng": 7.153269}, "id": 36127, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7566380633, "lng": 7.1532862326}, "id": 36141, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7565339809, "lng": 7.1533025198}, "id": 36163, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7560062682, "lng": 7.1532944918}, "id": 36170, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7559009088, "lng": 7.1533399438}, "id": 36200, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7561287191, "lng": 7.1534023754}, "id": 36238, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.755928203, "lng": 7.1534805051}, "id": 36289, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7556273399, "lng": 7.1534874195}, "id": 36298, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7554325868, "lng": 7.1536182512}, "id": 36384, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7556585908, "lng": 7.1536352782}, "id": 36392, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7555653636, "lng": 7.1536911027}, "id": 36427, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7554691846, "lng": 7.1537625713}, "id": 36476, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7552431094, "lng": 7.1537701889}, "id": 36486, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7553766132, "lng": 7.1538329936}, "id": 36516, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7551929217, "lng": 7.1539906014}, "id": 36625, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7551009261, "lng": 7.1540844223}, "id": 36711, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7550183361, "lng": 7.1541728035}, "id": 36777, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.754932963, "lng": 7.1542696203}, "id": 36857, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7548451387, "lng": 7.1543781399}, "id": 36949, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.754760266, "lng": 7.1544880049}, "id": 36993, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7546810326, "lng": 7.1546004199}, "id": 37050, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7545355735, "lng": 7.1546101597}, "id": 37058, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7545299381, "lng": 7.154834073}, "id": 37187, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7543836614, "lng": 7.1550888045}, "id": 37343, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7542410942, "lng": 7.1551157729}, "id": 37363, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7543138626, "lng": 7.1552205915}, "id": 37419, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7541704865, "lng": 7.1552376116}, "id": 37432, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7542492477, "lng": 7.1553454114}, "id": 37488, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7541785935, "lng": 7.1554719228}, "id": 37545, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7541065448, "lng": 7.1556029318}, "id": 37617, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7537969337, "lng": 7.1558393328}, "id": 37739, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7536352562, "lng": 7.1560694453}, "id": 37844, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7538022226, "lng": 7.1561126856}, "id": 37868, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.75355095, "lng": 7.1561764857}, "id": 37906, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.753721715, "lng": 7.1562266211}, "id": 37939, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7534621803, "lng": 7.1562811603}, "id": 37982, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.753345769, "lng": 7.1563260353}, "id": 38013, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.753254366, "lng": 7.1563962082}, "id": 38066, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7531630727, "lng": 7.1564553194}, "id": 38106, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7530696998, "lng": 7.1565247237}, "id": 38141, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7529793989, "lng": 7.1565926432}, "id": 38183, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7527989117, "lng": 7.1566173859}, "id": 38200, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7528943585, "lng": 7.1566279447}, "id": 38205, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.753489064, "lng": 7.1568785728}, "id": 38356, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7532294713, "lng": 7.156966123}, "id": 38410, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7530609135, "lng": 7.1569836353}, "id": 38421, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7534670955, "lng": 7.1570631038}, "id": 38468, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7532543505, "lng": 7.1571216149}, "id": 38499, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7534157796, "lng": 7.157233594}, "id": 38564, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7531069567, "lng": 7.1572265293}, "id": 38565, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7532313258, "lng": 7.1572857151}, "id": 38607, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7531282837, "lng": 7.157314916}, "id": 38628, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7533558417, "lng": 7.1573942323}, "id": 38680, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7531278989, "lng": 7.157398941}, "id": 38689, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7531872077, "lng": 7.1574382551}, "id": 38720, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7533009566, "lng": 7.1575530124}, "id": 38822, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7531019308, "lng": 7.1576873899}, "id": 38927, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7532540877, "lng": 7.1577010779}, "id": 38934, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7532652338, "lng": 7.1580081446}, "id": 39130, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7529974822, "lng": 7.1580662961}, "id": 39162, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7530186112, "lng": 7.158129312}, "id": 39201, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7564934234, "lng": 7.1531587127}, "id": 49995, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7561656973, "lng": 7.1532366506}, "id": 49996, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7547290084, "lng": 7.1484603207}, "id": 51467, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7546560975, "lng": 7.1484169845}, "id": 51468, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7547017358, "lng": 7.1483332712}, "id": 51469, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555102566, "lng": 7.147475479}, "id": 51470, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553011846, "lng": 7.1477511057}, "id": 51471, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7550559177, "lng": 7.1478388776}, "id": 51472, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7550915631, "lng": 7.1479172547}, "id": 51473, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7604262588, "lng": 7.1468859691}, "id": 53625, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7603859483, "lng": 7.1470504985}, "id": 53626, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7603172276, "lng": 7.1471860711}, "id": 53627, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7603104603, "lng": 7.1470789969}, "id": 53628, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula nigra", "german_name": "Schwarz-, Fluss -Birke", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7603115925, "lng": 7.1468314466}, "id": 53629, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7602650216, "lng": 7.1466820276}, "id": 53631, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7602079466, "lng": 7.1466061376}, "id": 53632, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7601408446, "lng": 7.1465113933}, "id": 53633, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7600758496, "lng": 7.1464236032}, "id": 53634, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7599502082, "lng": 7.1465791572}, "id": 53635, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7598597562, "lng": 7.1466045265}, "id": 53636, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7597435058, "lng": 7.1466223768}, "id": 53637, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7597507444, "lng": 7.146637719}, "id": 53638, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7596770524, "lng": 7.1468373018}, "id": 53645, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7597708117, "lng": 7.1468513159}, "id": 53646, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7594941952, "lng": 7.1469906037}, "id": 53652, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7595724337, "lng": 7.147109232}, "id": 53653, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7595656335, "lng": 7.1470931919}, "id": 53654, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7595517705, "lng": 7.1470887143}, "id": 53655, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7595046151, "lng": 7.1470206643}, "id": 53658, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7594540528, "lng": 7.1469242562}, "id": 53667, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7597469626, "lng": 7.1469334891}, "id": 53674, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7596954939, "lng": 7.1469949886}, "id": 53675, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7597491585, "lng": 7.1470638924}, "id": 53676, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7597918675, "lng": 7.1468154769}, "id": 53857, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.759809326, "lng": 7.1467112498}, "id": 53858, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7598648433, "lng": 7.1467252639}, "id": 53859, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7599065912, "lng": 7.1466832411}, "id": 53861, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7600437701, "lng": 7.1468553976}, "id": 53863, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7600556136, "lng": 7.1470523255}, "id": 53864, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7601031541, "lng": 7.1469606541}, "id": 53865, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7601668714, "lng": 7.1470567335}, "id": 53867, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7601197128, "lng": 7.1471095939}, "id": 53868, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7602333182, "lng": 7.1469832408}, "id": 53869, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7601560237, "lng": 7.1471898236}, "id": 53880, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7600524523, "lng": 7.1472657667}, "id": 53894, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7601807924, "lng": 7.14750652}, "id": 53895, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7601613949, "lng": 7.1475510452}, "id": 53896, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7599194166, "lng": 7.1472344493}, "id": 53904, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7599572564, "lng": 7.1473803518}, "id": 53906, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7598945031, "lng": 7.1473124013}, "id": 53917, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7596797787, "lng": 7.1475056981}, "id": 53935, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7595629315, "lng": 7.1475923839}, "id": 53942, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7595847573, "lng": 7.1475751451}, "id": 53943, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7595982658, "lng": 7.1476247552}, "id": 53944, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7595297991, "lng": 7.1476559327}, "id": 53952, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7595851016, "lng": 7.1477237008}, "id": 53956, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7596069016, "lng": 7.1477556559}, "id": 53957, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7596157583, "lng": 7.1477737307}, "id": 53958, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7596479177, "lng": 7.1478080795}, "id": 53962, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7595101988, "lng": 7.1476297433}, "id": 53963, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7595976472, "lng": 7.1476875832}, "id": 53964, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7596437144, "lng": 7.1476844304}, "id": 53965, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7597315481, "lng": 7.1476164092}, "id": 53968, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7597782369, "lng": 7.1476834281}, "id": 53974, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7600109312, "lng": 7.1476591326}, "id": 53991, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7600574276, "lng": 7.1477502558}, "id": 53992, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7601142629, "lng": 7.1476395229}, "id": 54000, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.759909203, "lng": 7.1480426618}, "id": 54010, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7599658286, "lng": 7.1480226183}, "id": 54012, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 54}, {"coordinates": {"lat": 50.7598736032, "lng": 7.1481057109}, "id": 54013, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7598635615, "lng": 7.1481175972}, "id": 54014, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7598110769, "lng": 7.1480384737}, "id": 54018, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7598358345, "lng": 7.1480904998}, "id": 54019, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7598382681, "lng": 7.1480734241}, "id": 54020, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Crataegus", "german_name": "Wei\u00dfdorn", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7598278313, "lng": 7.1480788803}, "id": 54021, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7597376177, "lng": 7.1478445029}, "id": 54022, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7597016941, "lng": 7.1479002733}, "id": 54026, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.759694909, "lng": 7.1478945797}, "id": 54028, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7597140753, "lng": 7.1478279112}, "id": 54029, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7597470554, "lng": 7.1479158544}, "id": 54032, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7597862216, "lng": 7.148011886}, "id": 54034, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7558249287, "lng": 7.1449562619}, "id": 58488, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7529650952, "lng": 7.1572812723}, "id": 62262, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7529304639, "lng": 7.157437291}, "id": 62263, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.752972521, "lng": 7.1575926653}, "id": 62264, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.752996103, "lng": 7.1577526714}, "id": 62266, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7530367219, "lng": 7.1579079824}, "id": 62267, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7530757408, "lng": 7.1580704956}, "id": 62268, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753116595, "lng": 7.1582292282}, "id": 62269, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7528948391, "lng": 7.1430199656}, "id": 70482, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7529753708, "lng": 7.14315634}, "id": 70483, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.752762101, "lng": 7.1432670892}, "id": 70484, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7531358766, "lng": 7.1433346691}, "id": 70485, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7527771032, "lng": 7.1433634772}, "id": 70486, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.752996046, "lng": 7.1433910766}, "id": 70487, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7528241076, "lng": 7.1433921571}, "id": 70488, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526960032, "lng": 7.1434454489}, "id": 70489, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.752616548, "lng": 7.1434513911}, "id": 70490, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7532170873, "lng": 7.1434650102}, "id": 70491, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7531001538, "lng": 7.1435351264}, "id": 70492, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526617345, "lng": 7.1436397045}, "id": 70493, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526035138, "lng": 7.1436565513}, "id": 70494, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7531709906, "lng": 7.1437057441}, "id": 70495, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526911281, "lng": 7.1437801606}, "id": 70496, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7526103224, "lng": 7.1438101173}, "id": 70497, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.753097431, "lng": 7.1438465254}, "id": 70498, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7529398525, "lng": 7.1438784079}, "id": 70499, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7528631822, "lng": 7.1439010256}, "id": 70500, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7529303158, "lng": 7.1439616283}, "id": 70501, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7525622048, "lng": 7.1444498647}, "id": 70503, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7524972399, "lng": 7.144509923}, "id": 70504, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7525895291, "lng": 7.1445757312}, "id": 70505, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7522069413, "lng": 7.1457410117}, "id": 70506, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7527455148, "lng": 7.1435292016}, "id": 70507, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7531487085, "lng": 7.1480316688}, "id": 70601, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7609442686, "lng": 7.1471749064}, "id": 70611, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7608134714, "lng": 7.1470759797}, "id": 70612, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753774059, "lng": 7.1418774747}, "id": 71210, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.75373843, "lng": 7.1419076033}, "id": 71211, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7536676255, "lng": 7.1418958177}, "id": 71212, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7540250597, "lng": 7.1419632737}, "id": 71213, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7539910347, "lng": 7.1419907029}, "id": 71214, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753656559, "lng": 7.1419559285}, "id": 71215, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536068841, "lng": 7.1419782242}, "id": 71216, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7538762572, "lng": 7.1420344611}, "id": 71217, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7534459909, "lng": 7.1420337491}, "id": 71218, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.753715195, "lng": 7.1422943937}, "id": 71223, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7538997383, "lng": 7.1424234252}, "id": 71224, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7533946687, "lng": 7.142459405}, "id": 71225, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7534329936, "lng": 7.1425124032}, "id": 71226, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7534252697, "lng": 7.1425382617}, "id": 71227, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7539721716, "lng": 7.142582661}, "id": 71228, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539385235, "lng": 7.1426605771}, "id": 71229, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7538867695, "lng": 7.142803665}, "id": 71230, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Abies alba", "german_name": "Wei\u00dftanne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7536953877, "lng": 7.1431768212}, "id": 71231, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Picea pungens", "german_name": "Stech-Fichte", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.755959539, "lng": 7.145094578}, "id": 71232, "facility": "Beueler Str., Am Herrengarten", "facility_id": 89, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7598429641, "lng": 7.14773167}, "id": 74242, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.759519595, "lng": 7.1467462448}, "id": 74254, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7597833915, "lng": 7.1439426157}, "id": 75135, "facility": "Im Birkenfeld, geg. Hs.Nr.10", "facility_id": 532, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.759546414, "lng": 7.1439619213}, "id": 75136, "facility": "Im Birkenfeld, geg. Hs.Nr.10", "facility_id": 532, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7598131748, "lng": 7.143978293}, "id": 75137, "facility": "Im Birkenfeld, geg. Hs.Nr.10", "facility_id": 532, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7596531875, "lng": 7.144121889}, "id": 75141, "facility": "Im Birkenfeld, geg. Hs.Nr.10", "facility_id": 532, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7596381202, "lng": 7.1441265386}, "id": 75142, "facility": "Im Birkenfeld, geg. Hs.Nr.10", "facility_id": 532, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7597024573, "lng": 7.1478857646}, "id": 80924, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7596519958, "lng": 7.1477618477}, "id": 80925, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7559511137, "lng": 7.1471527855}, "id": 81125, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558816759, "lng": 7.1471775885}, "id": 81126, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558139196, "lng": 7.1472717756}, "id": 81127, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7560842653, "lng": 7.1472828528}, "id": 81128, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561645297, "lng": 7.1473700748}, "id": 81129, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7557464309, "lng": 7.1473661674}, "id": 81130, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556796419, "lng": 7.1474597824}, "id": 81131, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556602645, "lng": 7.1475743978}, "id": 81132, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555451096, "lng": 7.147645316}, "id": 81133, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556317103, "lng": 7.1476541383}, "id": 81134, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7602817934, "lng": 7.1473063144}, "id": 84687, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Ilex aquifolium", "german_name": "Stechpalme", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7602445207, "lng": 7.1473804497}, "id": 84697, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7602368487, "lng": 7.147398191}, "id": 84700, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7602155238, "lng": 7.147442159}, "id": 84701, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7595462548, "lng": 7.1476728186}, "id": 84703, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7596612311, "lng": 7.1476309874}, "id": 84704, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7596887092, "lng": 7.1476724215}, "id": 84705, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7599324237, "lng": 7.1470491138}, "id": 84706, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7600246512, "lng": 7.1475064693}, "id": 84708, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7600854937, "lng": 7.1476917982}, "id": 84709, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7601151259, "lng": 7.1474596299}, "id": 84710, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7599890339, "lng": 7.1478844881}, "id": 84712, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7599055401, "lng": 7.1478312936}, "id": 84713, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Chamaecyparis", "german_name": "Scheinzypresse", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7599783907, "lng": 7.147902681}, "id": 84714, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7595522026, "lng": 7.1466619617}, "id": 84716, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.759571307, "lng": 7.1466316734}, "id": 84717, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7596013194, "lng": 7.1465882299}, "id": 84718, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7565850834, "lng": 7.136979475}, "id": 84939, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7595476593, "lng": 7.1413432219}, "id": 85778, "facility": "Burbankstr., Tor 9, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2837, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Westhof\u00b4s Glorie'", "german_name": "Esche 'Westhof\u00b4s Glorie'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7596135074, "lng": 7.1413800728}, "id": 85779, "facility": "Burbankstr., Tor 9, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2837, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Westhof\u00b4s Glorie'", "german_name": "Esche 'Westhof\u00b4s Glorie'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7595341727, "lng": 7.1414104563}, "id": 85780, "facility": "Burbankstr., Tor 9, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2837, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Westhof\u00b4s Glorie'", "german_name": "Esche 'Westhof\u00b4s Glorie'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7595999308, "lng": 7.1414473193}, "id": 85781, "facility": "Burbankstr., Tor 9, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2837, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Westhof\u00b4s Glorie'", "german_name": "Esche 'Westhof\u00b4s Glorie'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7543517239, "lng": 7.1468027473}, "id": 85917, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7568405143, "lng": 7.1490615086}, "id": 86294, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7567892689, "lng": 7.1491321485}, "id": 86295, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7567377942, "lng": 7.1492032503}, "id": 86296, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7566861282, "lng": 7.1492755093}, "id": 86297, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.756634559, "lng": 7.149346155}, "id": 86298, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7566068476, "lng": 7.1489254004}, "id": 86299, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7565285706, "lng": 7.1489248717}, "id": 86301, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus subhirtella 'Autumnalis Rosea'", "german_name": "Rosa Winter-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7563641191, "lng": 7.1492033344}, "id": 86302, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Castanea sativa", "german_name": "Esskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7565608502, "lng": 7.1494484994}, "id": 86303, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7565083416, "lng": 7.1495214176}, "id": 86304, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.756459078, "lng": 7.149590702}, "id": 86305, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7564073296, "lng": 7.1496612717}, "id": 86306, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7563557627, "lng": 7.1497325685}, "id": 86307, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7562753247, "lng": 7.1498426689}, "id": 86308, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7562228436, "lng": 7.1499155018}, "id": 86309, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561731727, "lng": 7.1499841377}, "id": 86310, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561212578, "lng": 7.150056063}, "id": 86311, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7563231139, "lng": 7.1492829827}, "id": 86312, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus subhirtella 'Autumnalis Rosea'", "german_name": "Rosa Winter-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7562646642, "lng": 7.1492846824}, "id": 86313, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561793752, "lng": 7.1494537333}, "id": 86314, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.756119949, "lng": 7.1494961108}, "id": 86315, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus subhirtella 'Autumnalis Rosea'", "german_name": "Rosa Winter-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561655141, "lng": 7.1495593717}, "id": 86316, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.756068937, "lng": 7.1501299481}, "id": 86318, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7559192411, "lng": 7.1497918487}, "id": 86320, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Catalpa bignonioides", "german_name": "Trompetenbaum", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7559478868, "lng": 7.149947209}, "id": 86321, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Catalpa bignonioides", "german_name": "Trompetenbaum", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558495787, "lng": 7.1498867506}, "id": 86322, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Liriodendron tulipifera", "german_name": "Tulpenbaum", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.755999382, "lng": 7.1502266949}, "id": 86323, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7559499107, "lng": 7.1502942154}, "id": 86324, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7559011613, "lng": 7.1503614559}, "id": 86325, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558546907, "lng": 7.1504264138}, "id": 86326, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556806523, "lng": 7.1501155799}, "id": 86327, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Castanea sativa", "german_name": "Esskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556500291, "lng": 7.1502335463}, "id": 86329, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558079569, "lng": 7.1504916344}, "id": 86330, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7557299569, "lng": 7.1505905537}, "id": 86331, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.755686383, "lng": 7.150658941}, "id": 86332, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556388577, "lng": 7.1507232772}, "id": 86333, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555907037, "lng": 7.1507911833}, "id": 86334, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7552729944, "lng": 7.1507133515}, "id": 86335, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553710161, "lng": 7.1505286753}, "id": 86337, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555149174, "lng": 7.1508953146}, "id": 86338, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7554664539, "lng": 7.1509645166}, "id": 86339, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.755368897, "lng": 7.1511002403}, "id": 86341, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553187171, "lng": 7.1511675433}, "id": 86342, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7552694521, "lng": 7.1512350528}, "id": 86343, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7552304745, "lng": 7.1512894932}, "id": 86344, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7551741306, "lng": 7.1509159194}, "id": 86345, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Liriodendron tulipifera", "german_name": "Tulpenbaum", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556067715, "lng": 7.1475565788}, "id": 87140, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555945555, "lng": 7.1502124162}, "id": 87555, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.756396214, "lng": 7.1490973769}, "id": 87556, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus subhirtella 'Autumnalis Rosea'", "german_name": "Rosa Winter-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553139374, "lng": 7.1506155083}, "id": 87557, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.755191378, "lng": 7.1508079575}, "id": 87558, "facility": "M\u00fcldorfer Anger", "facility_id": 2728, "latin_name": "Prunus subhirtella 'Autumnalis Rosea'", "german_name": "Rosa Winter-Kirsche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7545166824, "lng": 7.1549200101}, "id": 88193, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Salix", "german_name": "Weide", "age": 59}, {"coordinates": {"lat": 50.7535678731, "lng": 7.1475000924}, "id": 89951, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 71}, {"coordinates": {"lat": 50.7552934524, "lng": 7.1489566033}, "id": 89983, "facility": "Dorothea-Erxleben-Weg", "facility_id": 2820, "latin_name": "Liriodendron tulipifera", "german_name": "Tulpenbaum", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7551782903, "lng": 7.1490309046}, "id": 89984, "facility": "Dorothea-Erxleben-Weg", "facility_id": 2820, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7552463032, "lng": 7.1491534128}, "id": 89985, "facility": "Dorothea-Erxleben-Weg", "facility_id": 2820, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7554664122, "lng": 7.1495403238}, "id": 89986, "facility": "Dorothea-Erxleben-Weg", "facility_id": 2820, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7553261269, "lng": 7.1497355023}, "id": 89987, "facility": "Dorothea-Erxleben-Weg", "facility_id": 2820, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7559368769, "lng": 7.1478848414}, "id": 89988, "facility": "Emmy-Noether-Weg", "facility_id": 2819, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7560238525, "lng": 7.1480436266}, "id": 89989, "facility": "Emmy-Noether-Weg", "facility_id": 2819, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7549652003, "lng": 7.14822795}, "id": 90026, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7548797632, "lng": 7.14834558}, "id": 90027, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7547790564, "lng": 7.1484865306}, "id": 90028, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7547132961, "lng": 7.1485787501}, "id": 90029, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.754814342, "lng": 7.1491203535}, "id": 90030, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7548549381, "lng": 7.1493274596}, "id": 90031, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7599422514, "lng": 7.1465079554}, "id": 92642, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Magnolia", "german_name": "Magnolie", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7596940788, "lng": 7.1478191305}, "id": 92643, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Pinus wallichiana", "german_name": "Tr\u00e4nen-Kiefer", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7566901044, "lng": 7.1370813959}, "id": 93322, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7567742693, "lng": 7.1372496616}, "id": 93323, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7568592217, "lng": 7.1374191941}, "id": 93324, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7569444386, "lng": 7.1375800178}, "id": 93325, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7570344045, "lng": 7.1377451806}, "id": 93326, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7571245773, "lng": 7.1379020157}, "id": 93327, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7572180726, "lng": 7.1380582802}, "id": 93328, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.757312601, "lng": 7.1382081503}, "id": 93329, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7574079219, "lng": 7.1383633832}, "id": 93330, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7575042363, "lng": 7.1385089187}, "id": 93331, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.757601597, "lng": 7.1386595963}, "id": 93332, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Fraxinus angustifolia 'Raywood'", "german_name": "Schmalbl\u00e4ttrige-/ Purpur-Esche 'Raywood'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7576988056, "lng": 7.1388046587}, "id": 93333, "facility": "Burbankstr., Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2856, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7556855937, "lng": 7.1478130759}, "id": 93873, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7557282973, "lng": 7.1478986277}, "id": 93875, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2742, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7596088939, "lng": 7.1479942649}, "id": 98245, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7574523473, "lng": 7.1419359381}, "id": 103058, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7572147603, "lng": 7.1421505181}, "id": 103059, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7525372999, "lng": 7.1358942162}, "id": 103336, "facility": "Beueler Str., Durchreiseplatz", "facility_id": 2602, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7554680275, "lng": 7.1472850685}, "id": 103352, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2636, "latin_name": "Salix", "german_name": "Weide", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7532427225, "lng": 7.1417210892}, "id": 103374, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.753249864, "lng": 7.141784962}, "id": 103375, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7532917097, "lng": 7.1418979607}, "id": 103376, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7533215413, "lng": 7.1419333636}, "id": 103377, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Populus", "german_name": "Pappel", "age": 44}, {"coordinates": {"lat": 50.7533155976, "lng": 7.1419619579}, "id": 103381, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 1156, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7559711981, "lng": 7.1459252235}, "id": 103397, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7560837782, "lng": 7.145964311}, "id": 103398, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7560935437, "lng": 7.1459786648}, "id": 103402, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.756102371, "lng": 7.1459915219}, "id": 103404, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7561073596, "lng": 7.1460117113}, "id": 103406, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7561167145, "lng": 7.146019366}, "id": 103407, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7561222288, "lng": 7.1460336301}, "id": 103408, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7553666224, "lng": 7.1473153531}, "id": 103414, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7553017021, "lng": 7.1473982894}, "id": 103416, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7551059476, "lng": 7.1476250046}, "id": 103428, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7548688038, "lng": 7.1475150127}, "id": 103429, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7548916209, "lng": 7.1475477546}, "id": 103430, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7554121111, "lng": 7.1471362437}, "id": 103432, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7556309485, "lng": 7.1464453065}, "id": 103433, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7556006856, "lng": 7.1464868129}, "id": 103435, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7555345264, "lng": 7.1465959912}, "id": 103436, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7553798959, "lng": 7.1467503105}, "id": 103439, "facility": "Beueler Str., am Schwimmbad", "facility_id": 78, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7595720381, "lng": 7.1416068094}, "id": 103447, "facility": "Burbankstr.", "facility_id": 1167, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7598439534, "lng": 7.1472512833}, "id": 103470, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7599212368, "lng": 7.1485211855}, "id": 103498, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.759835957, "lng": 7.1482551232}, "id": 103499, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7597937273, "lng": 7.1481506966}, "id": 103500, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7597689628, "lng": 7.1481148844}, "id": 103501, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7597451671, "lng": 7.1481231033}, "id": 103502, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7608556635, "lng": 7.1473779696}, "id": 103512, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7608256925, "lng": 7.1474628435}, "id": 103513, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7607955774, "lng": 7.1475623407}, "id": 103514, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7599910737, "lng": 7.1486748602}, "id": 103515, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7607480173, "lng": 7.1476970427}, "id": 103516, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7600257698, "lng": 7.1487336499}, "id": 103517, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7607056605, "lng": 7.1477999533}, "id": 103518, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7606640859, "lng": 7.1479293163}, "id": 103519, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7600843237, "lng": 7.148842701}, "id": 103520, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7606426889, "lng": 7.1479951945}, "id": 103521, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7605709565, "lng": 7.1481936364}, "id": 103522, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7605255662, "lng": 7.148335236}, "id": 103523, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7605055053, "lng": 7.1483932237}, "id": 103524, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7601209706, "lng": 7.1488996537}, "id": 103525, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7604775231, "lng": 7.1484896679}, "id": 103526, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7601560794, "lng": 7.1489448476}, "id": 103527, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7604477922, "lng": 7.1485409699}, "id": 103528, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7604521098, "lng": 7.1487295518}, "id": 103530, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7604547173, "lng": 7.1486692942}, "id": 103531, "facility": "Mendener Weg, Bolzplatz", "facility_id": 2555, "latin_name": "Cedrus atlantica", "german_name": "Atlas-Zeder", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7570465164, "lng": 7.1421149444}, "id": 105398, "facility": "Karl-Lambertz-Str.", "facility_id": 1623, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7604197578, "lng": 7.1446490713}, "id": 105399, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7603395421, "lng": 7.1448285733}, "id": 105400, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7600338822, "lng": 7.1456559094}, "id": 105401, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7540100139, "lng": 7.1466924867}, "id": 105402, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia cordata 'Greenspire'", "german_name": "Winter-Linde 'Greenspire'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7540285006, "lng": 7.1469031562}, "id": 105403, "facility": "Am Herrengarten", "facility_id": 972, "latin_name": "Tilia cordata 'Greenspire'", "german_name": "Winter-Linde 'Greenspire'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7602194568, "lng": 7.1463562621}, "id": 105404, "facility": "Mendener Weg mit Parkplatz", "facility_id": 1778, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7558246157, "lng": 7.1512108405}, "id": 108595, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7558965253, "lng": 7.1513427036}, "id": 108596, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7559554257, "lng": 7.1514500987}, "id": 108597, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7560910144, "lng": 7.1514895093}, "id": 108598, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Zelkova serrata", "german_name": "Japanische Zelkove", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7560437057, "lng": 7.151555537}, "id": 108599, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Zelkova serrata", "german_name": "Japanische Zelkove", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561331629, "lng": 7.1515636431}, "id": 108600, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Zelkova serrata", "german_name": "Japanische Zelkove", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7560852101, "lng": 7.1516302502}, "id": 108601, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Zelkova serrata", "german_name": "Japanische Zelkove", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7562364823, "lng": 7.1516636407}, "id": 108602, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7561493758, "lng": 7.1517806456}, "id": 108603, "facility": "Clara-Schumann-Weg", "facility_id": 2881, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7576786464, "lng": 7.1489551292}, "id": 108605, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7577816657, "lng": 7.148998243}, "id": 108606, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7575953278, "lng": 7.1490711725}, "id": 108607, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7575098821, "lng": 7.1491886798}, "id": 108608, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7574257877, "lng": 7.1493058796}, "id": 108609, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7573412123, "lng": 7.1494207996}, "id": 108610, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7580977364, "lng": 7.1495632942}, "id": 108611, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7580682697, "lng": 7.149770951}, "id": 108612, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7581722197, "lng": 7.1499566234}, "id": 108613, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7582743569, "lng": 7.1501410476}, "id": 108614, "facility": "Therese-Giehse-Weg", "facility_id": 2766, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7570617317, "lng": 7.149232106}, "id": 108664, "facility": "Nelly-Sachs-Weg", "facility_id": 2883, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7571362266, "lng": 7.1493645714}, "id": 108665, "facility": "Nelly-Sachs-Weg", "facility_id": 2883, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7572106523, "lng": 7.1494967521}, "id": 108666, "facility": "Nelly-Sachs-Weg", "facility_id": 2883, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7572438985, "lng": 7.1495575867}, "id": 108667, "facility": "Nelly-Sachs-Weg", "facility_id": 2883, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7573075981, "lng": 7.1496698339}, "id": 108668, "facility": "Nelly-Sachs-Weg", "facility_id": 2883, "latin_name": "Sorbus aria", "german_name": "Mehlbeere", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7567068078, "lng": 7.1506492824}, "id": 108670, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7567416154, "lng": 7.1507303791}, "id": 108671, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7566784026, "lng": 7.1507364811}, "id": 108672, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7569392394, "lng": 7.1513044549}, "id": 108673, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.757013749, "lng": 7.1514379299}, "id": 108674, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7570980552, "lng": 7.1515652399}, "id": 108675, "facility": "Adele-Schopenhauer-Str.", "facility_id": 2882, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553158877, "lng": 7.151635991}, "id": 108745, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7553799456, "lng": 7.1518728006}, "id": 108746, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7555822582, "lng": 7.152506728}, "id": 108747, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.755637897, "lng": 7.1526638435}, "id": 108748, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7556957406, "lng": 7.152826158}, "id": 108749, "facility": "Wilfried-Hatzfeld-Str.", "facility_id": 2765, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.753419807, "lng": 7.1442306165}, "id": 108755, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7532898702, "lng": 7.1444155682}, "id": 108756, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7531787356, "lng": 7.1445707083}, "id": 108757, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7530796943, "lng": 7.1447127937}, "id": 108758, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7529511358, "lng": 7.1448964585}, "id": 108759, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7528600776, "lng": 7.1450247507}, "id": 108760, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7526932346, "lng": 7.1452620939}, "id": 108761, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2884, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.758594069, "lng": 7.1521170105}, "id": 108835, "facility": "Bundesgrenzschutzstr.", "facility_id": 1209, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7594986357, "lng": 7.1476089803}, "id": 108836, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7598338039, "lng": 7.1465495949}, "id": 108837, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Magnolia", "german_name": "Magnolie", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7594712484, "lng": 7.1469527534}, "id": 108838, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7598436947, "lng": 7.1480874324}, "id": 108839, "facility": "Friedhof Vilich-M\u00fcldorf, Mendener Weg", "facility_id": 2288, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7533392875, "lng": 7.1423544086}, "id": 108860, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7532651773, "lng": 7.1421836984}, "id": 108865, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7532128313, "lng": 7.1420588378}, "id": 108866, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7530868033, "lng": 7.1417616919}, "id": 108867, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7531155028, "lng": 7.1418557635}, "id": 108868, "facility": "Beueler Str.", "facility_id": 86, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7539092669, "lng": 7.1427343628}, "id": 108870, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Crataegus", "german_name": "Wei\u00dfdorn", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7538275828, "lng": 7.1418229319}, "id": 108871, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.753826924, "lng": 7.1418800827}, "id": 108872, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.75387755, "lng": 7.1418465247}, "id": 108873, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7539166021, "lng": 7.1418372579}, "id": 108874, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7539875691, "lng": 7.1418085597}, "id": 108875, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7540215501, "lng": 7.1417819512}, "id": 108876, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.753987622, "lng": 7.1417297401}, "id": 108877, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.754110117, "lng": 7.1416901227}, "id": 108878, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7541031007, "lng": 7.1417291074}, "id": 108879, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7541303379, "lng": 7.14171354}, "id": 108880, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7541813869, "lng": 7.141681895}, "id": 108881, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7541991665, "lng": 7.1416719968}, "id": 108882, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7542265729, "lng": 7.1416603915}, "id": 108883, "facility": "Beueler Str., M\u00fchlenbachstr.", "facility_id": 85, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7522149354, "lng": 7.1455788948}, "id": 108889, "facility": "Willi-Graf-Ring", "facility_id": 2753, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7608945887, "lng": 7.1445533265}, "id": 110256, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.7605396192, "lng": 7.1443879202}, "id": 110257, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.760216268, "lng": 7.1453070415}, "id": 110258, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.7601216025, "lng": 7.1454831272}, "id": 110259, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.7599371175, "lng": 7.1458378951}, "id": 110260, "facility": "R\u00fcsterstr.", "facility_id": 1942, "latin_name": "Ulmus 'Columella'", "german_name": "S\u00e4ulen-Ulme", "age": 10}], "totalTreeCount": 739}