{"name": "Lessenich/Me\u00dfdorf", "filename": "trees-lessenich_messdorf.json", "coordinates": [{"lat": 50.7317416331, "lng": 7.0318905086}, {"lat": 50.7314352984, "lng": 7.0317650354}, {"lat": 50.7309992515, "lng": 7.0315864357}, {"lat": 50.7308297394, "lng": 7.0315316917}, {"lat": 50.7307166279, "lng": 7.0315068855}, {"lat": 50.7306052575, "lng": 7.0315140043}, {"lat": 50.7304693809, "lng": 7.0315460938}, {"lat": 50.729891618, "lng": 7.0316577542}, {"lat": 50.7298631416, "lng": 7.0316612654}, {"lat": 50.7298631416, "lng": 7.0316612654}, {"lat": 50.7297599292, "lng": 7.0316739918}, {"lat": 50.7295636335, "lng": 7.0316728666}, {"lat": 50.7295636335, "lng": 7.0316728666}, {"lat": 50.7294052596, "lng": 7.031663009}, {"lat": 50.7291993267, "lng": 7.0316074664}, {"lat": 50.7290580854, "lng": 7.0315597229}, {"lat": 50.7288140469, "lng": 7.0314650814}, {"lat": 50.7288140469, "lng": 7.0314650814}, {"lat": 50.728701161, "lng": 7.0314147732}, {"lat": 50.728701161, "lng": 7.0314147732}, {"lat": 50.7278325621, "lng": 7.0307739379}, {"lat": 50.7278325621, "lng": 7.0307739379}, {"lat": 50.7276756532, "lng": 7.030654449}, {"lat": 50.7276756532, "lng": 7.030654449}, {"lat": 50.727587997, "lng": 7.0305876976}, {"lat": 50.7272667311, "lng": 7.030332681}, {"lat": 50.7272667311, "lng": 7.030332681}, {"lat": 50.7272310221, "lng": 7.0303043359}, {"lat": 50.7269602226, "lng": 7.030097972}, {"lat": 50.7269602226, "lng": 7.030097972}, {"lat": 50.7261164836, "lng": 7.0296203367}, {"lat": 50.7261164836, "lng": 7.0296203367}, {"lat": 50.7260902642, "lng": 7.0296101967}, {"lat": 50.7260656465, "lng": 7.029807319}, {"lat": 50.7259989948, "lng": 7.0303903653}, {"lat": 50.7259268726, "lng": 7.0308719585}, {"lat": 50.7258350476, "lng": 7.0314850857}, {"lat": 50.7257174848, "lng": 7.0322267942}, {"lat": 50.7255180941, "lng": 7.0334458072}, {"lat": 50.7255180941, "lng": 7.0334458072}, {"lat": 50.7254760819, "lng": 7.0337026453}, {"lat": 50.7254760819, "lng": 7.0337026453}, {"lat": 50.7254537892, "lng": 7.0338389284}, {"lat": 50.7249638336, "lng": 7.033633655}, {"lat": 50.7243361017, "lng": 7.0332181182}, {"lat": 50.7241030007, "lng": 7.0330312602}, {"lat": 50.7239965528, "lng": 7.0329396482}, {"lat": 50.7238102054, "lng": 7.0332327707}, {"lat": 50.7238102054, "lng": 7.0332327707}, {"lat": 50.722534652, "lng": 7.0352402644}, {"lat": 50.722534652, "lng": 7.0352402644}, {"lat": 50.7222597785, "lng": 7.0356392658}, {"lat": 50.7222597785, "lng": 7.0356392658}, {"lat": 50.721876918, "lng": 7.0361888859}, {"lat": 50.721876918, "lng": 7.0361888859}, {"lat": 50.7215561824, "lng": 7.0366493123}, {"lat": 50.7215561824, "lng": 7.0366493123}, {"lat": 50.7215139071, "lng": 7.0367099992}, {"lat": 50.721229067, "lng": 7.0370335856}, {"lat": 50.7212274938, "lng": 7.0370305542}, {"lat": 50.7212274938, "lng": 7.0370305542}, {"lat": 50.7213016663, "lng": 7.0371970001}, {"lat": 50.7213016663, "lng": 7.0371970001}, {"lat": 50.7209718857, "lng": 7.0376005208}, {"lat": 50.7208055277, "lng": 7.0378078355}, {"lat": 50.7206787148, "lng": 7.0379885024}, {"lat": 50.7206466713, "lng": 7.0380497307}, {"lat": 50.7206466713, "lng": 7.0380497307}, {"lat": 50.7205748716, "lng": 7.038123809}, {"lat": 50.7204357634, "lng": 7.0383101854}, {"lat": 50.7204357634, "lng": 7.0383101854}, {"lat": 50.7203037574, "lng": 7.038487045}, {"lat": 50.7202787675, "lng": 7.0385140126}, {"lat": 50.7202569748, "lng": 7.038508944}, {"lat": 50.7200391296, "lng": 7.0384490864}, {"lat": 50.7200391296, "lng": 7.0384490864}, {"lat": 50.7199315865, "lng": 7.0385784691}, {"lat": 50.7199315865, "lng": 7.0385784691}, {"lat": 50.719842831, "lng": 7.0386852482}, {"lat": 50.7197933557, "lng": 7.038749079}, {"lat": 50.7197933557, "lng": 7.038749079}, {"lat": 50.7196740812, "lng": 7.0388973848}, {"lat": 50.7196577633, "lng": 7.0389314236}, {"lat": 50.7197950037, "lng": 7.0392142455}, {"lat": 50.7198305356, "lng": 7.0393120546}, {"lat": 50.7198305356, "lng": 7.0393120546}, {"lat": 50.7195721623, "lng": 7.0396009237}, {"lat": 50.7195721623, "lng": 7.0396009237}, {"lat": 50.7188550788, "lng": 7.0404026239}, {"lat": 50.7188550788, "lng": 7.0404026239}, {"lat": 50.7190398362, "lng": 7.0407946131}, {"lat": 50.7190398362, "lng": 7.0407946131}, {"lat": 50.7192404181, "lng": 7.0413760093}, {"lat": 50.7192404181, "lng": 7.0413760093}, {"lat": 50.7193119783, "lng": 7.0415066219}, {"lat": 50.7194931499, "lng": 7.0419605158}, {"lat": 50.7195743189, "lng": 7.0421503102}, {"lat": 50.7196169844, "lng": 7.042227135}, {"lat": 50.7196169844, "lng": 7.042227135}, {"lat": 50.7197281186, "lng": 7.0421586725}, {"lat": 50.7198230554, "lng": 7.0420705059}, {"lat": 50.719951021, "lng": 7.0419508313}, {"lat": 50.7203099006, "lng": 7.0416428339}, {"lat": 50.7203099006, "lng": 7.0416428339}, {"lat": 50.7204657804, "lng": 7.0415323321}, {"lat": 50.7204657804, "lng": 7.0415323321}, {"lat": 50.7207318494, "lng": 7.0420746823}, {"lat": 50.7207318494, "lng": 7.0420746823}, {"lat": 50.7207496859, "lng": 7.0421406178}, {"lat": 50.7207661349, "lng": 7.0422383902}, {"lat": 50.7207749881, "lng": 7.0423164732}, {"lat": 50.7207687368, "lng": 7.0425128211}, {"lat": 50.7207760942, "lng": 7.0426324695}, {"lat": 50.7207982458, "lng": 7.0427735749}, {"lat": 50.7207982458, "lng": 7.0427735749}, {"lat": 50.7208258492, "lng": 7.0428870778}, {"lat": 50.7208654074, "lng": 7.0429858874}, {"lat": 50.7209098544, "lng": 7.0430768174}, {"lat": 50.720980869, "lng": 7.0431765652}, {"lat": 50.7210837276, "lng": 7.0432605814}, {"lat": 50.7212536677, "lng": 7.0434390173}, {"lat": 50.7212536677, "lng": 7.0434390173}, {"lat": 50.7212226529, "lng": 7.0434814979}, {"lat": 50.7211191548, "lng": 7.043656295}, {"lat": 50.7211191548, "lng": 7.043656295}, {"lat": 50.7210215313, "lng": 7.0437832538}, {"lat": 50.7210215313, "lng": 7.0437832538}, {"lat": 50.7208989753, "lng": 7.0439426364}, {"lat": 50.7208989753, "lng": 7.0439426364}, {"lat": 50.7207908063, "lng": 7.0440833077}, {"lat": 50.7207908063, "lng": 7.0440833077}, {"lat": 50.7206746391, "lng": 7.0442517547}, {"lat": 50.7206746391, "lng": 7.0442517547}, {"lat": 50.7208146894, "lng": 7.044573853}, {"lat": 50.7208146894, "lng": 7.044573853}, {"lat": 50.7209649851, "lng": 7.0450643078}, {"lat": 50.7212032946, "lng": 7.0457364784}, {"lat": 50.7212032946, "lng": 7.0457364784}, {"lat": 50.7215734791, "lng": 7.0451546099}, {"lat": 50.7215734791, "lng": 7.0451546099}, {"lat": 50.7218984128, "lng": 7.04459796}, {"lat": 50.7218984128, "lng": 7.04459796}, {"lat": 50.7226254301, "lng": 7.0459050576}, {"lat": 50.7226254301, "lng": 7.0459050576}, {"lat": 50.7223236464, "lng": 7.0463537071}, {"lat": 50.7223236464, "lng": 7.0463537071}, {"lat": 50.722301115, "lng": 7.0464652967}, {"lat": 50.7219394427, "lng": 7.0470827306}, {"lat": 50.7220080318, "lng": 7.0471938828}, {"lat": 50.7219816835, "lng": 7.0472643337}, {"lat": 50.7219816835, "lng": 7.0472643337}, {"lat": 50.7222798382, "lng": 7.0477554168}, {"lat": 50.7224640952, "lng": 7.0480532564}, {"lat": 50.7224640952, "lng": 7.0480532564}, {"lat": 50.7228620386, "lng": 7.0487100767}, {"lat": 50.7228620386, "lng": 7.0487100767}, {"lat": 50.7230404772, "lng": 7.0490130928}, {"lat": 50.7230404772, "lng": 7.0490130928}, {"lat": 50.7232303062, "lng": 7.049313773}, {"lat": 50.7232303062, "lng": 7.049313773}, {"lat": 50.7237233463, "lng": 7.0500957445}, {"lat": 50.7237846486, "lng": 7.050091142}, {"lat": 50.7237846486, "lng": 7.050091142}, {"lat": 50.7238745742, "lng": 7.0501917349}, {"lat": 50.7238407709, "lng": 7.0506790211}, {"lat": 50.7240367351, "lng": 7.0510644502}, {"lat": 50.7240367351, "lng": 7.0510644502}, {"lat": 50.7241526547, "lng": 7.0512924477}, {"lat": 50.7241526547, "lng": 7.0512924477}, {"lat": 50.7242029615, "lng": 7.0513913948}, {"lat": 50.7241830239, "lng": 7.0514280151}, {"lat": 50.7244956162, "lng": 7.0522041557}, {"lat": 50.7246105747, "lng": 7.052489955}, {"lat": 50.7246105747, "lng": 7.052489955}, {"lat": 50.725484319, "lng": 7.0532754066}, {"lat": 50.725484319, "lng": 7.0532754066}, {"lat": 50.7262026924, "lng": 7.0538790403}, {"lat": 50.7260074137, "lng": 7.0545282924}, {"lat": 50.7270289109, "lng": 7.0552688296}, {"lat": 50.7269168723, "lng": 7.0555902644}, {"lat": 50.7269168723, "lng": 7.0555902644}, {"lat": 50.7269297881, "lng": 7.0557568378}, {"lat": 50.7269297881, "lng": 7.0557568378}, {"lat": 50.7274308496, "lng": 7.0560652249}, {"lat": 50.7274308496, "lng": 7.0560652249}, {"lat": 50.7274942236, "lng": 7.0559500938}, {"lat": 50.7274942236, "lng": 7.0559500938}, {"lat": 50.7289072034, "lng": 7.0534903994}, {"lat": 50.7289123273, "lng": 7.0534808262}, {"lat": 50.7289123273, "lng": 7.0534808262}, {"lat": 50.7302790511, "lng": 7.0509026644}, {"lat": 50.7302790511, "lng": 7.0509026644}, {"lat": 50.7307499269, "lng": 7.0497454761}, {"lat": 50.7307499269, "lng": 7.0497454761}, {"lat": 50.7309133588, "lng": 7.0493446332}, {"lat": 50.7309731331, "lng": 7.0491716901}, {"lat": 50.7309731331, "lng": 7.0491716901}, {"lat": 50.7310683613, "lng": 7.0488996173}, {"lat": 50.7310683613, "lng": 7.0488996173}, {"lat": 50.7312579479, "lng": 7.0483584004}, {"lat": 50.7312579479, "lng": 7.0483584004}, {"lat": 50.7312877292, "lng": 7.048274283}, {"lat": 50.7312877292, "lng": 7.048274283}, {"lat": 50.7313456587, "lng": 7.0481026289}, {"lat": 50.7316981807, "lng": 7.0466476906}, {"lat": 50.7316981807, "lng": 7.0466476906}, {"lat": 50.7321313106, "lng": 7.0445988542}, {"lat": 50.7321661888, "lng": 7.0443534574}, {"lat": 50.7321661888, "lng": 7.0443534574}, {"lat": 50.7324347635, "lng": 7.0425621749}, {"lat": 50.7327022942, "lng": 7.0410072578}, {"lat": 50.7329268923, "lng": 7.038361028}, {"lat": 50.7330474339, "lng": 7.0367654165}, {"lat": 50.7330474339, "lng": 7.0367654165}, {"lat": 50.7330549894, "lng": 7.0366260511}, {"lat": 50.7330549894, "lng": 7.0366260511}, {"lat": 50.7331000301, "lng": 7.0357703472}, {"lat": 50.7331000301, "lng": 7.0357703472}, {"lat": 50.7331485857, "lng": 7.0349576481}, {"lat": 50.733330549, "lng": 7.03327545}, {"lat": 50.733330549, "lng": 7.03327545}, {"lat": 50.7333527397, "lng": 7.0331076952}, {"lat": 50.7333527397, "lng": 7.0331076952}, {"lat": 50.7330203627, "lng": 7.0332571551}, {"lat": 50.7328863112, "lng": 7.033311603}, {"lat": 50.7326793899, "lng": 7.0333676352}, {"lat": 50.7325111106, "lng": 7.0334021962}, {"lat": 50.7323287807, "lng": 7.0334236924}, {"lat": 50.7321849798, "lng": 7.0334364704}, {"lat": 50.7320575072, "lng": 7.033433664}, {"lat": 50.7318958351, "lng": 7.0334077834}, {"lat": 50.7318958351, "lng": 7.0334077834}, {"lat": 50.7321345167, "lng": 7.0320514343}, {"lat": 50.7321345167, "lng": 7.0320514343}, {"lat": 50.731918862, "lng": 7.0319631015}, {"lat": 50.7317416331, "lng": 7.0318905086}], "trees": [{"coordinates": {"lat": 50.7228810908, "lng": 7.0358862681}, "id": 6244, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7228984767, "lng": 7.0359135874}, "id": 6257, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7229316427, "lng": 7.0359698618}, "id": 6270, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7229014681, "lng": 7.0360584298}, "id": 6300, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7228814195, "lng": 7.0360899649}, "id": 6306, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7228543108, "lng": 7.0361339764}, "id": 6314, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7215046017, "lng": 7.0372445125}, "id": 6657, "facility": "Oedekovener Str.", "facility_id": 2366, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.721592359, "lng": 7.0377776344}, "id": 6738, "facility": "Oedekovener Str.", "facility_id": 2366, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.723018059, "lng": 7.0386170356}, "id": 6926, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7230133551, "lng": 7.0386415024}, "id": 6932, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Ilex aquifolium", "german_name": "Stechpalme", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7216904148, "lng": 7.0386256089}, "id": 6934, "facility": "Oedekovener Str.", "facility_id": 2366, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7229721856, "lng": 7.0386935854}, "id": 6944, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7230753139, "lng": 7.0387058225}, "id": 6948, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer negundo", "german_name": "Eschen-Ahorn", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7229142681, "lng": 7.0387739331}, "id": 6966, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Prunus cerasifera", "german_name": "Kirschpflaume", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7228684759, "lng": 7.0388282645}, "id": 6981, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Prunus cerasifera", "german_name": "Kirschpflaume", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7231502687, "lng": 7.038877381}, "id": 7000, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7229262273, "lng": 7.0389178129}, "id": 7013, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7229694127, "lng": 7.038972371}, "id": 7024, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7232436108, "lng": 7.0390253424}, "id": 7030, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7232967, "lng": 7.0390398861}, "id": 7031, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7232740956, "lng": 7.0390675965}, "id": 7034, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7235609891, "lng": 7.0391314288}, "id": 7042, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7235887408, "lng": 7.0391807604}, "id": 7051, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7234178725, "lng": 7.0391779135}, "id": 7053, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7231842961, "lng": 7.0391948085}, "id": 7058, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer platanoides 'Royal Red'", "german_name": "Oregon-Blutahorn 'Royal Red'", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7236432135, "lng": 7.0392437833}, "id": 7072, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7231117817, "lng": 7.0393968235}, "id": 7090, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7237435022, "lng": 7.0393990102}, "id": 7101, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7224591461, "lng": 7.0393891466}, "id": 7104, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7242562229, "lng": 7.0394430828}, "id": 7106, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7224560248, "lng": 7.0394095129}, "id": 7108, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7224441988, "lng": 7.0394120409}, "id": 7110, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.724409985, "lng": 7.039456718}, "id": 7111, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7237766452, "lng": 7.03945567}, "id": 7114, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7227898686, "lng": 7.0394363468}, "id": 7116, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7231776384, "lng": 7.0395008135}, "id": 7133, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7238178518, "lng": 7.0395224077}, "id": 7135, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7234196984, "lng": 7.0395235207}, "id": 7138, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7227347643, "lng": 7.039518724}, "id": 7142, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7234297674, "lng": 7.0395506656}, "id": 7146, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7243117054, "lng": 7.0395791702}, "id": 7148, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7226796689, "lng": 7.0396011013}, "id": 7166, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7241384632, "lng": 7.0396402405}, "id": 7169, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7235713581, "lng": 7.0396308984}, "id": 7170, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Acer platanoides 'Faassen\u00b4s Black'", "german_name": "Schwarzroter Spitz-Ahorn 'Faassen's Black'", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.723863582, "lng": 7.0396413481}, "id": 7171, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7238937904, "lng": 7.0396510807}, "id": 7174, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7223145007, "lng": 7.0396170774}, "id": 7175, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7223329217, "lng": 7.0396270301}, "id": 7178, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7239185396, "lng": 7.0396983638}, "id": 7184, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7238785828, "lng": 7.0397031439}, "id": 7187, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7226245734, "lng": 7.0396834783}, "id": 7190, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7223558387, "lng": 7.0397053559}, "id": 7196, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7240771349, "lng": 7.0397441171}, "id": 7197, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7235935015, "lng": 7.0397516103}, "id": 7200, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7224058242, "lng": 7.0397261899}, "id": 7202, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7219755725, "lng": 7.0397208127}, "id": 7203, "facility": "Oedekovener Str.", "facility_id": 2366, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238236377, "lng": 7.0397757119}, "id": 7205, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.723073948, "lng": 7.0397601731}, "id": 7206, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 77}, {"coordinates": {"lat": 50.7220529559, "lng": 7.0397479886}, "id": 7209, "facility": "Oedekovener Str.", "facility_id": 2366, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7225694779, "lng": 7.0397658551}, "id": 7210, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.72249214, "lng": 7.0397920129}, "id": 7212, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7236477408, "lng": 7.0398306885}, "id": 7213, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7240142034, "lng": 7.0398479527}, "id": 7215, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7237637078, "lng": 7.0398628979}, "id": 7218, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 480, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7230061043, "lng": 7.039874869}, "id": 7222, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7225848664, "lng": 7.0398869531}, "id": 7226, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7226468777, "lng": 7.0399312081}, "id": 7233, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7230221144, "lng": 7.0399414161}, "id": 7234, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7240376926, "lng": 7.0400400513}, "id": 7237, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7230063835, "lng": 7.0399765574}, "id": 7238, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Magnolia", "german_name": "Magnolie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7219542122, "lng": 7.039963706}, "id": 7239, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.723915915, "lng": 7.0400146596}, "id": 7240, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7227592375, "lng": 7.040017067}, "id": 7243, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7239637409, "lng": 7.0400793749}, "id": 7247, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7230482472, "lng": 7.0400804414}, "id": 7248, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Prunus avium 'Stella'", "german_name": "S\u00fc\u00dfkirsche 'Stella'", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.7219285002, "lng": 7.0400656095}, "id": 7250, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7220021004, "lng": 7.0401550555}, "id": 7260, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238816075, "lng": 7.0402305237}, "id": 7262, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7196098591, "lng": 7.0401650141}, "id": 7265, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7237819235, "lng": 7.0402926821}, "id": 7270, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238361891, "lng": 7.0403417193}, "id": 7280, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7195223335, "lng": 7.0402609267}, "id": 7283, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7194538157, "lng": 7.0402829159}, "id": 7288, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7196732042, "lng": 7.0403085922}, "id": 7294, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7218580456, "lng": 7.0403841247}, "id": 7299, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7193922394, "lng": 7.0403530638}, "id": 7302, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7237153132, "lng": 7.040462216}, "id": 7303, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7217172208, "lng": 7.0404225716}, "id": 7304, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.719585848, "lng": 7.0403865242}, "id": 7305, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.721561557, "lng": 7.0404405348}, "id": 7306, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7237735419, "lng": 7.0404968751}, "id": 7308, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7220906603, "lng": 7.040503169}, "id": 7313, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Prunus serrulata 'Kanzan'", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche 'Kanzan'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7193057985, "lng": 7.0404492971}, "id": 7317, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7216219793, "lng": 7.0405046654}, "id": 7319, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7192479591, "lng": 7.0405137073}, "id": 7341, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.721434334, "lng": 7.0405856459}, "id": 7345, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7236440111, "lng": 7.0406408255}, "id": 7347, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7215284043, "lng": 7.0406024867}, "id": 7348, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7191876764, "lng": 7.0405799183}, "id": 7352, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7236994693, "lng": 7.0406839184}, "id": 7353, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7213699614, "lng": 7.0406598554}, "id": 7356, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7214431761, "lng": 7.0407118925}, "id": 7361, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.721312837, "lng": 7.0407378222}, "id": 7366, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7214107581, "lng": 7.040757326}, "id": 7368, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7213185825, "lng": 7.0408675402}, "id": 7382, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7247891141, "lng": 7.0410526592}, "id": 7394, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7246099783, "lng": 7.0410881352}, "id": 7397, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7211737617, "lng": 7.041023206}, "id": 7400, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7210244854, "lng": 7.0410355874}, "id": 7402, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.724541148, "lng": 7.0411449837}, "id": 7406, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7249356289, "lng": 7.0411779206}, "id": 7409, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7210966857, "lng": 7.0410995119}, "id": 7411, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7209451288, "lng": 7.0411206367}, "id": 7414, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7212080508, "lng": 7.0411532985}, "id": 7416, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7244787131, "lng": 7.0412273941}, "id": 7417, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus", "german_name": "Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7210242248, "lng": 7.0411663893}, "id": 7419, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7248732958, "lng": 7.0412553169}, "id": 7420, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7249957287, "lng": 7.0412620463}, "id": 7424, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7210674693, "lng": 7.0411840301}, "id": 7426, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Pseudotsuga menziesii", "german_name": "Douglasie, Douglasfichte", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7210229594, "lng": 7.0412184606}, "id": 7432, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7209390385, "lng": 7.0412438744}, "id": 7437, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7244090844, "lng": 7.0413274168}, "id": 7440, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7250582779, "lng": 7.0413429591}, "id": 7441, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7249485455, "lng": 7.0413574125}, "id": 7443, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7211124441, "lng": 7.0413554386}, "id": 7446, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7208581731, "lng": 7.041308625}, "id": 7448, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7213605687, "lng": 7.0413429759}, "id": 7450, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.724339776, "lng": 7.0414279269}, "id": 7454, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7250141234, "lng": 7.0414476521}, "id": 7455, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7213649483, "lng": 7.0413759983}, "id": 7456, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea pungens", "german_name": "Stech-Fichte", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7207740991, "lng": 7.0413712791}, "id": 7458, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7252507781, "lng": 7.0414897272}, "id": 7463, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7252566472, "lng": 7.0414979017}, "id": 7464, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.725264219, "lng": 7.0415076861}, "id": 7465, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7214129175, "lng": 7.0414302805}, "id": 7468, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7242940353, "lng": 7.0414942453}, "id": 7469, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7252716277, "lng": 7.0415176084}, "id": 7470, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7207133545, "lng": 7.0414217336}, "id": 7471, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7252846403, "lng": 7.0415352037}, "id": 7474, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7211477453, "lng": 7.0414185135}, "id": 7477, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7252908164, "lng": 7.0415432293}, "id": 7479, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7250858611, "lng": 7.0415451099}, "id": 7480, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7252972924, "lng": 7.0415518988}, "id": 7482, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7252136948, "lng": 7.0415555697}, "id": 7484, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7214243357, "lng": 7.0415339762}, "id": 7486, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7206448258, "lng": 7.0414760938}, "id": 7490, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7253239938, "lng": 7.0415878692}, "id": 7491, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7253305661, "lng": 7.0415968241}, "id": 7495, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7211847863, "lng": 7.0415057425}, "id": 7496, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7253434655, "lng": 7.0416140062}, "id": 7503, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7211962986, "lng": 7.0415282594}, "id": 7506, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7253568444, "lng": 7.0416318646}, "id": 7509, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7253630093, "lng": 7.0416401307}, "id": 7515, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.725278616, "lng": 7.0416414389}, "id": 7517, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212107201, "lng": 7.0415551884}, "id": 7519, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7214618579, "lng": 7.0415619765}, "id": 7520, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Abies concolor", "german_name": "Kolorado-, Grau-Tanne", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7203881982, "lng": 7.0415615148}, "id": 7527, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212642629, "lng": 7.0416014232}, "id": 7529, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Pseudotsuga menziesii", "german_name": "Douglasie, Douglasfichte", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7215193571, "lng": 7.0416070957}, "id": 7530, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7214853166, "lng": 7.0416097393}, "id": 7534, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Abies concolor", "german_name": "Kolorado-, Grau-Tanne", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.721496665, "lng": 7.0416334848}, "id": 7539, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Abies concolor", "german_name": "Kolorado-, Grau-Tanne", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7253442473, "lng": 7.0417256886}, "id": 7541, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.725221489, "lng": 7.0417278679}, "id": 7542, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7203102983, "lng": 7.0416243614}, "id": 7543, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7212884143, "lng": 7.0416491162}, "id": 7544, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Pseudotsuga menziesii", "german_name": "Douglasie, Douglasfichte", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212603309, "lng": 7.0416541153}, "id": 7546, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7211944656, "lng": 7.0416719845}, "id": 7554, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7205715391, "lng": 7.0416695239}, "id": 7556, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212087179, "lng": 7.041701742}, "id": 7559, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212150481, "lng": 7.0417106342}, "id": 7560, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7212942443, "lng": 7.0417159738}, "id": 7561, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.72540919, "lng": 7.0418093804}, "id": 7562, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7212232768, "lng": 7.0417263659}, "id": 7563, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7213051486, "lng": 7.0417401343}, "id": 7565, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7201829491, "lng": 7.0417250821}, "id": 7566, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7216099569, "lng": 7.0417698094}, "id": 7569, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 82}, {"coordinates": {"lat": 50.7216139783, "lng": 7.0417805339}, "id": 7571, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 82}, {"coordinates": {"lat": 50.7213264236, "lng": 7.0417807537}, "id": 7574, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7253366951, "lng": 7.0418742246}, "id": 7577, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7201108808, "lng": 7.0417831862}, "id": 7581, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7212740198, "lng": 7.0418233214}, "id": 7588, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7212799189, "lng": 7.0418351778}, "id": 7591, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7213699827, "lng": 7.0418627373}, "id": 7595, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7200454551, "lng": 7.0418353482}, "id": 7597, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7212960668, "lng": 7.0418700898}, "id": 7598, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7254122768, "lng": 7.041966866}, "id": 7600, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7215084624, "lng": 7.0418926031}, "id": 7603, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Abies concolor", "german_name": "Kolorado-, Grau-Tanne", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7214041784, "lng": 7.04180002}, "id": 7604, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7213902768, "lng": 7.0419024712}, "id": 7605, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7213189582, "lng": 7.0419119064}, "id": 7608, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7199730094, "lng": 7.0418934295}, "id": 7611, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7214225039, "lng": 7.0418525939}, "id": 7612, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Ilex aquifolium", "german_name": "Stechpalme", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7206997637, "lng": 7.0419253859}, "id": 7614, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7254697646, "lng": 7.0420329623}, "id": 7615, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7213383007, "lng": 7.0419484753}, "id": 7618, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7256130809, "lng": 7.0420524844}, "id": 7619, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7199009609, "lng": 7.0419503156}, "id": 7625, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7255347923, "lng": 7.0421079402}, "id": 7630, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7256715851, "lng": 7.0421213252}, "id": 7631, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.719825396, "lng": 7.0420113861}, "id": 7635, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 1158, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7214544574, "lng": 7.0420539069}, "id": 7637, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.72149162, "lng": 7.0420720793}, "id": 7641, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.7268617055, "lng": 7.0421959542}, "id": 7642, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7256193129, "lng": 7.0422062301}, "id": 7644, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7269366606, "lng": 7.0422543411}, "id": 7645, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7207570087, "lng": 7.0421286088}, "id": 7648, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7256857183, "lng": 7.0422806924}, "id": 7652, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus", "german_name": "Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7231388161, "lng": 7.0422582177}, "id": 7654, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7258818006, "lng": 7.0423531343}, "id": 7659, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7267822457, "lng": 7.0423969905}, "id": 7661, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7257801575, "lng": 7.0423911875}, "id": 7666, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7259688339, "lng": 7.0424411288}, "id": 7673, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7258339253, "lng": 7.0424484858}, "id": 7676, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7207794406, "lng": 7.0423444135}, "id": 7677, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7258859976, "lng": 7.0425024791}, "id": 7688, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7260576233, "lng": 7.0425258985}, "id": 7690, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7259726939, "lng": 7.0425893772}, "id": 7703, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7230013123, "lng": 7.0425596147}, "id": 7714, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.726024102, "lng": 7.042640085}, "id": 7717, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7266910384, "lng": 7.0426579837}, "id": 7719, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7267514398, "lng": 7.0426891517}, "id": 7724, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7261066975, "lng": 7.0427214467}, "id": 7735, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7217664376, "lng": 7.0426857628}, "id": 7749, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7261793862, "lng": 7.042789515}, "id": 7751, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7229428912, "lng": 7.0427257365}, "id": 7752, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7266896523, "lng": 7.0428641968}, "id": 7764, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7230282306, "lng": 7.0428402043}, "id": 7774, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7218537304, "lng": 7.0428311006}, "id": 7777, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7265913365, "lng": 7.0429419054}, "id": 7779, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7275002041, "lng": 7.0430029853}, "id": 7792, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7263973147, "lng": 7.042998054}, "id": 7796, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 1661, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7217413439, "lng": 7.0428951213}, "id": 7797, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7216560059, "lng": 7.0429301592}, "id": 7808, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7274083742, "lng": 7.0431335977}, "id": 7818, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7217674986, "lng": 7.0430483773}, "id": 7825, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7227530126, "lng": 7.0431344071}, "id": 7829, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7227249031, "lng": 7.043125229}, "id": 7837, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7227619413, "lng": 7.0430974714}, "id": 7839, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 87}, {"coordinates": {"lat": 50.7227142213, "lng": 7.0431566008}, "id": 7841, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7209874806, "lng": 7.0431269235}, "id": 7843, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7265413006, "lng": 7.0432822466}, "id": 7850, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7264601416, "lng": 7.0433045194}, "id": 7857, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7273305059, "lng": 7.0433575153}, "id": 7861, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7211582759, "lng": 7.0433056097}, "id": 7879, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7264820087, "lng": 7.043449539}, "id": 7887, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7263825361, "lng": 7.0435270222}, "id": 7912, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7232547436, "lng": 7.0434598067}, "id": 7915, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7231878603, "lng": 7.0434768867}, "id": 7918, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.721267529, "lng": 7.0434419891}, "id": 7924, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7232085282, "lng": 7.0434908707}, "id": 7927, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7233289805, "lng": 7.043504962}, "id": 7929, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7214973842, "lng": 7.0435014198}, "id": 7937, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7232736984, "lng": 7.0435456387}, "id": 7941, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Fagus sylvatica 'Atropunicea'", "german_name": "Veredelte Blut-Buche 'Atropunicea'", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7264026183, "lng": 7.0436737862}, "id": 7964, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7233515808, "lng": 7.0436334318}, "id": 7973, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 319, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7214039598, "lng": 7.043661435}, "id": 7997, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.727190988, "lng": 7.0438462013}, "id": 8011, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.727244053, "lng": 7.0438633713}, "id": 8015, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7235126553, "lng": 7.0438695665}, "id": 8033, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7213018653, "lng": 7.0438399499}, "id": 8037, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7271673857, "lng": 7.0440092606}, "id": 8050, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7235498282, "lng": 7.0439437664}, "id": 8053, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7272208151, "lng": 7.0440259007}, "id": 8054, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7236736383, "lng": 7.0439934521}, "id": 8066, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7237136531, "lng": 7.044017341}, "id": 8076, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.725888976, "lng": 7.044066235}, "id": 8077, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7237265396, "lng": 7.0440399329}, "id": 8080, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7238275861, "lng": 7.0441159076}, "id": 8101, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7212043115, "lng": 7.0440975993}, "id": 8114, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238644169, "lng": 7.0442312699}, "id": 8133, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.7238474872, "lng": 7.0442545867}, "id": 8134, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.7211330014, "lng": 7.0442114142}, "id": 8138, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7238532482, "lng": 7.0442828266}, "id": 8140, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.724076497, "lng": 7.0443130004}, "id": 8150, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 77}, {"coordinates": {"lat": 50.7239141427, "lng": 7.0443742805}, "id": 8160, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7240522902, "lng": 7.0444030151}, "id": 8165, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7239381006, "lng": 7.0444023163}, "id": 8167, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7210932458, "lng": 7.0443622543}, "id": 8171, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7239900252, "lng": 7.0444303793}, "id": 8172, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7240312925, "lng": 7.0444689686}, "id": 8183, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.724049885, "lng": 7.0444707701}, "id": 8184, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7257221729, "lng": 7.0445778212}, "id": 8193, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7209018499, "lng": 7.0445484381}, "id": 8202, "facility": "Ferdinand-Porsche-Str.", "facility_id": 1159, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7242914672, "lng": 7.0446750529}, "id": 8212, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7243317586, "lng": 7.0447051661}, "id": 8217, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7243700946, "lng": 7.0447347968}, "id": 8224, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7256610186, "lng": 7.044796152}, "id": 8228, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7259100065, "lng": 7.0448120881}, "id": 8230, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7244949272, "lng": 7.0448107794}, "id": 8243, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7239862767, "lng": 7.04480041}, "id": 8245, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7257232442, "lng": 7.0448393733}, "id": 8246, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7244762655, "lng": 7.0448177003}, "id": 8247, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7244895817, "lng": 7.0448344673}, "id": 8254, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7293549945, "lng": 7.0449560351}, "id": 8256, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7258361553, "lng": 7.0448863994}, "id": 8257, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7293230256, "lng": 7.0449762717}, "id": 8260, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7259374483, "lng": 7.0449277995}, "id": 8263, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7262289034, "lng": 7.0449437185}, "id": 8265, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7226343998, "lng": 7.0448736969}, "id": 8269, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7294828891, "lng": 7.0450283696}, "id": 8270, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7240671813, "lng": 7.0449119673}, "id": 8271, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7260653446, "lng": 7.0449808955}, "id": 8275, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7263728453, "lng": 7.045020994}, "id": 8285, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7238800597, "lng": 7.0449464399}, "id": 8286, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7261910656, "lng": 7.0450319747}, "id": 8291, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7240369548, "lng": 7.044990532}, "id": 8293, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7238495997, "lng": 7.0450127323}, "id": 8296, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7262975677, "lng": 7.0450769188}, "id": 8297, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7238964755, "lng": 7.0450444082}, "id": 8298, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7264070738, "lng": 7.0451217034}, "id": 8304, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7240180488, "lng": 7.0450878444}, "id": 8305, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7267442116, "lng": 7.0451549707}, "id": 8308, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7239299419, "lng": 7.0451037844}, "id": 8311, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7295177338, "lng": 7.0452407955}, "id": 8313, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7265553515, "lng": 7.0451826048}, "id": 8314, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7239780666, "lng": 7.0451455576}, "id": 8317, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7266216453, "lng": 7.0452102254}, "id": 8319, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7228168353, "lng": 7.0451364503}, "id": 8322, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7275497371, "lng": 7.0452555029}, "id": 8325, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7267308359, "lng": 7.0452551027}, "id": 8327, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7270141472, "lng": 7.045267911}, "id": 8328, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.727636064, "lng": 7.0452906803}, "id": 8330, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7267960788, "lng": 7.0452816096}, "id": 8332, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.726870238, "lng": 7.0453113035}, "id": 8336, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7297777841, "lng": 7.0453763979}, "id": 8337, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.726997767, "lng": 7.0453471995}, "id": 8339, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7272601053, "lng": 7.0453690449}, "id": 8341, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7274562098, "lng": 7.0453816402}, "id": 8343, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7227370163, "lng": 7.0452767307}, "id": 8344, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7294406588, "lng": 7.0454359564}, "id": 8345, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.727048231, "lng": 7.0453857278}, "id": 8347, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7271582976, "lng": 7.0454311495}, "id": 8350, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7275721816, "lng": 7.0454422069}, "id": 8351, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7272413162, "lng": 7.0454653326}, "id": 8356, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7273349285, "lng": 7.0455050912}, "id": 8358, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7230181105, "lng": 7.0454204715}, "id": 8359, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.727401545, "lng": 7.0455317993}, "id": 8360, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7275098731, "lng": 7.0455766023}, "id": 8366, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7275708169, "lng": 7.0456013289}, "id": 8369, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7296832016, "lng": 7.0456722432}, "id": 8370, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.722922349, "lng": 7.045540103}, "id": 8374, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7232582943, "lng": 7.0457784089}, "id": 8389, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7234767239, "lng": 7.0460870631}, "id": 8415, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7249598374, "lng": 7.0462215514}, "id": 8420, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7235094616, "lng": 7.0463717411}, "id": 8439, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7237730917, "lng": 7.0465090119}, "id": 8459, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Atropurpureum'", "german_name": "Berg-Ahorn 'Atropurpureum'", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7236363924, "lng": 7.0465533091}, "id": 8471, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7237307797, "lng": 7.0466839055}, "id": 8497, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7239728918, "lng": 7.0467947539}, "id": 8520, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7238470154, "lng": 7.0468501257}, "id": 8531, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7240658143, "lng": 7.0469282648}, "id": 8551, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7241553753, "lng": 7.0470726912}, "id": 8575, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7242353307, "lng": 7.0472376233}, "id": 8593, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7243758574, "lng": 7.0476676655}, "id": 8629, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244030966, "lng": 7.0478455852}, "id": 8651, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244273496, "lng": 7.0480616484}, "id": 8690, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7232407861, "lng": 7.0481772347}, "id": 8730, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244316157, "lng": 7.0482769682}, "id": 8759, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7233388507, "lng": 7.0482727672}, "id": 8769, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.72442471, "lng": 7.0484510245}, "id": 8800, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244133278, "lng": 7.048589051}, "id": 8835, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244939608, "lng": 7.0486644533}, "id": 8846, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244877668, "lng": 7.0486694701}, "id": 8848, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7243192204, "lng": 7.0489550268}, "id": 8895, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7242760131, "lng": 7.0490661984}, "id": 8911, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7242313281, "lng": 7.0491857349}, "id": 8931, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.724182805, "lng": 7.0493141784}, "id": 8951, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7241369827, "lng": 7.0494311964}, "id": 8970, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7233846701, "lng": 7.0494145101}, "id": 8971, "facility": "Alter Heerweg", "facility_id": 955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7240882, "lng": 7.0495564897}, "id": 9001, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7234690063, "lng": 7.049553809}, "id": 9002, "facility": "Alter Heerweg", "facility_id": 955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7240413331, "lng": 7.049682661}, "id": 9027, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7235704509, "lng": 7.049716929}, "id": 9037, "facility": "Alter Heerweg", "facility_id": 955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7240131139, "lng": 7.0497515948}, "id": 9042, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7239645433, "lng": 7.0498792571}, "id": 9069, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7239308885, "lng": 7.0499657719}, "id": 9082, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238701316, "lng": 7.0501079607}, "id": 9116, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7238488368, "lng": 7.0501606491}, "id": 9146, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7310323332, "lng": 7.0448013614}, "id": 53228, "facility": "Martin-Legros-Str.", "facility_id": 1727, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7309493977, "lng": 7.0451408744}, "id": 53229, "facility": "Martin-Legros-Str.", "facility_id": 1727, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7311250727, "lng": 7.044412986}, "id": 53230, "facility": "Martin-Legros-Str.", "facility_id": 1727, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7311884725, "lng": 7.0441586453}, "id": 53231, "facility": "Martin-Legros-Str.", "facility_id": 1727, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7303429777, "lng": 7.0438294049}, "id": 53234, "facility": "Martin-Legros-Str.", "facility_id": 1727, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7242751061, "lng": 7.0419710014}, "id": 56951, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.724190995, "lng": 7.0417753531}, "id": 56952, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 105}, {"coordinates": {"lat": 50.7241572346, "lng": 7.0422041158}, "id": 56953, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-Birke 'Tristis'", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7240909279, "lng": 7.0415735593}, "id": 56954, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7240242988, "lng": 7.0414857911}, "id": 56955, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-Birke 'Tristis'", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7239954013, "lng": 7.0415396179}, "id": 56956, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Prunus serrula", "german_name": "Mahagoni-Kirsche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7239943018, "lng": 7.0420346745}, "id": 56958, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7239580724, "lng": 7.0424016759}, "id": 56959, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Magnolia", "german_name": "Magnolie", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7240267751, "lng": 7.0424605579}, "id": 56960, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula 'Dalecarlica'", "german_name": "Schlitz-Birke", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7239707464, "lng": 7.0426068271}, "id": 56961, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7240353781, "lng": 7.0427147901}, "id": 56962, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Ailanthus altissima", "german_name": "G\u00f6tterbaum", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7238261313, "lng": 7.0428899457}, "id": 56964, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7238161801, "lng": 7.0430897787}, "id": 56965, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7238463874, "lng": 7.0423832782}, "id": 56967, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 100}, {"coordinates": {"lat": 50.7238655827, "lng": 7.0418934681}, "id": 56968, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7238322026, "lng": 7.041603013}, "id": 56969, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7239141843, "lng": 7.0414616523}, "id": 56971, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7237994116, "lng": 7.0416790725}, "id": 56972, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7237440779, "lng": 7.0417870281}, "id": 56973, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Picea pungens", "german_name": "Stech-Fichte", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7236877152, "lng": 7.041922314}, "id": 56974, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7230155849, "lng": 7.0423827216}, "id": 58996, "facility": "Roncallistr.", "facility_id": 1829, "latin_name": "Tilia cordata 'Greenspire'", "german_name": "Winter-Linde 'Greenspire'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7277236696, "lng": 7.0430832843}, "id": 60978, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Crataegus x prunifolia (= persimilis)", "german_name": "Pflaumen-Dorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7277369727, "lng": 7.0431376979}, "id": 60979, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Crataegus x prunifolia (= persimilis)", "german_name": "Pflaumen-Dorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.72782443, "lng": 7.0431390604}, "id": 60980, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Crataegus x prunifolia (= persimilis)", "german_name": "Pflaumen-Dorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.727777286, "lng": 7.0431613965}, "id": 60981, "facility": "Hans-Welzel-Str.", "facility_id": 2360, "latin_name": "Crataegus x prunifolia (= persimilis)", "german_name": "Pflaumen-Dorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7224403324, "lng": 7.0446087891}, "id": 69033, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7222379176, "lng": 7.0443243106}, "id": 69034, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer platanoides 'Emerald Queen'", "german_name": "Kegelf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Emerald Queen'", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7189342494, "lng": 7.0405496068}, "id": 69036, "facility": "Alter Heerweg", "facility_id": 955, "latin_name": "Acer rubrum 'Red Sunset'", "german_name": "Rotahorn 'Red Sunset'", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7282577391, "lng": 7.0445684046}, "id": 69040, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Fagus sylvatica 'Atropunicea'", "german_name": "Veredelte Blut-Buche 'Atropunicea'", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7243702698, "lng": 7.0392580201}, "id": 69051, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.724527102, "lng": 7.0389930586}, "id": 69052, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7246401945, "lng": 7.038803208}, "id": 69053, "facility": "Forellstr.", "facility_id": 1308, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7251368119, "lng": 7.043271081}, "id": 69110, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7301746903, "lng": 7.0454381248}, "id": 69111, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7310493732, "lng": 7.0459934114}, "id": 69112, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7230315203, "lng": 7.0402412614}, "id": 69113, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7229998981, "lng": 7.0401754163}, "id": 69114, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7296898743, "lng": 7.0451528746}, "id": 69117, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.729944243, "lng": 7.0452985202}, "id": 69118, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7308327136, "lng": 7.0458361199}, "id": 69119, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7314621266, "lng": 7.046430785}, "id": 69120, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7226768288, "lng": 7.0401299238}, "id": 69244, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7268656732, "lng": 7.0441458673}, "id": 69245, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7270656133, "lng": 7.0442160023}, "id": 69247, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7276893307, "lng": 7.0444210508}, "id": 69248, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7277221353, "lng": 7.0443185869}, "id": 69252, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7275036909, "lng": 7.0442408438}, "id": 69253, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7228992616, "lng": 7.0402959418}, "id": 69254, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7273834372, "lng": 7.0441965719}, "id": 69255, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7270563628, "lng": 7.0440785562}, "id": 69256, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7266984387, "lng": 7.0439521799}, "id": 69258, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7265113256, "lng": 7.0438851785}, "id": 69259, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7250227725, "lng": 7.0427825475}, "id": 69262, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7248117737, "lng": 7.0424753381}, "id": 69264, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244003584, "lng": 7.0419720956}, "id": 69265, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7247378618, "lng": 7.0423616442}, "id": 69266, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7246762781, "lng": 7.0422666638}, "id": 69267, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7226600398, "lng": 7.0399975643}, "id": 69268, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7245132579, "lng": 7.042142198}, "id": 69269, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7253786732, "lng": 7.043264686}, "id": 69270, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.725478592, "lng": 7.0433562156}, "id": 69271, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7255804992, "lng": 7.0434495602}, "id": 69272, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7268771975, "lng": 7.0424248046}, "id": 69306, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7233975846, "lng": 7.0449872642}, "id": 80881, "facility": "Bonner Logsweg", "facility_id": 1152, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.722415852, "lng": 7.0384443117}, "id": 82247, "facility": "Am T\u00f6nnessenkreuz", "facility_id": 403, "latin_name": "Pseudotsuga menziesii", "german_name": "Douglasie, Douglasfichte", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7224588715, "lng": 7.0385245686}, "id": 82248, "facility": "Am T\u00f6nnessenkreuz", "facility_id": 403, "latin_name": "Picea pungens", "german_name": "Stech-Fichte", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7273312859, "lng": 7.0418374558}, "id": 82268, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7269384325, "lng": 7.0419998987}, "id": 82269, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.727026163, "lng": 7.0420089131}, "id": 82270, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7261277551, "lng": 7.0407100016}, "id": 82273, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.726255077, "lng": 7.0408407143}, "id": 82274, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.726393076, "lng": 7.0410129635}, "id": 82275, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7270272812, "lng": 7.0411193831}, "id": 82276, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7265339047, "lng": 7.0411874292}, "id": 82277, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7265982314, "lng": 7.0412642734}, "id": 82278, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7269288713, "lng": 7.0413216162}, "id": 82279, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7267597992, "lng": 7.0414648499}, "id": 82280, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7268300412, "lng": 7.0415547428}, "id": 82281, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7274379108, "lng": 7.0416234223}, "id": 82282, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.726982106, "lng": 7.0417412872}, "id": 82283, "facility": "Wilhelm-Neuss-Str.", "facility_id": 2142, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7242865694, "lng": 7.0377506776}, "id": 82296, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Malus 'Red Sentinel'", "german_name": "Zierapfel 'Red Sentinel'", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7247779934, "lng": 7.0380348874}, "id": 82297, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Malus x zumi 'Professor Sprenger'", "german_name": "Zierapfel 'Professor Sprenger'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7242550187, "lng": 7.0380753436}, "id": 82298, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7243823945, "lng": 7.0382285914}, "id": 82299, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7246785191, "lng": 7.0382421638}, "id": 82300, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Malus x zumi 'Professor Sprenger'", "german_name": "Zierapfel 'Professor Sprenger'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7245118178, "lng": 7.0383850861}, "id": 82301, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7245847664, "lng": 7.0384751573}, "id": 82302, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7252247166, "lng": 7.0385787478}, "id": 82303, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7247247661, "lng": 7.0386421975}, "id": 82304, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Tilia cordata 'Rancho'", "german_name": "Winter-Linde 'Rancho'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7251239951, "lng": 7.0387604342}, "id": 82305, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7249377826, "lng": 7.0388865524}, "id": 82306, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7250043091, "lng": 7.0389840317}, "id": 82307, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7255944445, "lng": 7.0391262256}, "id": 82308, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7251550525, "lng": 7.0392073255}, "id": 82309, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7254910449, "lng": 7.0393046947}, "id": 82310, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7253064311, "lng": 7.0394299124}, "id": 82311, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7253711837, "lng": 7.0395246348}, "id": 82312, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7259612848, "lng": 7.0396706032}, "id": 82313, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7255024679, "lng": 7.0397192184}, "id": 82314, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7258691594, "lng": 7.0398327376}, "id": 82315, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Prunus x schmittii", "german_name": "Zierkirsche Schmittii", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7256303994, "lng": 7.0399086868}, "id": 82316, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7243761265, "lng": 7.037555603}, "id": 82416, "facility": "Johann-Bieser-Str.", "facility_id": 2779, "latin_name": "Malus 'Red Sentinel'", "german_name": "Zierapfel 'Red Sentinel'", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7242754398, "lng": 7.0366871866}, "id": 82566, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7243804523, "lng": 7.0367614921}, "id": 82567, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7244469263, "lng": 7.0367812009}, "id": 82568, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7241594679, "lng": 7.03688682}, "id": 82569, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7244020425, "lng": 7.0368527632}, "id": 82570, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7242935616, "lng": 7.0369146785}, "id": 82571, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7243955748, "lng": 7.036973453}, "id": 82572, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7241932019, "lng": 7.0370024631}, "id": 82573, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7245311033, "lng": 7.0370219072}, "id": 82574, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7242918111, "lng": 7.0370204743}, "id": 82575, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7243832464, "lng": 7.0370829525}, "id": 82576, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7244752485, "lng": 7.0370857777}, "id": 82577, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7241473364, "lng": 7.0371711842}, "id": 82578, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7244546818, "lng": 7.0372098242}, "id": 82579, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7242425789, "lng": 7.0372210148}, "id": 82580, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7245376665, "lng": 7.0372389907}, "id": 82581, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7245888212, "lng": 7.0374052395}, "id": 82582, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248088197, "lng": 7.0374644414}, "id": 82583, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7244976511, "lng": 7.0374634575}, "id": 82584, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7246637784, "lng": 7.0375464516}, "id": 82585, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248317926, "lng": 7.0375649215}, "id": 82586, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7248387292, "lng": 7.0377450224}, "id": 82587, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7247477486, "lng": 7.0377950584}, "id": 82588, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7249304198, "lng": 7.0378343038}, "id": 82589, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7250201233, "lng": 7.0379296739}, "id": 82590, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7251067466, "lng": 7.0380347626}, "id": 82591, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7249895346, "lng": 7.0380342815}, "id": 82592, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7251936882, "lng": 7.0381374086}, "id": 82593, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7251352997, "lng": 7.0382424214}, "id": 82596, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7249495583, "lng": 7.0382683103}, "id": 82597, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7250196983, "lng": 7.0382902128}, "id": 82598, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7253934875, "lng": 7.0383811457}, "id": 82599, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248756201, "lng": 7.0383911914}, "id": 82600, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7249464301, "lng": 7.0384135762}, "id": 82601, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7253359771, "lng": 7.0384380395}, "id": 82602, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus", "german_name": "Eberesche, Mehl-/ Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7254725856, "lng": 7.0384983911}, "id": 82603, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7247998094, "lng": 7.0385163817}, "id": 82604, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248725681, "lng": 7.0385369686}, "id": 82605, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7254126696, "lng": 7.0385568886}, "id": 82606, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7255530904, "lng": 7.038615144}, "id": 82607, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.724810952, "lng": 7.0386429851}, "id": 82608, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7254935623, "lng": 7.0386704493}, "id": 82609, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7256309714, "lng": 7.038729729}, "id": 82610, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7257094411, "lng": 7.0388438034}, "id": 82612, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7258673646, "lng": 7.0389484478}, "id": 82613, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7257872676, "lng": 7.0389574249}, "id": 82614, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7256323872, "lng": 7.0389944462}, "id": 82615, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7257397322, "lng": 7.0390308121}, "id": 82616, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7258639396, "lng": 7.0390714603}, "id": 82617, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7258176534, "lng": 7.0391468863}, "id": 82618, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.726021496, "lng": 7.0391698661}, "id": 82619, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7259452569, "lng": 7.039191788}, "id": 82620, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7260995395, "lng": 7.0392520523}, "id": 82621, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7258952227, "lng": 7.0392631088}, "id": 82622, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7260229758, "lng": 7.0393053375}, "id": 82623, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261598515, "lng": 7.0393749893}, "id": 82624, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261010431, "lng": 7.0394211328}, "id": 82625, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7260008886, "lng": 7.0395310563}, "id": 82626, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7260805625, "lng": 7.0395342508}, "id": 82627, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261805191, "lng": 7.039536209}, "id": 82628, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261594309, "lng": 7.0396519197}, "id": 82629, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7262540174, "lng": 7.0396622994}, "id": 82630, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7262359311, "lng": 7.039823412}, "id": 82631, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7263122488, "lng": 7.0398470971}, "id": 82632, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261750619, "lng": 7.039870784}, "id": 82633, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7262518911, "lng": 7.0398774426}, "id": 82634, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.726357534, "lng": 7.0399916833}, "id": 82635, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7262086206, "lng": 7.0400077596}, "id": 82636, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7262571265, "lng": 7.0400130546}, "id": 82637, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7261012134, "lng": 7.0400801317}, "id": 82638, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7264430661, "lng": 7.0401060172}, "id": 82639, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7260211366, "lng": 7.0401845219}, "id": 82640, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7265256272, "lng": 7.0402077374}, "id": 82641, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7268041317, "lng": 7.0403119584}, "id": 82642, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7266099844, "lng": 7.0403116788}, "id": 82643, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7259502789, "lng": 7.0403075136}, "id": 82644, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7267687766, "lng": 7.0403561284}, "id": 82645, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7268408582, "lng": 7.0403920993}, "id": 82646, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.725873316, "lng": 7.0404356664}, "id": 82647, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7267887047, "lng": 7.0404922799}, "id": 82648, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7259349486, "lng": 7.0405182839}, "id": 82649, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7260073938, "lng": 7.0405195778}, "id": 82650, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.726892409, "lng": 7.0405456926}, "id": 82651, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7267595414, "lng": 7.0406333202}, "id": 82652, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7268176958, "lng": 7.0406443675}, "id": 82653, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7269342482, "lng": 7.040718701}, "id": 82654, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7268545994, "lng": 7.0407277985}, "id": 82655, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7270672243, "lng": 7.040741746}, "id": 82656, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7271505172, "lng": 7.0408460201}, "id": 82657, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7272545879, "lng": 7.0408473217}, "id": 82658, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7270441755, "lng": 7.040852387}, "id": 82659, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7272364937, "lng": 7.0409517703}, "id": 82660, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7271317996, "lng": 7.0409598731}, "id": 82661, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus", "german_name": "Eberesche, Mehl-/ Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7270663721, "lng": 7.0409861255}, "id": 82662, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7273229693, "lng": 7.0410569938}, "id": 82663, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7274513164, "lng": 7.0410819628}, "id": 82664, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7274898074, "lng": 7.0411194991}, "id": 82666, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7274077498, "lng": 7.0411607497}, "id": 82667, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7275180459, "lng": 7.0411826701}, "id": 82668, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7273127218, "lng": 7.0411796746}, "id": 82669, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7274924561, "lng": 7.0412647591}, "id": 82670, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7275793994, "lng": 7.0413699092}, "id": 82672, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7274734712, "lng": 7.0413803065}, "id": 82673, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7277024098, "lng": 7.0414216852}, "id": 82674, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7275537485, "lng": 7.0414789354}, "id": 82675, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7274752003, "lng": 7.0414906197}, "id": 82676, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7277073223, "lng": 7.0415459495}, "id": 82677, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7276325356, "lng": 7.0415773191}, "id": 82678, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus sieboldii 'Wintergold'", "german_name": "Zierapfel Wintergold", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7258231458, "lng": 7.0405170949}, "id": 82680, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7258908568, "lng": 7.0406045917}, "id": 82681, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7257470464, "lng": 7.0406431418}, "id": 82682, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7256691896, "lng": 7.0407757208}, "id": 82683, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7256083262, "lng": 7.0410810356}, "id": 82685, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7254752975, "lng": 7.0411997286}, "id": 82686, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7254283656, "lng": 7.0412899233}, "id": 82687, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7271339247, "lng": 7.0392834892}, "id": 82700, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7272033464, "lng": 7.0394776163}, "id": 82701, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7262731516, "lng": 7.0395167183}, "id": 82702, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7268202653, "lng": 7.0397169592}, "id": 82703, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7269876487, "lng": 7.0398695624}, "id": 82705, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7264147032, "lng": 7.0399156911}, "id": 82707, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.726520261, "lng": 7.0399437773}, "id": 82708, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7266383662, "lng": 7.0399882166}, "id": 82709, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.726862553, "lng": 7.0400614625}, "id": 82712, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7265509654, "lng": 7.0400580867}, "id": 82713, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7265764604, "lng": 7.0401829454}, "id": 82714, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7266204627, "lng": 7.040214399}, "id": 82715, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.72670958, "lng": 7.0402332274}, "id": 82716, "facility": "Gielsdorfer Str., mit Bolzplatz", "facility_id": 2752, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7238451994, "lng": 7.0415851596}, "id": 83768, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7238218483, "lng": 7.0416249328}, "id": 83769, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7258207908, "lng": 7.0443901215}, "id": 85312, "facility": "Im Brocken", "facility_id": 2595, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7237911036, "lng": 7.0395853325}, "id": 86982, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7237405175, "lng": 7.0396620474}, "id": 86983, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7237516954, "lng": 7.0397371982}, "id": 86984, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7237352513, "lng": 7.0398331363}, "id": 86985, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7236916011, "lng": 7.0399012381}, "id": 86986, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7226005988, "lng": 7.042657594}, "id": 87002, "facility": "Roncallistr., neben Hs. Nr. 30", "facility_id": 2756, "latin_name": "Ilex aquifolium", "german_name": "Stechpalme", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7244506453, "lng": 7.0488596056}, "id": 87190, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7289722214, "lng": 7.0511149171}, "id": 87321, "facility": "Burgweg, Tor 5, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2833, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7289734967, "lng": 7.0510243547}, "id": 87322, "facility": "Burgweg, Tor 5, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2833, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7289790826, "lng": 7.0509522167}, "id": 87323, "facility": "Burgweg, Tor 5, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2833, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7200859495, "lng": 7.0409536064}, "id": 96452, "facility": "Karl-Wiltberger-Str.", "facility_id": 1627, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7251094701, "lng": 7.0458430219}, "id": 96920, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7251882793, "lng": 7.0459024897}, "id": 96921, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7250025435, "lng": 7.0464472473}, "id": 96922, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.724825605, "lng": 7.0468100115}, "id": 96923, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7247148437, "lng": 7.0471061419}, "id": 96924, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7246537123, "lng": 7.0472523789}, "id": 96925, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7239221879, "lng": 7.0448075804}, "id": 96927, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 55", "facility_id": 445, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7244676881, "lng": 7.0489117213}, "id": 97319, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.724445126, "lng": 7.0489005105}, "id": 97320, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.724425858, "lng": 7.0489018646}, "id": 97321, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7242101137, "lng": 7.0496727393}, "id": 97324, "facility": "Weidenpeschweg", "facility_id": 2530, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7251795708, "lng": 7.0459953576}, "id": 97332, "facility": "Bonner Logsweg, neben Hs.Nr. 65", "facility_id": 444, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Atropurpureum'", "german_name": "Berg-Ahorn 'Atropurpureum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.724626782, "lng": 7.047225068}, "id": 97334, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7246703351, "lng": 7.0473333052}, "id": 97335, "facility": "Bonner Logsweg, Bach", "facility_id": 82, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.723383379, "lng": 7.0471332846}, "id": 97340, "facility": "Malgisostr. II", "facility_id": 597, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7233726542, "lng": 7.047147651}, "id": 97341, "facility": "Malgisostr. II", "facility_id": 597, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7234629892, "lng": 7.0472559303}, "id": 97342, "facility": "Malgisostr. II", "facility_id": 597, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7231890549, "lng": 7.0481449397}, "id": 97352, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7231582954, "lng": 7.0481156035}, "id": 97353, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7231262422, "lng": 7.0480841709}, "id": 97354, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7230964792, "lng": 7.0480549845}, "id": 97355, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7230632855, "lng": 7.0480224218}, "id": 97356, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7230201648, "lng": 7.0479801351}, "id": 97357, "facility": "Malgisostr. I", "facility_id": 598, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7235942964, "lng": 7.0420257409}, "id": 97386, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Chamaecyparis", "german_name": "Scheinzypresse", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7294992153, "lng": 7.0451686009}, "id": 97388, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7294312466, "lng": 7.0455732349}, "id": 97389, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7293236962, "lng": 7.0455539847}, "id": 97390, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7292295598, "lng": 7.0455265492}, "id": 97391, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7292164972, "lng": 7.0454865431}, "id": 97392, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7292447226, "lng": 7.0453144164}, "id": 97393, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7292346037, "lng": 7.0453480991}, "id": 97394, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7293445198, "lng": 7.0451717572}, "id": 97395, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7254827341, "lng": 7.0413262524}, "id": 97428, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7255264431, "lng": 7.0412426142}, "id": 97429, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7255641509, "lng": 7.041163559}, "id": 97430, "facility": "Koernickestr.", "facility_id": 554, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7269817455, "lng": 7.0406255411}, "id": 97431, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7264352636, "lng": 7.0402479691}, "id": 97458, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7266878732, "lng": 7.0403909611}, "id": 97463, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7266772177, "lng": 7.0405292106}, "id": 97464, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7242051164, "lng": 7.0367798411}, "id": 97477, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7245708639, "lng": 7.0375956236}, "id": 97478, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7246620474, "lng": 7.0377085441}, "id": 97479, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248171918, "lng": 7.03791036}, "id": 97480, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7248859988, "lng": 7.037913368}, "id": 97481, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7252811131, "lng": 7.0384390496}, "id": 97483, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7259873714, "lng": 7.0393875715}, "id": 97488, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.724746827, "lng": 7.0376502134}, "id": 97496, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7247433095, "lng": 7.037487948}, "id": 97497, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7255018583, "lng": 7.0383801009}, "id": 97498, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7228042468, "lng": 7.0360187701}, "id": 97512, "facility": "Laurentiusstr.", "facility_id": 240, "latin_name": "Crataegus", "german_name": "Wei\u00dfdorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7196342083, "lng": 7.0402137852}, "id": 97522, "facility": "Hubert-Jedin-Str.", "facility_id": 1413, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.724403062, "lng": 7.0372210618}, "id": 97539, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7243837845, "lng": 7.0372649072}, "id": 97540, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7243620396, "lng": 7.0373132584}, "id": 97541, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.724346223, "lng": 7.0373480172}, "id": 97542, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7226973702, "lng": 7.0399617121}, "id": 97676, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 340, KGS", "facility_id": 817, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7212419096, "lng": 7.0411714282}, "id": 97681, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.721575714, "lng": 7.0417437999}, "id": 97786, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7305772509, "lng": 7.0456792262}, "id": 98946, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7221659339, "lng": 7.0422149937}, "id": 99122, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.722124546, "lng": 7.0421727232}, "id": 99123, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7220697013, "lng": 7.042125325}, "id": 99124, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7220988164, "lng": 7.0422381877}, "id": 99125, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7220443351, "lng": 7.0421099491}, "id": 99126, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7219433875, "lng": 7.0421383827}, "id": 99127, "facility": "Bahnhofstr.", "facility_id": 2526, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7243215993, "lng": 7.0372905693}, "id": 100052, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7243412863, "lng": 7.0372542531}, "id": 100053, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7243565049, "lng": 7.0372220302}, "id": 100054, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7243786476, "lng": 7.0371845361}, "id": 100055, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7239680963, "lng": 7.0444176838}, "id": 100057, "facility": "Lessenicher Kirchp\u00e4dchen", "facility_id": 10, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7265180169, "lng": 7.0403553306}, "id": 106932, "facility": "Johann-Bieser-Str., Wege ab Hs. Nr. 2", "facility_id": 2746, "latin_name": "Pyrus", "german_name": "Birne", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7292123732, "lng": 7.0453209338}, "id": 107002, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus cerasifera", "german_name": "Kirschpflaume", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7292202768, "lng": 7.0452676274}, "id": 107003, "facility": "Me\u00dfdorfer Str. 131", "facility_id": 732, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7235426028, "lng": 7.0397626059}, "id": 107577, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7235356782, "lng": 7.0397578499}, "id": 107578, "facility": "Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 1733, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7219719441, "lng": 7.0403429204}, "id": 108742, "facility": "Bahnhofstr., Kapelle", "facility_id": 88, "latin_name": "Tilia x vulgaris 'Pallida'  (= x europaea 'Pallida')", "german_name": "Kaiser-Linde", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7219519924, "lng": 7.0403795674}, "id": 108743, "facility": "Bahnhofstr., Kapelle", "facility_id": 88, "latin_name": "Tilia x vulgaris 'Pallida'  (= x europaea 'Pallida')", "german_name": "Kaiser-Linde", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7239436082, "lng": 7.0425252595}, "id": 110608, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.723448208, "lng": 7.0435223262}, "id": 110651, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7234799509, "lng": 7.0434540639}, "id": 110652, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.723533472, "lng": 7.0435839932}, "id": 110653, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7235800626, "lng": 7.0436815769}, "id": 110654, "facility": "Friedhof Lessenich, Me\u00dfdorfer Str.", "facility_id": 2280, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 40}], "totalTreeCount": 709}