{"name": "Buschdorf", "filename": "trees-buschdorf.json", "coordinates": [{"lat": 50.7523824852, "lng": 7.0519557574}, {"lat": 50.7522698009, "lng": 7.0522284106}, {"lat": 50.7522698009, "lng": 7.0522284106}, {"lat": 50.7521844351, "lng": 7.0524134474}, {"lat": 50.7521844351, "lng": 7.0524134474}, {"lat": 50.751872475, "lng": 7.0531397782}, {"lat": 50.7514035904, "lng": 7.0544268742}, {"lat": 50.7514035904, "lng": 7.0544268742}, {"lat": 50.7508663012, "lng": 7.0561396511}, {"lat": 50.7506175379, "lng": 7.0570690484}, {"lat": 50.7503422735, "lng": 7.0582565531}, {"lat": 50.7499168105, "lng": 7.0601011365}, {"lat": 50.7499168105, "lng": 7.0601011365}, {"lat": 50.7501668392, "lng": 7.0604904999}, {"lat": 50.7501668392, "lng": 7.0604904999}, {"lat": 50.7505117616, "lng": 7.0610195554}, {"lat": 50.7505117616, "lng": 7.0610195554}, {"lat": 50.750582958, "lng": 7.0611292615}, {"lat": 50.750582958, "lng": 7.0611292615}, {"lat": 50.7507308168, "lng": 7.0613528868}, {"lat": 50.7507308168, "lng": 7.0613528868}, {"lat": 50.7511168724, "lng": 7.061932459}, {"lat": 50.7511168724, "lng": 7.061932459}, {"lat": 50.7513750695, "lng": 7.0623147898}, {"lat": 50.7513750695, "lng": 7.0623147898}, {"lat": 50.7525413602, "lng": 7.0639523289}, {"lat": 50.7525413602, "lng": 7.0639523289}, {"lat": 50.7526476514, "lng": 7.0640954245}, {"lat": 50.7526476514, "lng": 7.0640954245}, {"lat": 50.7531493977, "lng": 7.0647642725}, {"lat": 50.7531493977, "lng": 7.0647642725}, {"lat": 50.7532110621, "lng": 7.0648402794}, {"lat": 50.7532110621, "lng": 7.0648402794}, {"lat": 50.7532411459, "lng": 7.0648797452}, {"lat": 50.7532411459, "lng": 7.0648797452}, {"lat": 50.7532838167, "lng": 7.0649370857}, {"lat": 50.7532838167, "lng": 7.0649370857}, {"lat": 50.7534011637, "lng": 7.0650899672}, {"lat": 50.7542280166, "lng": 7.0635792922}, {"lat": 50.7542280166, "lng": 7.0635792922}, {"lat": 50.7543440966, "lng": 7.0637388388}, {"lat": 50.7543440966, "lng": 7.0637388388}, {"lat": 50.7550269369, "lng": 7.0646552696}, {"lat": 50.7550269369, "lng": 7.0646552696}, {"lat": 50.7558018596, "lng": 7.0656852329}, {"lat": 50.7558018596, "lng": 7.0656852329}, {"lat": 50.7560837796, "lng": 7.0660553845}, {"lat": 50.7560837796, "lng": 7.0660553845}, {"lat": 50.7561841326, "lng": 7.0661975765}, {"lat": 50.7561841326, "lng": 7.0661975765}, {"lat": 50.7566963704, "lng": 7.0668778341}, {"lat": 50.7566963704, "lng": 7.0668778341}, {"lat": 50.7568674113, "lng": 7.0665887873}, {"lat": 50.7568674113, "lng": 7.0665887873}, {"lat": 50.7571219245, "lng": 7.0661429605}, {"lat": 50.7571219245, "lng": 7.0661429605}, {"lat": 50.7573515982, "lng": 7.0657430408}, {"lat": 50.7573515982, "lng": 7.0657430408}, {"lat": 50.7576748539, "lng": 7.0651908523}, {"lat": 50.7576748539, "lng": 7.0651908523}, {"lat": 50.7578446064, "lng": 7.0648962139}, {"lat": 50.7578446064, "lng": 7.0648962139}, {"lat": 50.7580062698, "lng": 7.0646190012}, {"lat": 50.7580062698, "lng": 7.0646190012}, {"lat": 50.7581583617, "lng": 7.0643555255}, {"lat": 50.7581583617, "lng": 7.0643555255}, {"lat": 50.7583475838, "lng": 7.0640258325}, {"lat": 50.7583475838, "lng": 7.0640258325}, {"lat": 50.7587838497, "lng": 7.063274736}, {"lat": 50.7587838497, "lng": 7.063274736}, {"lat": 50.7589494521, "lng": 7.0629868497}, {"lat": 50.7589494521, "lng": 7.0629868497}, {"lat": 50.7590564324, "lng": 7.0628029591}, {"lat": 50.7590564324, "lng": 7.0628029591}, {"lat": 50.7596812105, "lng": 7.0617664769}, {"lat": 50.7596812105, "lng": 7.0617664769}, {"lat": 50.7597860494, "lng": 7.0615897707}, {"lat": 50.7597860494, "lng": 7.0615897707}, {"lat": 50.7599398791, "lng": 7.0613377054}, {"lat": 50.7599398791, "lng": 7.0613377054}, {"lat": 50.7599913878, "lng": 7.0612583453}, {"lat": 50.7599913878, "lng": 7.0612583453}, {"lat": 50.7611964002, "lng": 7.0592424088}, {"lat": 50.7611964002, "lng": 7.0592424088}, {"lat": 50.7614960985, "lng": 7.0587522686}, {"lat": 50.7614960985, "lng": 7.0587522686}, {"lat": 50.7616981166, "lng": 7.0584046267}, {"lat": 50.7616981166, "lng": 7.0584046267}, {"lat": 50.7617274991, "lng": 7.0583567833}, {"lat": 50.7617274991, "lng": 7.0583567833}, {"lat": 50.7619348302, "lng": 7.058009967}, {"lat": 50.7619348302, "lng": 7.058009967}, {"lat": 50.762087065, "lng": 7.0577600794}, {"lat": 50.762087065, "lng": 7.0577600794}, {"lat": 50.7622856927, "lng": 7.0574318662}, {"lat": 50.7622856927, "lng": 7.0574318662}, {"lat": 50.7624210542, "lng": 7.0572058467}, {"lat": 50.7624210542, "lng": 7.0572058467}, {"lat": 50.7629641914, "lng": 7.056320721}, {"lat": 50.7629641914, "lng": 7.056320721}, {"lat": 50.7630290438, "lng": 7.0562129679}, {"lat": 50.7630290438, "lng": 7.0562129679}, {"lat": 50.763574941, "lng": 7.0553015397}, {"lat": 50.763574941, "lng": 7.0553015397}, {"lat": 50.764131225, "lng": 7.054592452}, {"lat": 50.7642831639, "lng": 7.0544040117}, {"lat": 50.7645511967, "lng": 7.054099047}, {"lat": 50.7645511967, "lng": 7.054099047}, {"lat": 50.764634895, "lng": 7.054001325}, {"lat": 50.764634895, "lng": 7.054001325}, {"lat": 50.7640353, "lng": 7.0527999537}, {"lat": 50.7640353, "lng": 7.0527999537}, {"lat": 50.7641649733, "lng": 7.0526197509}, {"lat": 50.7641649733, "lng": 7.0526197509}, {"lat": 50.7642352021, "lng": 7.0525909264}, {"lat": 50.7645667457, "lng": 7.0521485728}, {"lat": 50.7645667457, "lng": 7.0521485728}, {"lat": 50.765157041, "lng": 7.0513609656}, {"lat": 50.765157041, "lng": 7.0513609656}, {"lat": 50.7647609424, "lng": 7.0506838139}, {"lat": 50.7639888189, "lng": 7.0493503276}, {"lat": 50.7636895303, "lng": 7.0488435819}, {"lat": 50.7636895303, "lng": 7.0488435819}, {"lat": 50.7638710657, "lng": 7.0485763222}, {"lat": 50.7638871254, "lng": 7.0484253833}, {"lat": 50.7638871254, "lng": 7.0484253833}, {"lat": 50.7638169389, "lng": 7.0482829578}, {"lat": 50.7638169389, "lng": 7.0482829578}, {"lat": 50.7632951809, "lng": 7.0473604332}, {"lat": 50.7632951809, "lng": 7.0473604332}, {"lat": 50.7632508097, "lng": 7.0472835332}, {"lat": 50.7629204612, "lng": 7.0466896437}, {"lat": 50.7629204612, "lng": 7.0466896437}, {"lat": 50.7628715146, "lng": 7.0466016501}, {"lat": 50.7628715146, "lng": 7.0466016501}, {"lat": 50.7627911103, "lng": 7.0464571045}, {"lat": 50.7627911103, "lng": 7.0464571045}, {"lat": 50.7626328479, "lng": 7.0462400131}, {"lat": 50.7626328479, "lng": 7.0462400131}, {"lat": 50.7617527546, "lng": 7.0446967826}, {"lat": 50.7617527546, "lng": 7.0446967826}, {"lat": 50.7594926313, "lng": 7.0416981161}, {"lat": 50.7594926313, "lng": 7.0416981161}, {"lat": 50.7583331175, "lng": 7.040146124}, {"lat": 50.7583331175, "lng": 7.040146124}, {"lat": 50.7581927884, "lng": 7.0399403112}, {"lat": 50.7581927884, "lng": 7.0399403112}, {"lat": 50.7570950138, "lng": 7.041889343}, {"lat": 50.7565848566, "lng": 7.0428636586}, {"lat": 50.7565848566, "lng": 7.0428636586}, {"lat": 50.7562075305, "lng": 7.0435842652}, {"lat": 50.7562075305, "lng": 7.0435842652}, {"lat": 50.7561393326, "lng": 7.043726742}, {"lat": 50.7561393326, "lng": 7.043726742}, {"lat": 50.7560308148, "lng": 7.0439281997}, {"lat": 50.7560308148, "lng": 7.0439281997}, {"lat": 50.7558818365, "lng": 7.0442452257}, {"lat": 50.7549548749, "lng": 7.0462436282}, {"lat": 50.7549548749, "lng": 7.0462436282}, {"lat": 50.7548229523, "lng": 7.0465280229}, {"lat": 50.7548229523, "lng": 7.0465280229}, {"lat": 50.7546680967, "lng": 7.0468561373}, {"lat": 50.7546680967, "lng": 7.0468561373}, {"lat": 50.7540400697, "lng": 7.0482156737}, {"lat": 50.7527894919, "lng": 7.0510640578}, {"lat": 50.7523824852, "lng": 7.0519557574}], "trees": [{"coordinates": {"lat": 50.7615405271, "lng": 7.0473783613}, "id": 8465, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7620969956, "lng": 7.0475111113}, "id": 8492, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7621856654, "lng": 7.0477916351}, "id": 8555, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7618783739, "lng": 7.0478224692}, "id": 8563, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7622980274, "lng": 7.0479226715}, "id": 8574, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7618416581, "lng": 7.048069787}, "id": 8591, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7623942209, "lng": 7.0481850081}, "id": 8604, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7620893722, "lng": 7.0482273066}, "id": 8606, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7625545668, "lng": 7.0483801259}, "id": 8616, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7620532046, "lng": 7.0484714056}, "id": 8626, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7626520917, "lng": 7.0486753789}, "id": 8649, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7598859707, "lng": 7.0486290671}, "id": 8650, "facility": "Johann-Wirtz-Str.", "facility_id": 2375, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7622868546, "lng": 7.0487340375}, "id": 8660, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7598199641, "lng": 7.0487354318}, "id": 8672, "facility": "Johann-Wirtz-Str.", "facility_id": 2375, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7621325054, "lng": 7.0489345744}, "id": 8702, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7620767804, "lng": 7.0491063463}, "id": 8752, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.762039202, "lng": 7.0491114989}, "id": 8758, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7620120094, "lng": 7.0491473316}, "id": 8770, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7620248537, "lng": 7.049252333}, "id": 8785, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7624674005, "lng": 7.049316564}, "id": 8804, "facility": "An der Buschdorfer Burg", "facility_id": 1081, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7593793297, "lng": 7.0492795543}, "id": 8812, "facility": "Johann-Wirtz-Str.", "facility_id": 2375, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7594360617, "lng": 7.0493628852}, "id": 8831, "facility": "Johann-Wirtz-Str.", "facility_id": 2375, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7622577294, "lng": 7.0499254133}, "id": 8912, "facility": "Adolf-Heuser-Weg", "facility_id": 2463, "latin_name": "Ginkgo biloba (weiblich)", "german_name": "Ginkgobaum (weiblich)", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7616624691, "lng": 7.0505733518}, "id": 9039, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7617991543, "lng": 7.0506015014}, "id": 9044, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7618400936, "lng": 7.0506562925}, "id": 9055, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7615986798, "lng": 7.0507188596}, "id": 9068, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7618466944, "lng": 7.0508056175}, "id": 9079, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7610836213, "lng": 7.0507914659}, "id": 9080, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7610315966, "lng": 7.0508006325}, "id": 9083, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7611612703, "lng": 7.0508396947}, "id": 9086, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 99}, {"coordinates": {"lat": 50.761790778, "lng": 7.050913416}, "id": 9103, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7617780388, "lng": 7.0509374524}, "id": 9111, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.762008286, "lng": 7.0509608118}, "id": 9115, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus", "german_name": "Pappel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7619914289, "lng": 7.0509749477}, "id": 9120, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.760933343, "lng": 7.0509518712}, "id": 9121, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 2086, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.762050775, "lng": 7.0509962627}, "id": 9131, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.761713245, "lng": 7.0509949056}, "id": 9134, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7619480321, "lng": 7.0510013019}, "id": 9135, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7612627508, "lng": 7.0510035884}, "id": 9148, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 96}, {"coordinates": {"lat": 50.7620675719, "lng": 7.0510227046}, "id": 9149, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7609050488, "lng": 7.0510181068}, "id": 9154, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 2086, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7620683812, "lng": 7.0510486039}, "id": 9155, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7612088267, "lng": 7.051031988}, "id": 9157, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.76131958, "lng": 7.0510757293}, "id": 9173, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.761664522, "lng": 7.051086551}, "id": 9175, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 66}, {"coordinates": {"lat": 50.7621096327, "lng": 7.0511026373}, "id": 9178, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7608756133, "lng": 7.0510773151}, "id": 9180, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 2086, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7621253937, "lng": 7.0511333081}, "id": 9190, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7618531786, "lng": 7.0511562761}, "id": 9196, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Acer negundo", "german_name": "Eschen-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7616018948, "lng": 7.0511788768}, "id": 9204, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7608588335, "lng": 7.0511745789}, "id": 9207, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7610351228, "lng": 7.051192208}, "id": 9211, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7619239066, "lng": 7.0512392749}, "id": 9224, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7617953569, "lng": 7.051245053}, "id": 9225, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7611941781, "lng": 7.0512368481}, "id": 9226, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7619608002, "lng": 7.0512562032}, "id": 9228, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7621893653, "lng": 7.0512657213}, "id": 9230, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus", "german_name": "Pappel", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7608958819, "lng": 7.051273021}, "id": 9243, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7609322997, "lng": 7.0513127999}, "id": 9257, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7612667044, "lng": 7.0513566803}, "id": 9283, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7609692208, "lng": 7.0513535823}, "id": 9286, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.761255375, "lng": 7.0514057924}, "id": 9303, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7616631854, "lng": 7.05141916}, "id": 9305, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7620920891, "lng": 7.0514341065}, "id": 9309, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7613983757, "lng": 7.0514692643}, "id": 9322, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7616177228, "lng": 7.0514801782}, "id": 9324, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7616636572, "lng": 7.0515392631}, "id": 9336, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7616464195, "lng": 7.0515477491}, "id": 9341, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7612763905, "lng": 7.0515714691}, "id": 9361, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.761569721, "lng": 7.0515954664}, "id": 9365, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7613141664, "lng": 7.0516201232}, "id": 9377, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 71}, {"coordinates": {"lat": 50.7612113917, "lng": 7.0516256988}, "id": 9380, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7615163676, "lng": 7.051698105}, "id": 9408, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7619182328, "lng": 7.0517606236}, "id": 9424, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7614630021, "lng": 7.0517512492}, "id": 9425, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7614542252, "lng": 7.0517894483}, "id": 9443, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7615369909, "lng": 7.0517936292}, "id": 9444, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.761513442, "lng": 7.0517991673}, "id": 9447, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7614092979, "lng": 7.0518957338}, "id": 9500, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.761510979, "lng": 7.0519236829}, "id": 9514, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7616008569, "lng": 7.0520422481}, "id": 9578, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.761613791, "lng": 7.0521052136}, "id": 9602, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7613544604, "lng": 7.0521336925}, "id": 9628, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7616573332, "lng": 7.0521554011}, "id": 9638, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7616997201, "lng": 7.0521941531}, "id": 9655, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7617284768, "lng": 7.0521972646}, "id": 9656, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7554081777, "lng": 7.052137041}, "id": 9687, "facility": "Otto-Hahn-Str., Streetball", "facility_id": 2505, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7554171613, "lng": 7.0521212001}, "id": 9693, "facility": "Otto-Hahn-Str., Streetball", "facility_id": 2505, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7554196465, "lng": 7.0521407855}, "id": 9697, "facility": "Otto-Hahn-Str., Streetball", "facility_id": 2505, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7608020317, "lng": 7.0522651586}, "id": 9701, "facility": "Aegidienstr.", "facility_id": 993, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7553638597, "lng": 7.0521473273}, "id": 9702, "facility": "Otto-Hahn-Str., Streetball", "facility_id": 2505, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7561826867, "lng": 7.052265098}, "id": 9736, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7611819849, "lng": 7.0524026191}, "id": 9746, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.76070461, "lng": 7.0524195012}, "id": 9751, "facility": "Aegidienstr.", "facility_id": 993, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7606259559, "lng": 7.0525404749}, "id": 9782, "facility": "Aegidienstr.", "facility_id": 993, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559868438, "lng": 7.0524804515}, "id": 9802, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7610279486, "lng": 7.0526395001}, "id": 9823, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7581503994, "lng": 7.0526077293}, "id": 9833, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7577263266, "lng": 7.0526011787}, "id": 9834, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7559163238, "lng": 7.0525666055}, "id": 9837, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7578230375, "lng": 7.0526329697}, "id": 9845, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.757922661, "lng": 7.0526806992}, "id": 9864, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7580169912, "lng": 7.0527471595}, "id": 9895, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7580987573, "lng": 7.0528401239}, "id": 9934, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7607644106, "lng": 7.052968895}, "id": 9959, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557720465, "lng": 7.0528654968}, "id": 9966, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7580358691, "lng": 7.0529562017}, "id": 9985, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7606542412, "lng": 7.0531382733}, "id": 10066, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7579913088, "lng": 7.0530923904}, "id": 10069, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7607743676, "lng": 7.0531985174}, "id": 10084, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7576759023, "lng": 7.05317757}, "id": 10107, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7556643435, "lng": 7.0531629517}, "id": 10121, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7579398646, "lng": 7.0532143936}, "id": 10122, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7577546265, "lng": 7.0532300749}, "id": 10130, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7605449614, "lng": 7.0533075397}, "id": 10133, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564107703, "lng": 7.0532496489}, "id": 10146, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565512087, "lng": 7.0532672489}, "id": 10151, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7578097918, "lng": 7.0533120964}, "id": 10155, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.756651273, "lng": 7.0533060706}, "id": 10163, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7604341468, "lng": 7.0534785579}, "id": 10195, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7569603139, "lng": 7.0534178744}, "id": 10199, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7578460826, "lng": 7.0534454234}, "id": 10202, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7568151684, "lng": 7.0534338922}, "id": 10206, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555531857, "lng": 7.0534078817}, "id": 10207, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7570806342, "lng": 7.0534832226}, "id": 10219, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7582583423, "lng": 7.0535258401}, "id": 10228, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7560885481, "lng": 7.053482338}, "id": 10230, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.756859679, "lng": 7.0535022163}, "id": 10231, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7570496501, "lng": 7.053529721}, "id": 10238, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.760326214, "lng": 7.0536461278}, "id": 10249, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7583102693, "lng": 7.0536089208}, "id": 10251, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7582056483, "lng": 7.053606705}, "id": 10252, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569210196, "lng": 7.0535981246}, "id": 10262, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7571063617, "lng": 7.0536205675}, "id": 10267, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.757046528, "lng": 7.0536563526}, "id": 10277, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7582573068, "lng": 7.0536887906}, "id": 10279, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564658535, "lng": 7.053669942}, "id": 10285, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7569505738, "lng": 7.0536899109}, "id": 10287, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7556368196, "lng": 7.0536612435}, "id": 10289, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7553936722, "lng": 7.0536844843}, "id": 10303, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7602155246, "lng": 7.0538170745}, "id": 10308, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565113755, "lng": 7.0537357307}, "id": 10311, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564221486, "lng": 7.0537412371}, "id": 10314, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7555873439, "lng": 7.053734537}, "id": 10320, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563929541, "lng": 7.0537587213}, "id": 10322, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7559403521, "lng": 7.0537560759}, "id": 10329, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7569347536, "lng": 7.0537990971}, "id": 10339, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563636073, "lng": 7.053802987}, "id": 10345, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564089269, "lng": 7.0538314989}, "id": 10353, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564515705, "lng": 7.0538467707}, "id": 10358, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7557467418, "lng": 7.0538324925}, "id": 10359, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563326864, "lng": 7.0538523192}, "id": 10361, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7563769057, "lng": 7.0538832156}, "id": 10373, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564217436, "lng": 7.053895419}, "id": 10377, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7601059224, "lng": 7.0539862075}, "id": 10379, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563034758, "lng": 7.0539014063}, "id": 10380, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7556942608, "lng": 7.0539000525}, "id": 10386, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558428519, "lng": 7.0539106227}, "id": 10387, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563502757, "lng": 7.0539252747}, "id": 10389, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7563928873, "lng": 7.053945081}, "id": 10399, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7562796121, "lng": 7.053974564}, "id": 10417, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7563625056, "lng": 7.0539944252}, "id": 10425, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Acer platanoides 'Globosum'", "german_name": "Kugel-Ahorn 'Globosum'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7552070511, "lng": 7.0539843583}, "id": 10432, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755885406, "lng": 7.0540464948}, "id": 10455, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7599954448, "lng": 7.0541555276}, "id": 10462, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7599425204, "lng": 7.054164812}, "id": 10469, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7575285397, "lng": 7.0541250861}, "id": 10475, "facility": "Martin-G\u00f6rgens-Str.", "facility_id": 1782, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558385459, "lng": 7.054118854}, "id": 10490, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7551269963, "lng": 7.0541127123}, "id": 10496, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7598723818, "lng": 7.0542744823}, "id": 10521, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559909905, "lng": 7.0542102799}, "id": 10528, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7566680787, "lng": 7.0542413771}, "id": 10541, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7598080198, "lng": 7.0543733487}, "id": 10565, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7594374378, "lng": 7.0544353739}, "id": 10593, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7560095702, "lng": 7.0543627645}, "id": 10594, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561035665, "lng": 7.0543862738}, "id": 10606, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7597442904, "lng": 7.0544719639}, "id": 10608, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560390875, "lng": 7.0544284747}, "id": 10623, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561607406, "lng": 7.0544761334}, "id": 10643, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565116385, "lng": 7.0544919634}, "id": 10650, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7596801564, "lng": 7.0545706391}, "id": 10656, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7549041235, "lng": 7.0544698552}, "id": 10657, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550582642, "lng": 7.054514122}, "id": 10669, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7595824042, "lng": 7.0546398867}, "id": 10680, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7592998514, "lng": 7.0546520159}, "id": 10686, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7550899778, "lng": 7.0545659944}, "id": 10688, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573214522, "lng": 7.0546582707}, "id": 10698, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7551235081, "lng": 7.054615782}, "id": 10701, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562669011, "lng": 7.0546453275}, "id": 10702, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550546668, "lng": 7.0546225953}, "id": 10703, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7596205135, "lng": 7.0547310962}, "id": 10704, "facility": "Am Spielplatz", "facility_id": 992, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564055741, "lng": 7.0546597806}, "id": 10705, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7555404434, "lng": 7.0546461393}, "id": 10709, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7551590633, "lng": 7.0546702917}, "id": 10721, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550870339, "lng": 7.0546727818}, "id": 10723, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562130048, "lng": 7.0547006578}, "id": 10727, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7592231678, "lng": 7.0547704768}, "id": 10728, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7555813329, "lng": 7.0547075722}, "id": 10731, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555009627, "lng": 7.0547074637}, "id": 10732, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7572622224, "lng": 7.0547657839}, "id": 10738, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7549892574, "lng": 7.0547150818}, "id": 10739, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7551909745, "lng": 7.0547201847}, "id": 10741, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7548743176, "lng": 7.0547167054}, "id": 10742, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755123023, "lng": 7.0547290019}, "id": 10744, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550056367, "lng": 7.0547538125}, "id": 10751, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7556218482, "lng": 7.054769848}, "id": 10753, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555415724, "lng": 7.0547697415}, "id": 10754, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7547199268, "lng": 7.0547627887}, "id": 10757, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552252483, "lng": 7.0547772167}, "id": 10758, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7551538685, "lng": 7.0547774538}, "id": 10759, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573123369, "lng": 7.0548506676}, "id": 10762, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563921098, "lng": 7.0548360599}, "id": 10764, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550441344, "lng": 7.0548139578}, "id": 10771, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7548087334, "lng": 7.0548136075}, "id": 10772, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556618152, "lng": 7.0548335301}, "id": 10773, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555819044, "lng": 7.0548328643}, "id": 10774, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7551903982, "lng": 7.0548335445}, "id": 10777, "facility": "Otto-Hahn-Str. II", "facility_id": 273, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7591195686, "lng": 7.054934691}, "id": 10781, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7518762457, "lng": 7.054787641}, "id": 10785, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557018863, "lng": 7.0548956508}, "id": 10793, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556231262, "lng": 7.0548968514}, "id": 10796, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563534173, "lng": 7.0549196573}, "id": 10800, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562394038, "lng": 7.05492248}, "id": 10801, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7590658675, "lng": 7.0550177968}, "id": 10816, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.754620463, "lng": 7.0549270385}, "id": 10819, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557422132, "lng": 7.0549593343}, "id": 10821, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556617699, "lng": 7.0549580957}, "id": 10822, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7518128114, "lng": 7.0549131829}, "id": 10831, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7587760679, "lng": 7.0550846973}, "id": 10834, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.755782914, "lng": 7.0550214763}, "id": 10835, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557030986, "lng": 7.055019968}, "id": 10836, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7590135656, "lng": 7.0550952931}, "id": 10837, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7565217772, "lng": 7.0550409341}, "id": 10838, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561652607, "lng": 7.0550394258}, "id": 10843, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7558228934, "lng": 7.0550840173}, "id": 10855, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557428004, "lng": 7.0550833539}, "id": 10857, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7588257048, "lng": 7.055162341}, "id": 10861, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.756482512, "lng": 7.0551177061}, "id": 10864, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7589631039, "lng": 7.0551780462}, "id": 10867, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7587057822, "lng": 7.0551922398}, "id": 10875, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7558631322, "lng": 7.0551470002}, "id": 10881, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557832175, "lng": 7.0551467628}, "id": 10882, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7589089852, "lng": 7.055257613}, "id": 10900, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7544770551, "lng": 7.0551690087}, "id": 10904, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7587529765, "lng": 7.0552718183}, "id": 10906, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 1433, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7559032828, "lng": 7.0552102581}, "id": 10907, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755824538, "lng": 7.0552097632}, "id": 10908, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560501946, "lng": 7.0552278771}, "id": 10911, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7558640738, "lng": 7.0552715955}, "id": 10928, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7588580816, "lng": 7.0553395196}, "id": 10929, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.755963223, "lng": 7.0553306421}, "id": 10940, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7566327596, "lng": 7.0553528072}, "id": 10944, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7588071766, "lng": 7.0554215677}, "id": 10946, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7559416319, "lng": 7.0553621846}, "id": 10950, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7567366414, "lng": 7.0553966555}, "id": 10958, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7543848536, "lng": 7.0553479559}, "id": 10960, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7567709456, "lng": 7.0554502892}, "id": 10966, "facility": "Ludwig-Schopp-Str.", "facility_id": 1713, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560669535, "lng": 7.0554618061}, "id": 10971, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7523141676, "lng": 7.0554092386}, "id": 10977, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7558843737, "lng": 7.0554918536}, "id": 10978, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561058633, "lng": 7.0555231994}, "id": 10984, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7560266435, "lng": 7.0555252363}, "id": 10986, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558573757, "lng": 7.0555343289}, "id": 10991, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7523819578, "lng": 7.0554786535}, "id": 10997, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561479741, "lng": 7.0555883462}, "id": 11003, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7542695144, "lng": 7.0555478417}, "id": 11004, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560661637, "lng": 7.0555887677}, "id": 11005, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7545182053, "lng": 7.055572924}, "id": 11009, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561883224, "lng": 7.0556496232}, "id": 11021, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561068466, "lng": 7.0556526056}, "id": 11022, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7544573777, "lng": 7.0556190271}, "id": 11025, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569044507, "lng": 7.0557276726}, "id": 11042, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.756228546, "lng": 7.0557147278}, "id": 11043, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7568043797, "lng": 7.0557291118}, "id": 11044, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561479959, "lng": 7.0557146134}, "id": 11045, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7545903539, "lng": 7.0556862168}, "id": 11047, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7567037057, "lng": 7.0557578781}, "id": 11053, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7525616857, "lng": 7.0556735666}, "id": 11055, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562688741, "lng": 7.0557779871}, "id": 11064, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561889469, "lng": 7.0557788832}, "id": 11065, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.754192029, "lng": 7.0557369018}, "id": 11066, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573418042, "lng": 7.0558456503}, "id": 11076, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7563093888, "lng": 7.0558402682}, "id": 11084, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562281149, "lng": 7.0558415525}, "id": 11086, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7566392049, "lng": 7.0558622873}, "id": 11088, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7546769962, "lng": 7.055826895}, "id": 11090, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7582635227, "lng": 7.0559225198}, "id": 11094, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Larix kaempferi", "german_name": "Japanische L\u00e4rche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7567936642, "lng": 7.0558997832}, "id": 11098, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563502702, "lng": 7.0559025443}, "id": 11102, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562700575, "lng": 7.0559051424}, "id": 11105, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7546152609, "lng": 7.0558741197}, "id": 11108, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7556214049, "lng": 7.055911084}, "id": 11113, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7582287401, "lng": 7.0559822533}, "id": 11119, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.752734731, "lng": 7.0558636794}, "id": 11120, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7541393402, "lng": 7.055898727}, "id": 11122, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7583761155, "lng": 7.0559981853}, "id": 11125, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7563906836, "lng": 7.0559665251}, "id": 11129, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563103988, "lng": 7.0559674162}, "id": 11131, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7574405471, "lng": 7.0560005125}, "id": 11137, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7546596827, "lng": 7.0559421538}, "id": 11139, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7555794941, "lng": 7.0559726364}, "id": 11142, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7567307843, "lng": 7.0560038034}, "id": 11147, "facility": "Dellweg", "facility_id": 1252, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.756623425, "lng": 7.0560061976}, "id": 11149, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7565637537, "lng": 7.0560337649}, "id": 11155, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7566425703, "lng": 7.0560362482}, "id": 11156, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7563508057, "lng": 7.0560323765}, "id": 11157, "facility": "Heinrich-Settels-Str.", "facility_id": 1495, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7547906474, "lng": 7.056003054}, "id": 11160, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7581523273, "lng": 7.0560815825}, "id": 11161, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7583207149, "lng": 7.0560901931}, "id": 11162, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7574997444, "lng": 7.0560943909}, "id": 11172, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.756605967, "lng": 7.0560974975}, "id": 11179, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7566702477, "lng": 7.0561068813}, "id": 11185, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7540749319, "lng": 7.0560571016}, "id": 11188, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7529919279, "lng": 7.0560389541}, "id": 11190, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7582748657, "lng": 7.0561598816}, "id": 11191, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7565223407, "lng": 7.0561297689}, "id": 11194, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7547549721, "lng": 7.0560908263}, "id": 11195, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564935849, "lng": 7.0561781565}, "id": 11204, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7564548758, "lng": 7.0561840873}, "id": 11206, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7582171846, "lng": 7.0562346889}, "id": 11209, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7554547606, "lng": 7.0561758848}, "id": 11211, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7581083013, "lng": 7.0562377639}, "id": 11212, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7548986149, "lng": 7.0561720074}, "id": 11217, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7530849321, "lng": 7.0561404431}, "id": 11220, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7548184544, "lng": 7.0561884807}, "id": 11223, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7576088604, "lng": 7.056265352}, "id": 11230, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564222783, "lng": 7.0562397576}, "id": 11231, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7530020473, "lng": 7.0561742168}, "id": 11235, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7540073822, "lng": 7.0562092224}, "id": 11240, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7532594753, "lng": 7.0561988716}, "id": 11242, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.75815545, "lng": 7.0563223018}, "id": 11247, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7581646868, "lng": 7.0563247774}, "id": 11249, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7549637271, "lng": 7.0562675711}, "id": 11257, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7581560894, "lng": 7.0563410238}, "id": 11261, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 534, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7531760993, "lng": 7.0562412677}, "id": 11265, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.756363543, "lng": 7.0563326783}, "id": 11273, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7549074031, "lng": 7.0563226994}, "id": 11277, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7550027556, "lng": 7.0563259873}, "id": 11279, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563422073, "lng": 7.0563657853}, "id": 11280, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7576740707, "lng": 7.0564302318}, "id": 11287, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563212899, "lng": 7.0564023171}, "id": 11288, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7533963884, "lng": 7.0563466301}, "id": 11290, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7532691835, "lng": 7.0563438221}, "id": 11291, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7563006746, "lng": 7.0564352843}, "id": 11300, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7553031894, "lng": 7.0564152334}, "id": 11302, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7550649889, "lng": 7.0564221958}, "id": 11307, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7549749553, "lng": 7.0564273895}, "id": 11310, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562880402, "lng": 7.0564803499}, "id": 11322, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7577399978, "lng": 7.0565341748}, "id": 11333, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7551039826, "lng": 7.0564844415}, "id": 11340, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7533618609, "lng": 7.0564505907}, "id": 11343, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.756322489, "lng": 7.0565378136}, "id": 11353, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7535224177, "lng": 7.0564860778}, "id": 11355, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.756251384, "lng": 7.056556336}, "id": 11361, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7568712658, "lng": 7.0565720013}, "id": 11362, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7552245741, "lng": 7.0565394468}, "id": 11363, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 1568, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7538733928, "lng": 7.0565146448}, "id": 11367, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562157178, "lng": 7.0565736725}, "id": 11370, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7532925115, "lng": 7.0565144281}, "id": 11376, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562794463, "lng": 7.0566043024}, "id": 11388, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.753579699, "lng": 7.0565535895}, "id": 11390, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561895542, "lng": 7.0566147485}, "id": 11392, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7539478159, "lng": 7.0565128917}, "id": 11393, "facility": "Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 1812, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7550852323, "lng": 7.0565987998}, "id": 11396, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563916884, "lng": 7.0566293644}, "id": 11400, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7561627306, "lng": 7.0566572267}, "id": 11406, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7537982139, "lng": 7.0566057301}, "id": 11408, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552040261, "lng": 7.0566441361}, "id": 11411, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7536734565, "lng": 7.0566254801}, "id": 11417, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7577871909, "lng": 7.0567339395}, "id": 11421, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561379986, "lng": 7.0566990435}, "id": 11423, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7533946567, "lng": 7.0566398327}, "id": 11424, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563446656, "lng": 7.0567074837}, "id": 11425, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7567580805, "lng": 7.0567511373}, "id": 11439, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7551575285, "lng": 7.0567157906}, "id": 11440, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561138226, "lng": 7.0567380383}, "id": 11441, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7534706596, "lng": 7.0567345213}, "id": 11466, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7539341573, "lng": 7.0567502637}, "id": 11469, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7537702014, "lng": 7.0567733958}, "id": 11482, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560814648, "lng": 7.0568267337}, "id": 11483, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7553112338, "lng": 7.0568167476}, "id": 11485, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7537281237, "lng": 7.0567839973}, "id": 11486, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564343115, "lng": 7.0568451718}, "id": 11487, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7552252266, "lng": 7.0568243156}, "id": 11494, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7538040095, "lng": 7.0568132699}, "id": 11502, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560576187, "lng": 7.0568689954}, "id": 11506, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7537025186, "lng": 7.0568378234}, "id": 11514, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7576649708, "lng": 7.0569280448}, "id": 11516, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7566521906, "lng": 7.0569188159}, "id": 11523, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561839946, "lng": 7.0569106741}, "id": 11525, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.756571701, "lng": 7.0569223874}, "id": 11528, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7535659171, "lng": 7.0568571076}, "id": 11529, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560286931, "lng": 7.0569162444}, "id": 11533, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7538103607, "lng": 7.0568791957}, "id": 11539, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7537092891, "lng": 7.0569031207}, "id": 11547, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559999332, "lng": 7.056965056}, "id": 11550, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7553061674, "lng": 7.0569495738}, "id": 11553, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7539270307, "lng": 7.0569195625}, "id": 11554, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565233245, "lng": 7.0569832288}, "id": 11557, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.753784685, "lng": 7.0569328785}, "id": 11561, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7537432582, "lng": 7.0569420774}, "id": 11564, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7554234815, "lng": 7.0569889116}, "id": 11570, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7559719321, "lng": 7.0570094914}, "id": 11575, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7560373927, "lng": 7.0570176275}, "id": 11577, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7576125244, "lng": 7.0570707106}, "id": 11588, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7535984923, "lng": 7.0569813853}, "id": 11589, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559446268, "lng": 7.0570564934}, "id": 11594, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.75537237, "lng": 7.0570539414}, "id": 11605, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7540151268, "lng": 7.0570596038}, "id": 11614, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559533035, "lng": 7.0571207456}, "id": 11621, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7558267418, "lng": 7.0571493616}, "id": 11631, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7555274256, "lng": 7.0571453104}, "id": 11633, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7554452154, "lng": 7.0571597449}, "id": 11640, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7559405522, "lng": 7.0571788554}, "id": 11645, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7537254317, "lng": 7.0571304355}, "id": 11647, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7538216578, "lng": 7.0571352684}, "id": 11649, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559940793, "lng": 7.0571843042}, "id": 11650, "facility": "Dellweg", "facility_id": 458, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7575038305, "lng": 7.0572403178}, "id": 11663, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.754120094, "lng": 7.0571840266}, "id": 11674, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564475272, "lng": 7.0572427152}, "id": 11676, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7557586396, "lng": 7.0572538242}, "id": 11685, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.755605151, "lng": 7.0572676537}, "id": 11698, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7557185041, "lng": 7.0572884976}, "id": 11703, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7539259466, "lng": 7.0572492455}, "id": 11704, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7574481735, "lng": 7.0573306018}, "id": 11705, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7559150679, "lng": 7.0573024168}, "id": 11707, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7560494129, "lng": 7.0573475448}, "id": 11717, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7542247424, "lng": 7.0573088962}, "id": 11719, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563518676, "lng": 7.0573924852}, "id": 11738, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7555868817, "lng": 7.057378915}, "id": 11740, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7541348741, "lng": 7.0573474286}, "id": 11741, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7558565423, "lng": 7.0574018589}, "id": 11749, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7557461129, "lng": 7.0574257287}, "id": 11756, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556325321, "lng": 7.0574500985}, "id": 11763, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7573440365, "lng": 7.0575032859}, "id": 11765, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.754333475, "lng": 7.0574403631}, "id": 11767, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7542259925, "lng": 7.0574515302}, "id": 11773, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7556703911, "lng": 7.0575082017}, "id": 11780, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7572533269, "lng": 7.0575830145}, "id": 11791, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562450539, "lng": 7.0575628284}, "id": 11793, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7541606314, "lng": 7.0575235915}, "id": 11797, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557677558, "lng": 7.0575672307}, "id": 11799, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7543161932, "lng": 7.0575606707}, "id": 11805, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7557325638, "lng": 7.0576012948}, "id": 11807, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7544346091, "lng": 7.0575720703}, "id": 11808, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561781642, "lng": 7.0576327425}, "id": 11814, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7542641489, "lng": 7.0576412799}, "id": 11827, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7544040478, "lng": 7.0576677889}, "id": 11837, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7571394031, "lng": 7.0577641234}, "id": 11841, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7545430299, "lng": 7.0577111131}, "id": 11844, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7562810008, "lng": 7.0577919502}, "id": 11857, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7543670398, "lng": 7.0577606554}, "id": 11861, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7540280234, "lng": 7.0572146161}, "id": 11868, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Diversifolia'", "german_name": "Einbl\u00e4ttrige Esche 'Diversifolia'", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7546454128, "lng": 7.0578447485}, "id": 11884, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7570863573, "lng": 7.0579137174}, "id": 11890, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7544582453, "lng": 7.0578680055}, "id": 11895, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563835499, "lng": 7.0579529918}, "id": 11906, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7547343725, "lng": 7.0579567532}, "id": 11917, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7545459272, "lng": 7.057968361}, "id": 11919, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569763208, "lng": 7.0580920719}, "id": 11939, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564883213, "lng": 7.058116776}, "id": 11949, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7546622636, "lng": 7.0581067604}, "id": 11957, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7548620633, "lng": 7.0581210453}, "id": 11962, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7565735189, "lng": 7.0581687258}, "id": 11966, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7547350914, "lng": 7.0581837826}, "id": 11984, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7568657653, "lng": 7.0582685697}, "id": 11995, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7547853077, "lng": 7.0582471283}, "id": 12007, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7566771408, "lng": 7.0583292132}, "id": 12024, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7548376118, "lng": 7.0583082538}, "id": 12028, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7550363175, "lng": 7.0583447773}, "id": 12038, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7567575893, "lng": 7.0584401622}, "id": 12062, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7549307874, "lng": 7.0584223254}, "id": 12073, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7566324451, "lng": 7.0584610006}, "id": 12074, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7565181228, "lng": 7.0584978226}, "id": 12092, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7551643471, "lng": 7.0585014294}, "id": 12112, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564943082, "lng": 7.0585661625}, "id": 12123, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7565294003, "lng": 7.0586219368}, "id": 12145, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.756607925, "lng": 7.0586366015}, "id": 12151, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7552588338, "lng": 7.0586095652}, "id": 12153, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565614687, "lng": 7.0586742487}, "id": 12166, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7551250613, "lng": 7.0586500502}, "id": 12169, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7553593489, "lng": 7.0587172702}, "id": 12191, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755477946, "lng": 7.0588334626}, "id": 12230, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552973521, "lng": 7.0588485472}, "id": 12235, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556036359, "lng": 7.0589526656}, "id": 12257, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7554740921, "lng": 7.0590399998}, "id": 12276, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555258829, "lng": 7.0590982816}, "id": 12289, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558693064, "lng": 7.0591675748}, "id": 12305, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556155189, "lng": 7.0592112349}, "id": 12316, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560191254, "lng": 7.0592782052}, "id": 12331, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557307075, "lng": 7.0593322201}, "id": 12341, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558707132, "lng": 7.0594556856}, "id": 12356, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565987653, "lng": 7.0596752182}, "id": 12397, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.756668261, "lng": 7.0597231168}, "id": 12408, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7563985941, "lng": 7.0597997879}, "id": 12425, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7564865468, "lng": 7.0598562093}, "id": 12435, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7568839396, "lng": 7.0598901327}, "id": 12440, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560436956, "lng": 7.0598874284}, "id": 12445, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7565882323, "lng": 7.0599253275}, "id": 12450, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7569702999, "lng": 7.0599617977}, "id": 12457, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559840979, "lng": 7.0599957716}, "id": 12464, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7561221917, "lng": 7.0600249823}, "id": 12472, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7568023259, "lng": 7.0600757714}, "id": 12479, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7571236282, "lng": 7.0600950915}, "id": 12480, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7560866471, "lng": 7.0600781746}, "id": 12484, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7560538324, "lng": 7.0601280239}, "id": 12499, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7569081037, "lng": 7.0601526297}, "id": 12500, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7572375028, "lng": 7.0601965873}, "id": 12510, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7558599223, "lng": 7.0601976173}, "id": 12517, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7559888346, "lng": 7.0602261711}, "id": 12523, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573368745, "lng": 7.0602961423}, "id": 12529, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7571062222, "lng": 7.0603088284}, "id": 12534, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755942448, "lng": 7.0602961356}, "id": 12540, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557941143, "lng": 7.0602958878}, "id": 12541, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755895052, "lng": 7.0603676254}, "id": 12555, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7574659132, "lng": 7.060424684}, "id": 12560, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7572426071, "lng": 7.0604258698}, "id": 12562, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755728401, "lng": 7.0603945965}, "id": 12564, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7558490226, "lng": 7.0604370182}, "id": 12571, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7575172023, "lng": 7.0604795538}, "id": 12572, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556657922, "lng": 7.0604979102}, "id": 12584, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573802574, "lng": 7.0605524319}, "id": 12588, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7576162453, "lng": 7.06058758}, "id": 12600, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7555994523, "lng": 7.0605963208}, "id": 12607, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7577222595, "lng": 7.0607064158}, "id": 12623, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7555341702, "lng": 7.0606970226}, "id": 12632, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7575891171, "lng": 7.0607555449}, "id": 12635, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556669932, "lng": 7.0607125108}, "id": 12636, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7578364288, "lng": 7.0608345635}, "id": 12656, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7554719747, "lng": 7.0607943927}, "id": 12659, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7576984989, "lng": 7.0608764998}, "id": 12670, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7579019016, "lng": 7.0609189952}, "id": 12680, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7554129362, "lng": 7.0609004786}, "id": 12693, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7577783895, "lng": 7.0609693069}, "id": 12698, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.758000196, "lng": 7.0610447615}, "id": 12726, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7553472263, "lng": 7.0609987607}, "id": 12728, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.755469935, "lng": 7.0610086224}, "id": 12732, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.757858328, "lng": 7.061065786}, "id": 12734, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7579106936, "lng": 7.0611297537}, "id": 12744, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7580855383, "lng": 7.0611500819}, "id": 12751, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552839367, "lng": 7.0610978058}, "id": 12755, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7581593743, "lng": 7.0612551408}, "id": 12778, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552202358, "lng": 7.06120251}, "id": 12784, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7580155923, "lng": 7.0612683132}, "id": 12786, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7580569689, "lng": 7.0613256684}, "id": 12801, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7551567339, "lng": 7.0613050927}, "id": 12815, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7552740958, "lng": 7.0613107354}, "id": 12817, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7582710018, "lng": 7.0614072581}, "id": 12825, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7581491309, "lng": 7.0614718873}, "id": 12837, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.758186571, "lng": 7.0615362272}, "id": 12853, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7582166631, "lng": 7.0615872097}, "id": 12860, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7584157677, "lng": 7.0616145997}, "id": 12864, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550834728, "lng": 7.0616213173}, "id": 12877, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7549569776, "lng": 7.0616323419}, "id": 12883, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7585156285, "lng": 7.0617592438}, "id": 12894, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7583215896, "lng": 7.061783618}, "id": 12901, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7583806511, "lng": 7.0618715385}, "id": 12918, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7584400033, "lng": 7.0619786218}, "id": 12951, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7586794871, "lng": 7.0619985014}, "id": 12958, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7549002902, "lng": 7.061934186}, "id": 12967, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7587243004, "lng": 7.062062442}, "id": 12980, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7587778936, "lng": 7.0621397647}, "id": 12993, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7585634281, "lng": 7.0621764322}, "id": 13002, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7588332206, "lng": 7.0622240679}, "id": 13007, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7586578201, "lng": 7.0623331816}, "id": 13024, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7589404334, "lng": 7.0623856558}, "id": 13032, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.758998098, "lng": 7.0624493114}, "id": 13050, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7587677278, "lng": 7.0625047514}, "id": 13060, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.758959232, "lng": 7.062581808}, "id": 13076, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7588175803, "lng": 7.0625889443}, "id": 13077, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7588611869, "lng": 7.0627163552}, "id": 13097, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7543633087, "lng": 7.0629082429}, "id": 13149, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7540608321, "lng": 7.0634584323}, "id": 13322, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7584987189, "lng": 7.0636717364}, "id": 13353, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7584583192, "lng": 7.0637428145}, "id": 13373, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7584142961, "lng": 7.0637992156}, "id": 13389, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.753894616, "lng": 7.0637625899}, "id": 13415, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7583515515, "lng": 7.0639176916}, "id": 13428, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7582749857, "lng": 7.0640345804}, "id": 13463, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7582196004, "lng": 7.0641428643}, "id": 13492, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7537158259, "lng": 7.0640890348}, "id": 13500, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7581615406, "lng": 7.0642407671}, "id": 13511, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7536757051, "lng": 7.064159944}, "id": 13519, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7580671141, "lng": 7.0644023171}, "id": 13540, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7580224635, "lng": 7.064477408}, "id": 13554, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7535592941, "lng": 7.0643779755}, "id": 13555, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753437216, "lng": 7.0644189768}, "id": 13569, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7579739922, "lng": 7.0645478793}, "id": 13575, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7533991944, "lng": 7.0644973315}, "id": 13584, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7533540215, "lng": 7.0645810489}, "id": 13596, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7578879418, "lng": 7.0646955744}, "id": 13599, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7533094094, "lng": 7.0646622291}, "id": 13610, "facility": "Hans-Herter-Str.", "facility_id": 1501, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7577387954, "lng": 7.0649429101}, "id": 13641, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7576792659, "lng": 7.0650437404}, "id": 13655, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7576156188, "lng": 7.0651718183}, "id": 13682, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7575580123, "lng": 7.0652702831}, "id": 13714, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.757497622, "lng": 7.0653654364}, "id": 13744, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7574289467, "lng": 7.0654910013}, "id": 13799, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7573620677, "lng": 7.0656005936}, "id": 13857, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7572012948, "lng": 7.0658785442}, "id": 13960, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7571565564, "lng": 7.0659553186}, "id": 13973, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7570821338, "lng": 7.0660719767}, "id": 14005, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7569438203, "lng": 7.0663130183}, "id": 14064, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 88}, {"coordinates": {"lat": 50.7568502928, "lng": 7.0664757159}, "id": 14105, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7568057939, "lng": 7.0665533592}, "id": 14125, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7567541141, "lng": 7.0666406177}, "id": 14146, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7566981321, "lng": 7.0667372734}, "id": 14162, "facility": "K\u00f6lnstr., Bez. 01", "facility_id": 1657, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7610193945, "lng": 7.050550653}, "id": 50444, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7609431324, "lng": 7.0507115834}, "id": 50446, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7609057832, "lng": 7.0507960557}, "id": 50447, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7608636732, "lng": 7.0508791031}, "id": 50448, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7608227867, "lng": 7.0509700298}, "id": 50449, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7607441902, "lng": 7.051005955}, "id": 50450, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7606736295, "lng": 7.0509751766}, "id": 50451, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7607725779, "lng": 7.0509034239}, "id": 50453, "facility": "Von-den-Driesch-Str.", "facility_id": 371, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 64}, {"coordinates": {"lat": 50.7602175167, "lng": 7.0490897812}, "id": 50503, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7603494507, "lng": 7.0490855328}, "id": 50505, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7603162934, "lng": 7.0489640643}, "id": 50506, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7602549638, "lng": 7.048878419}, "id": 50507, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7601934921, "lng": 7.0489624087}, "id": 50508, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7601627264, "lng": 7.0487129969}, "id": 50509, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.760066002, "lng": 7.0485656733}, "id": 50510, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7599633165, "lng": 7.0484104361}, "id": 50511, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7598207776, "lng": 7.0481884752}, "id": 50512, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7597164154, "lng": 7.0480316998}, "id": 50513, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.759618889, "lng": 7.0478904838}, "id": 50514, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7595378183, "lng": 7.047762746}, "id": 50515, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7594148849, "lng": 7.0475917533}, "id": 50516, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7593235004, "lng": 7.0474612635}, "id": 50517, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7592309065, "lng": 7.0473363029}, "id": 50518, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7591727765, "lng": 7.047257607}, "id": 50519, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7590747279, "lng": 7.047128387}, "id": 50520, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7589858944, "lng": 7.0470070832}, "id": 50521, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7628906602, "lng": 7.0502917648}, "id": 50529, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7629673406, "lng": 7.0504175894}, "id": 50530, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7630582868, "lng": 7.0505753845}, "id": 50531, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7631392834, "lng": 7.0507149988}, "id": 50532, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7632199742, "lng": 7.0508536146}, "id": 50533, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7634173736, "lng": 7.0511959912}, "id": 50536, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7634681225, "lng": 7.051279452}, "id": 50537, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7635366812, "lng": 7.0513986201}, "id": 50538, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7636363637, "lng": 7.0515674157}, "id": 50539, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7637184673, "lng": 7.0517107436}, "id": 50540, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7638794724, "lng": 7.0519895758}, "id": 50542, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7640611708, "lng": 7.0522992922}, "id": 50544, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7642019088, "lng": 7.0525436126}, "id": 50545, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7574442081, "lng": 7.0611669624}, "id": 51156, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7575425841, "lng": 7.0613315889}, "id": 51158, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7576432457, "lng": 7.0614929797}, "id": 51159, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7581118163, "lng": 7.0622582843}, "id": 51161, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7582336008, "lng": 7.062456326}, "id": 51162, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7583355141, "lng": 7.0626212507}, "id": 51163, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7584341209, "lng": 7.0627810416}, "id": 51164, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7585333277, "lng": 7.0629499314}, "id": 51165, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7586332646, "lng": 7.0631136512}, "id": 51166, "facility": "Am Paulusacker", "facility_id": 1028, "latin_name": "Sophora japonica", "german_name": "Japanischer-, Perlschnur-, Honigbaum", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7612699165, "lng": 7.0566623065}, "id": 51204, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7613652522, "lng": 7.056500567}, "id": 51205, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7615189179, "lng": 7.0562975354}, "id": 51206, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7615603826, "lng": 7.056236517}, "id": 51207, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.761440665, "lng": 7.0561088386}, "id": 51208, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7614160362, "lng": 7.0560023655}, "id": 51209, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7613722908, "lng": 7.0560611215}, "id": 51210, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7614885195, "lng": 7.0561839446}, "id": 51211, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7618837244, "lng": 7.0559533971}, "id": 51212, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7619138265, "lng": 7.0559062248}, "id": 51213, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7620579305, "lng": 7.0562405667}, "id": 51214, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7620889425, "lng": 7.0561931882}, "id": 51215, "facility": "Azaleenweg", "facility_id": 1015, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7611065498, "lng": 7.0468394646}, "id": 51597, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7611334086, "lng": 7.046815686}, "id": 51598, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7610796031, "lng": 7.0470451847}, "id": 51599, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7610498953, "lng": 7.0471729604}, "id": 51601, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7610146806, "lng": 7.0472992947}, "id": 51603, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7600896546, "lng": 7.049410662}, "id": 51605, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7600667805, "lng": 7.0496408025}, "id": 51606, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7599715739, "lng": 7.0497233837}, "id": 51607, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7598402464, "lng": 7.050172279}, "id": 51608, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7589631508, "lng": 7.0513964222}, "id": 51609, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.758818233, "lng": 7.0515404982}, "id": 51610, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7586708814, "lng": 7.0517071951}, "id": 51611, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7531927996, "lng": 7.0584821202}, "id": 51790, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7533717513, "lng": 7.0587340809}, "id": 51791, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7534621585, "lng": 7.0588510348}, "id": 51792, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7534902603, "lng": 7.0588905972}, "id": 51793, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7536784465, "lng": 7.0591382632}, "id": 51794, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753777823, "lng": 7.0592722424}, "id": 51795, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7539092729, "lng": 7.0594479297}, "id": 51796, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753968704, "lng": 7.0595250031}, "id": 51797, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7540273796, "lng": 7.0596040862}, "id": 51798, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7541145056, "lng": 7.059718957}, "id": 51799, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7542177971, "lng": 7.0598622526}, "id": 51800, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7543209846, "lng": 7.0600604605}, "id": 51801, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7543547799, "lng": 7.0602399958}, "id": 51802, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7543335355, "lng": 7.0604151127}, "id": 51803, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7542744173, "lng": 7.0605695048}, "id": 51804, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7542068981, "lng": 7.0607204471}, "id": 51805, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7540172373, "lng": 7.061293948}, "id": 51806, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7530853559, "lng": 7.0630308989}, "id": 51809, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7526991003, "lng": 7.0637548774}, "id": 51812, "facility": "Ernst-Robert-Curtius-Str.", "facility_id": 1296, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7512502075, "lng": 7.0617777126}, "id": 51813, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7513687378, "lng": 7.06155347}, "id": 51814, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7514618397, "lng": 7.0613811384}, "id": 51815, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7516056681, "lng": 7.0611132258}, "id": 51816, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7517492141, "lng": 7.0608446674}, "id": 51817, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7519682788, "lng": 7.0604360944}, "id": 51818, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7520685466, "lng": 7.0602427069}, "id": 51819, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7524186199, "lng": 7.0595903755}, "id": 51820, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7525002987, "lng": 7.0594381983}, "id": 51821, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7527239913, "lng": 7.0590164104}, "id": 51823, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.752804617, "lng": 7.0588682461}, "id": 51824, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7529577667, "lng": 7.0585898862}, "id": 51825, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7529907107, "lng": 7.0585268747}, "id": 51826, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7531652308, "lng": 7.0579560804}, "id": 51827, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7532067458, "lng": 7.0578618869}, "id": 51828, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7532482008, "lng": 7.0577693499}, "id": 51829, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7534121569, "lng": 7.0574172828}, "id": 51830, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.753458982, "lng": 7.0573243417}, "id": 51831, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7535485038, "lng": 7.0571466134}, "id": 51832, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7535202379, "lng": 7.0574828374}, "id": 51833, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7535946217, "lng": 7.0573417404}, "id": 51834, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7536290031, "lng": 7.0572737855}, "id": 51835, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7535037101, "lng": 7.0572366248}, "id": 51836, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7535957221, "lng": 7.0572075364}, "id": 51838, "facility": "Christian-Lassen-Str.", "facility_id": 1223, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.760343146, "lng": 7.0506568535}, "id": 51881, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7627622704, "lng": 7.0542283344}, "id": 51882, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7624690324, "lng": 7.0548222001}, "id": 51883, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.762382966, "lng": 7.0549811079}, "id": 51884, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7623406087, "lng": 7.0549143603}, "id": 51885, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.762252573, "lng": 7.0547733355}, "id": 51886, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7619937927, "lng": 7.0532906061}, "id": 51887, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7619476388, "lng": 7.0533593745}, "id": 51888, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7618054227, "lng": 7.0535812281}, "id": 51889, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7617503293, "lng": 7.053664323}, "id": 51890, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7616234574, "lng": 7.0538573929}, "id": 51891, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7615750209, "lng": 7.0539340036}, "id": 51892, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7614924821, "lng": 7.0540618218}, "id": 51893, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7616524778, "lng": 7.054002346}, "id": 51894, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7615469461, "lng": 7.054163678}, "id": 51895, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7614368772, "lng": 7.0543356224}, "id": 51896, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.761372274, "lng": 7.0542475842}, "id": 51897, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7612242363, "lng": 7.054476785}, "id": 51898, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7610812049, "lng": 7.0546970969}, "id": 51899, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7610285697, "lng": 7.0547786713}, "id": 51900, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7608903515, "lng": 7.0549895652}, "id": 51901, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7608285763, "lng": 7.0550867365}, "id": 51902, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7607007369, "lng": 7.0552831362}, "id": 51903, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7606368087, "lng": 7.0553758078}, "id": 51904, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7607221355, "lng": 7.0554356827}, "id": 51905, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7606287803, "lng": 7.0555833785}, "id": 51906, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7604914884, "lng": 7.055767275}, "id": 51907, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7605170947, "lng": 7.055559392}, "id": 51908, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7604627553, "lng": 7.0556424568}, "id": 51909, "facility": "L\u00e4rchenstr.", "facility_id": 1672, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561522611, "lng": 7.051975805}, "id": 51962, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561636264, "lng": 7.0517354497}, "id": 51963, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561787005, "lng": 7.0514994715}, "id": 51964, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562319121, "lng": 7.0513009256}, "id": 51965, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562962892, "lng": 7.0511890216}, "id": 51966, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564019761, "lng": 7.0510150346}, "id": 51967, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563452097, "lng": 7.0509299355}, "id": 51968, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7561556128, "lng": 7.0506383947}, "id": 51969, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562470088, "lng": 7.0505817137}, "id": 51970, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7562799814, "lng": 7.0504302459}, "id": 51971, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564662407, "lng": 7.0509026171}, "id": 51972, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7564782176, "lng": 7.0507098631}, "id": 51973, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7565654459, "lng": 7.0507385599}, "id": 51974, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7566400378, "lng": 7.0506123568}, "id": 51975, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7567504764, "lng": 7.0504257188}, "id": 51976, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569022236, "lng": 7.0501670611}, "id": 51977, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569195556, "lng": 7.0499285641}, "id": 51978, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.756919609, "lng": 7.0496840822}, "id": 51979, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569219444, "lng": 7.0494407001}, "id": 51980, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569265529, "lng": 7.0492263508}, "id": 51981, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7569295506, "lng": 7.04907608}, "id": 51982, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7569598733, "lng": 7.0489721255}, "id": 51983, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.757047225, "lng": 7.0487793681}, "id": 51984, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7571711939, "lng": 7.048501361}, "id": 51985, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7572612605, "lng": 7.0482945187}, "id": 51986, "facility": "Im Schildchen", "facility_id": 1534, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7563982439, "lng": 7.0482889189}, "id": 51987, "facility": "Hermann-Dienz-Str.", "facility_id": 2704, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7586603908, "lng": 7.047609211}, "id": 53616, "facility": "Elisabeth-Daub-Str.", "facility_id": 2665, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7585226744, "lng": 7.0478567344}, "id": 53617, "facility": "Elisabeth-Daub-Str.", "facility_id": 2665, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7584694583, "lng": 7.0480564416}, "id": 53618, "facility": "Elisabeth-Daub-Str.", "facility_id": 2665, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7609255431, "lng": 7.0548488221}, "id": 56617, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7608728778, "lng": 7.0547648369}, "id": 56618, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7608220998, "lng": 7.0546808944}, "id": 56619, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.760884494, "lng": 7.0549126707}, "id": 56620, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7607729046, "lng": 7.0546008569}, "id": 56621, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7607245065, "lng": 7.0545221273}, "id": 56622, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7607636869, "lng": 7.0547542313}, "id": 56623, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7607280565, "lng": 7.0550537188}, "id": 56624, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7607635242, "lng": 7.0550999989}, "id": 56625, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7607071801, "lng": 7.0551840967}, "id": 56626, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7606550344, "lng": 7.0551619044}, "id": 56627, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7605738939, "lng": 7.0553913005}, "id": 56628, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7605836534, "lng": 7.055267547}, "id": 56629, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7606738514, "lng": 7.0549014975}, "id": 56631, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7606941439, "lng": 7.0546269786}, "id": 56637, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus x lavallei", "german_name": "Lederbl\u00e4ttriger Wei\u00dfdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7606180818, "lng": 7.0545038601}, "id": 56639, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus x lavallei", "german_name": "Lederbl\u00e4ttriger Wei\u00dfdorn", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7606761086, "lng": 7.0544433837}, "id": 56640, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7606225706, "lng": 7.0543654035}, "id": 56641, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7605296339, "lng": 7.0544083563}, "id": 56643, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7605468743, "lng": 7.0542624481}, "id": 56644, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7605257006, "lng": 7.0542160792}, "id": 56645, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7605153555, "lng": 7.0541969679}, "id": 56646, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7604982645, "lng": 7.0541772798}, "id": 56647, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 355}, {"coordinates": {"lat": 50.7604854295, "lng": 7.054164122}, "id": 56648, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 44}, {"coordinates": {"lat": 50.7604062748, "lng": 7.0540250613}, "id": 56649, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 80}, {"coordinates": {"lat": 50.7604290925, "lng": 7.0541868791}, "id": 56650, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7604045311, "lng": 7.0541284154}, "id": 56651, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7605332206, "lng": 7.0545186761}, "id": 56652, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus x lavallei", "german_name": "Lederbl\u00e4ttriger Wei\u00dfdorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7604638092, "lng": 7.0544960964}, "id": 56654, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.760406605, "lng": 7.0545848947}, "id": 56655, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7604388585, "lng": 7.0546585553}, "id": 56656, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus x lavallei", "german_name": "Lederbl\u00e4ttriger Wei\u00dfdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7605170815, "lng": 7.0547812828}, "id": 56658, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus x lavallei", "german_name": "Lederbl\u00e4ttriger Wei\u00dfdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7603917327, "lng": 7.0547372903}, "id": 56659, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.76053693, "lng": 7.0549730676}, "id": 56660, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7604333714, "lng": 7.0550264951}, "id": 56661, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7604663386, "lng": 7.0550808682}, "id": 56662, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7604044776, "lng": 7.0551785751}, "id": 56663, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7605174652, "lng": 7.0553655818}, "id": 56664, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7604485794, "lng": 7.055462691}, "id": 56665, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7605197261, "lng": 7.0554733065}, "id": 56666, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7604641583, "lng": 7.0555600004}, "id": 56667, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7603853233, "lng": 7.0555655109}, "id": 56668, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7603993395, "lng": 7.0556566905}, "id": 56669, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7603193903, "lng": 7.0556641316}, "id": 56670, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7602973582, "lng": 7.0558188032}, "id": 56672, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7602430761, "lng": 7.0557506272}, "id": 56673, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7602670689, "lng": 7.0553794062}, "id": 56674, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7601702256, "lng": 7.0554238703}, "id": 56675, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7602034185, "lng": 7.055479113}, "id": 56676, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7601425415, "lng": 7.0555931968}, "id": 56677, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7601915056, "lng": 7.0556718826}, "id": 56678, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7603350525, "lng": 7.0552816533}, "id": 56679, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7603021722, "lng": 7.0552236397}, "id": 56680, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7602358814, "lng": 7.0553260653}, "id": 56681, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7603678411, "lng": 7.0551253667}, "id": 56682, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7602561774, "lng": 7.0549459879}, "id": 56683, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.760223393, "lng": 7.0548445787}, "id": 56684, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7602920809, "lng": 7.0547653086}, "id": 56685, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7603524564, "lng": 7.0546747679}, "id": 56686, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.760222493, "lng": 7.0544949644}, "id": 56687, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7602293386, "lng": 7.054411993}, "id": 56688, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7602769863, "lng": 7.0544116896}, "id": 56689, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7602855922, "lng": 7.054326901}, "id": 56690, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Leopoldii'", "german_name": "Gelbbunter Bergahorn", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7603253566, "lng": 7.0542659151}, "id": 56691, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Leopoldii'", "german_name": "Gelbbunter Bergahorn", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7602616735, "lng": 7.0540492786}, "id": 56692, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7603397792, "lng": 7.0540210155}, "id": 56693, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7603874283, "lng": 7.0542442225}, "id": 56694, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7603450017, "lng": 7.0539246279}, "id": 56695, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7603059515, "lng": 7.0539066575}, "id": 56696, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7602021786, "lng": 7.0541389185}, "id": 56697, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.760208001, "lng": 7.0542018646}, "id": 56698, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7601311676, "lng": 7.054250466}, "id": 56699, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Leopoldii'", "german_name": "Gelbbunter Bergahorn", "age": 54}, {"coordinates": {"lat": 50.7600531193, "lng": 7.0543687856}, "id": 56700, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 115}, {"coordinates": {"lat": 50.7601694003, "lng": 7.0542624089}, "id": 56701, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer pseudoplatanus 'Leopoldii'", "german_name": "Gelbbunter Bergahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.760169881, "lng": 7.0545630595}, "id": 56702, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 125}, {"coordinates": {"lat": 50.7601239178, "lng": 7.0546345212}, "id": 56703, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 99}, {"coordinates": {"lat": 50.7600728767, "lng": 7.0547853086}, "id": 56704, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7601884566, "lng": 7.0550465249}, "id": 56706, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.760123643, "lng": 7.0551466594}, "id": 56707, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7600635194, "lng": 7.0551457743}, "id": 56708, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus laevigata 'Paul\u00b4s Scarlet'", "german_name": "Rotdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7600567854, "lng": 7.0552481365}, "id": 56709, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.760043513, "lng": 7.0554302593}, "id": 56710, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7600938908, "lng": 7.0555126616}, "id": 56711, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7599733942, "lng": 7.0552822879}, "id": 56713, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7599491426, "lng": 7.054528077}, "id": 56714, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus laevigata 'Paul\u00b4s Scarlet'", "german_name": "Rotdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7598039933, "lng": 7.0548383762}, "id": 56715, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 125}, {"coordinates": {"lat": 50.7597413413, "lng": 7.0549251653}, "id": 56717, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7597684115, "lng": 7.0549507187}, "id": 56718, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Pinus strobus", "german_name": "Weymouths-Kiefer", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.75984153, "lng": 7.0550881267}, "id": 56720, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7600071603, "lng": 7.0544397938}, "id": 56721, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 125}, {"coordinates": {"lat": 50.7555450337, "lng": 7.0573156303}, "id": 60030, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7545670237, "lng": 7.0557914143}, "id": 60031, "facility": "Peter-Klein-Str.", "facility_id": 1854, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7588156393, "lng": 7.0474294121}, "id": 60056, "facility": "Elisabeth-Daub-Str.", "facility_id": 2665, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7589282013, "lng": 7.0472229778}, "id": 60057, "facility": "Elisabeth-Daub-Str.", "facility_id": 2665, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7627513246, "lng": 7.0543780196}, "id": 60058, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7573868863, "lng": 7.0472829337}, "id": 60992, "facility": "Anna-Schubring-Str., neben Hs. Nr. 2", "facility_id": 2631, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.757700385, "lng": 7.0471384462}, "id": 60993, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7572695632, "lng": 7.0471798186}, "id": 60994, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7569308816, "lng": 7.0475277072}, "id": 60995, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7581966526, "lng": 7.0475771537}, "id": 60996, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7583595181, "lng": 7.0478021386}, "id": 60997, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7580203487, "lng": 7.0474610548}, "id": 61016, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7576108357, "lng": 7.0482790049}, "id": 61017, "facility": "Anna-Schubring-Str.", "facility_id": 2666, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7576741411, "lng": 7.053331683}, "id": 61051, "facility": "Otto-Hahn-Str. I", "facility_id": 272, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7611139586, "lng": 7.0472346278}, "id": 63154, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.757306099, "lng": 7.0547401157}, "id": 63669, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.757326076, "lng": 7.0547746634}, "id": 63670, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.757391182, "lng": 7.0548577599}, "id": 63672, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7573607015, "lng": 7.0548881824}, "id": 63673, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7573246215, "lng": 7.0549035981}, "id": 63674, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.757294605, "lng": 7.0549681718}, "id": 63676, "facility": "Josef-Kuth-Str.", "facility_id": 1571, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7530798453, "lng": 7.0560013824}, "id": 70963, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7529382368, "lng": 7.0558549405}, "id": 70964, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7528066832, "lng": 7.0557198926}, "id": 70965, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7526799357, "lng": 7.0555891623}, "id": 70966, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7525362902, "lng": 7.0554372922}, "id": 70967, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7603286905, "lng": 7.0548384009}, "id": 71238, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7598242961, "lng": 7.0547216789}, "id": 71239, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Crataegus laevigata 'Paul\u00b4s Scarlet'", "german_name": "Rotdorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539972329, "lng": 7.0637005089}, "id": 72184, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7539774478, "lng": 7.0637565468}, "id": 72185, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7539914251, "lng": 7.0637655791}, "id": 72186, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7539640621, "lng": 7.0638008826}, "id": 72187, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7541352423, "lng": 7.0634699259}, "id": 72188, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7541213978, "lng": 7.0635281111}, "id": 72190, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7540755393, "lng": 7.0635214736}, "id": 72191, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7535007313, "lng": 7.0646048437}, "id": 72196, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7536812063, "lng": 7.0643559141}, "id": 72197, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7550397734, "lng": 7.0627718096}, "id": 73145, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "x Cupressocyparis", "german_name": "Bastardzypresse", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7548264174, "lng": 7.0642157693}, "id": 73149, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7554391908, "lng": 7.0645264423}, "id": 73150, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7555571147, "lng": 7.0652174531}, "id": 74573, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7559093231, "lng": 7.0653508447}, "id": 74692, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.755879523, "lng": 7.06539308}, "id": 74693, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus nigra subsp. nigra", "german_name": "\u00d6sterreichische Schwarzkiefer", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7561271684, "lng": 7.064655305}, "id": 74703, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7557636015, "lng": 7.0653153931}, "id": 74711, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7557534993, "lng": 7.0651154692}, "id": 74716, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7554203531, "lng": 7.0650140588}, "id": 74719, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7557804627, "lng": 7.0648090924}, "id": 74730, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus palustris", "german_name": "Sumpf-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7561984447, "lng": 7.0643346822}, "id": 74746, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7560666013, "lng": 7.0645641939}, "id": 74748, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7560792803, "lng": 7.0641611502}, "id": 74749, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7560696566, "lng": 7.0643477596}, "id": 74750, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 80}, {"coordinates": {"lat": 50.755949071, "lng": 7.0643948654}, "id": 74752, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7558095873, "lng": 7.0637637055}, "id": 74762, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7558349535, "lng": 7.0638014109}, "id": 74763, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7558639391, "lng": 7.0638473756}, "id": 74764, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7555979506, "lng": 7.0639137173}, "id": 74765, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7557094618, "lng": 7.0640452665}, "id": 74766, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7556794308, "lng": 7.0637809482}, "id": 74767, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7554826041, "lng": 7.0651166157}, "id": 74768, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7553435345, "lng": 7.0649188524}, "id": 74771, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.755406932, "lng": 7.0645888874}, "id": 74772, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7552121489, "lng": 7.0647311282}, "id": 74773, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7555616739, "lng": 7.064534395}, "id": 74784, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7554715911, "lng": 7.0642644063}, "id": 74787, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7554196647, "lng": 7.064159293}, "id": 74790, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 73}, {"coordinates": {"lat": 50.7553211183, "lng": 7.0643219724}, "id": 74792, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7554898456, "lng": 7.0640757276}, "id": 74793, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7555117274, "lng": 7.0640214504}, "id": 74795, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7553030558, "lng": 7.063652548}, "id": 74796, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7552945541, "lng": 7.0643524764}, "id": 74797, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7552202094, "lng": 7.06447951}, "id": 74798, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7551746589, "lng": 7.0645434955}, "id": 74800, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7552476448, "lng": 7.0642581059}, "id": 74801, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7551968785, "lng": 7.0642907958}, "id": 74802, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.755048102, "lng": 7.064205905}, "id": 74803, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7551978183, "lng": 7.0638963788}, "id": 74804, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7552502385, "lng": 7.0637780019}, "id": 74810, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 67}, {"coordinates": {"lat": 50.7550935059, "lng": 7.0640762308}, "id": 74811, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.755149929, "lng": 7.0640019196}, "id": 74812, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7551220811, "lng": 7.0639426175}, "id": 74813, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7550373447, "lng": 7.0637909445}, "id": 74814, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7545094043, "lng": 7.0638615332}, "id": 74815, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7552000505, "lng": 7.0635503164}, "id": 74817, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7551100585, "lng": 7.0634248271}, "id": 74818, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7552335899, "lng": 7.0631661192}, "id": 74819, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7551899973, "lng": 7.0631751929}, "id": 74820, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7552330667, "lng": 7.0630618326}, "id": 74821, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7550901036, "lng": 7.0630708082}, "id": 74822, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7551120262, "lng": 7.0629213131}, "id": 74825, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7550398899, "lng": 7.0628329767}, "id": 74826, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.754953948, "lng": 7.0644201538}, "id": 74827, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7549330813, "lng": 7.0643986922}, "id": 74828, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7550020007, "lng": 7.0643065965}, "id": 74831, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7547320409, "lng": 7.0641245603}, "id": 74842, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7549478354, "lng": 7.0640164241}, "id": 74843, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 73}, {"coordinates": {"lat": 50.7549451718, "lng": 7.063906421}, "id": 74844, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7549631465, "lng": 7.0636774199}, "id": 74845, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 80}, {"coordinates": {"lat": 50.7548187506, "lng": 7.0639113335}, "id": 74846, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7548015796, "lng": 7.0637035868}, "id": 74847, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7547586784, "lng": 7.0637826827}, "id": 74848, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7547155029, "lng": 7.0640828753}, "id": 74861, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7546985284, "lng": 7.0638910622}, "id": 74867, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7546453677, "lng": 7.0640048718}, "id": 74868, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7545975031, "lng": 7.0638989174}, "id": 74871, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7545751385, "lng": 7.0639391246}, "id": 74883, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7550158228, "lng": 7.0634659279}, "id": 74884, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 80}, {"coordinates": {"lat": 50.7549718409, "lng": 7.0634092791}, "id": 74885, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus", "german_name": "Kiefer", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7549140903, "lng": 7.0634941467}, "id": 74886, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7554106264, "lng": 7.0634396773}, "id": 74887, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7548605606, "lng": 7.063593253}, "id": 74890, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7550034264, "lng": 7.0630056527}, "id": 74892, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7549240958, "lng": 7.0631364293}, "id": 74894, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7549635321, "lng": 7.0628970307}, "id": 74898, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7547144322, "lng": 7.0634831149}, "id": 74900, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7546107686, "lng": 7.0634599183}, "id": 74901, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7546516805, "lng": 7.0634007873}, "id": 74903, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7545533607, "lng": 7.0635752048}, "id": 75009, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7544466238, "lng": 7.063764665}, "id": 75024, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7537043525, "lng": 7.0642301318}, "id": 75034, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7545225736, "lng": 7.0629757651}, "id": 82017, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7542629171, "lng": 7.0634921504}, "id": 82018, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.754305065, "lng": 7.0635507834}, "id": 82019, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7545544489, "lng": 7.0629188098}, "id": 82020, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7546037286, "lng": 7.06308654}, "id": 82021, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7546338484, "lng": 7.0630318408}, "id": 82022, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7544700024, "lng": 7.0628475981}, "id": 82023, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Ginkgo biloba", "german_name": "Ginkgobaum", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7546712639, "lng": 7.0631805961}, "id": 82024, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.754696191, "lng": 7.063127508}, "id": 82025, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7622892899, "lng": 7.0519746357}, "id": 83038, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7622480714, "lng": 7.0520544445}, "id": 83039, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7622999863, "lng": 7.0521401131}, "id": 83040, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7623483403, "lng": 7.0522179207}, "id": 83041, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7623991139, "lng": 7.0522985607}, "id": 83042, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7624512559, "lng": 7.0523849436}, "id": 83043, "facility": "Karlsbader Str.", "facility_id": 204, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7603406859, "lng": 7.0557495791}, "id": 83678, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7599044157, "lng": 7.0551592728}, "id": 83679, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.759950458, "lng": 7.055291622}, "id": 83680, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7599208706, "lng": 7.0552313302}, "id": 83681, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7604624018, "lng": 7.0540792172}, "id": 83725, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7599117956, "lng": 7.054512639}, "id": 83726, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7598329163, "lng": 7.0545757208}, "id": 83727, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7606775833, "lng": 7.054965928}, "id": 83728, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7517419801, "lng": 7.0546541252}, "id": 85271, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7516873096, "lng": 7.0547837751}, "id": 85272, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7524278701, "lng": 7.0553336026}, "id": 85273, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.752653875, "lng": 7.0557707701}, "id": 85274, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7529122089, "lng": 7.0560686046}, "id": 85275, "facility": "Schlesienstr.", "facility_id": 1955, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7557714056, "lng": 7.0650688602}, "id": 85382, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7547795437, "lng": 7.0623277878}, "id": 92645, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7548802978, "lng": 7.062458166}, "id": 92647, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.755002616, "lng": 7.0626321432}, "id": 92648, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7549196091, "lng": 7.0627027641}, "id": 92649, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 54}, {"coordinates": {"lat": 50.7547445332, "lng": 7.0629968517}, "id": 92650, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 54}, {"coordinates": {"lat": 50.7616755831, "lng": 7.0446741478}, "id": 92975, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 84}, {"coordinates": {"lat": 50.7616546328, "lng": 7.0446465671}, "id": 92976, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 84}, {"coordinates": {"lat": 50.7638318027, "lng": 7.0483882168}, "id": 93316, "facility": "An der Buschdorfer Burg, Bahn\u00fcbergang, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2855, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7635397372, "lng": 7.0486692649}, "id": 93317, "facility": "An der Buschdorfer Burg, Bahn\u00fcbergang, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2855, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7625874903, "lng": 7.0546491378}, "id": 94279, "facility": "Friedlandstr.", "facility_id": 1318, "latin_name": "Ulmus", "german_name": "Ulme, R\u00fcster", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7611780165, "lng": 7.045077337}, "id": 96206, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7616373075, "lng": 7.0494396279}, "id": 97005, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7617396762, "lng": 7.0492784127}, "id": 97006, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7617285041, "lng": 7.0492392421}, "id": 97007, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7612904628, "lng": 7.0493345791}, "id": 97008, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7613496759, "lng": 7.0491120346}, "id": 97009, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7613516661, "lng": 7.049324369}, "id": 97012, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7612201511, "lng": 7.0488565666}, "id": 97014, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7611691569, "lng": 7.048984007}, "id": 97015, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 62}, {"coordinates": {"lat": 50.761004945, "lng": 7.0492315561}, "id": 97016, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7607956671, "lng": 7.0485211858}, "id": 97017, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7607279818, "lng": 7.0486353829}, "id": 97018, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7606557331, "lng": 7.0487431988}, "id": 97019, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Tilia x euchlora", "german_name": "Krim-Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7607133362, "lng": 7.0488793456}, "id": 97020, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7607252203, "lng": 7.048854383}, "id": 97021, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7608336681, "lng": 7.0486868567}, "id": 97023, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7608495948, "lng": 7.0486272315}, "id": 97024, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7610759641, "lng": 7.0487529374}, "id": 97025, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7608745499, "lng": 7.0485802665}, "id": 97028, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7609916349, "lng": 7.0486077872}, "id": 97029, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7610237781, "lng": 7.0486281786}, "id": 97030, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7610530918, "lng": 7.0486583147}, "id": 97031, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7589696416, "lng": 7.0435927088}, "id": 97336, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.759098991, "lng": 7.0428466559}, "id": 97337, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7612164619, "lng": 7.0455127646}, "id": 97339, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.761448022, "lng": 7.0456574654}, "id": 99109, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7613279245, "lng": 7.0456169584}, "id": 99110, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7610954483, "lng": 7.0453809471}, "id": 99111, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7611350865, "lng": 7.0452242228}, "id": 99112, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7612646711, "lng": 7.0447530103}, "id": 99113, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7613070724, "lng": 7.0445898125}, "id": 99114, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7604835417, "lng": 7.0445367432}, "id": 99115, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7607883458, "lng": 7.0449597735}, "id": 99116, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7608880525, "lng": 7.0451008371}, "id": 100571, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.760687638, "lng": 7.0448170441}, "id": 100573, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7605867418, "lng": 7.0446782655}, "id": 100574, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.760378787, "lng": 7.0444051791}, "id": 100575, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7615367177, "lng": 7.051617659}, "id": 104566, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7617473683, "lng": 7.0520543653}, "id": 104572, "facility": "Friedlandstr. I", "facility_id": 486, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7615033598, "lng": 7.0512954701}, "id": 104575, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7614679822, "lng": 7.0513496843}, "id": 104576, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7610546133, "lng": 7.0492934003}, "id": 104579, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7610785368, "lng": 7.049320128}, "id": 104580, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 57}, {"coordinates": {"lat": 50.7608048534, "lng": 7.048667206}, "id": 104581, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7607509179, "lng": 7.0487928506}, "id": 104582, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus", "german_name": "Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7609232037, "lng": 7.0485530645}, "id": 104583, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7608792325, "lng": 7.0492287433}, "id": 104584, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7609421585, "lng": 7.0485685404}, "id": 104585, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 2, KGS", "facility_id": 849, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7591759509, "lng": 7.0548443606}, "id": 104637, "facility": "Heinrich-Bursch-Str.", "facility_id": 2643, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7564798659, "lng": 7.0538054433}, "id": 104639, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564767059, "lng": 7.053829819}, "id": 104640, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7564351671, "lng": 7.0538782891}, "id": 104642, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7563791073, "lng": 7.0539747875}, "id": 104644, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7563713662, "lng": 7.0537770424}, "id": 104645, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7563395856, "lng": 7.0538200488}, "id": 104647, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7562797253, "lng": 7.0539292306}, "id": 104648, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7562561679, "lng": 7.0539715004}, "id": 104649, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7577336971, "lng": 7.0569901846}, "id": 104651, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7578979281, "lng": 7.0567552651}, "id": 104652, "facility": "Im Dahl", "facility_id": 1507, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7590699057, "lng": 7.0430339682}, "id": 105169, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589677807, "lng": 7.0429298091}, "id": 105170, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589774325, "lng": 7.0427422493}, "id": 105171, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589978662, "lng": 7.0426507651}, "id": 105172, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590365156, "lng": 7.0424765485}, "id": 105173, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Amelanchier lamarckii", "german_name": "Kupfer-Felsenbirne", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.759097433, "lng": 7.0426198571}, "id": 105174, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7588494786, "lng": 7.042423169}, "id": 105176, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589071881, "lng": 7.0421602017}, "id": 105177, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Cornus mas", "german_name": "Kornelkirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589357726, "lng": 7.0420900868}, "id": 105178, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Cornus mas", "german_name": "Kornelkirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589811295, "lng": 7.0420413484}, "id": 105179, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Cornus mas", "german_name": "Kornelkirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590903077, "lng": 7.0422877584}, "id": 105180, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7610401952, "lng": 7.0461618293}, "id": 105439, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7610168477, "lng": 7.0460578146}, "id": 105440, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7610627106, "lng": 7.0459158002}, "id": 105442, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7611090986, "lng": 7.0457843705}, "id": 105443, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7612952913, "lng": 7.0459306825}, "id": 105444, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7612104483, "lng": 7.0460828408}, "id": 105445, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7611143357, "lng": 7.0460773678}, "id": 105446, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7611484668, "lng": 7.0461537423}, "id": 105447, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7591431097, "lng": 7.0430830185}, "id": 105448, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7592507379, "lng": 7.0432110969}, "id": 105449, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.75935968, "lng": 7.0433329691}, "id": 105450, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7594711429, "lng": 7.0434574349}, "id": 105451, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7595805361, "lng": 7.043580112}, "id": 105452, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7596924263, "lng": 7.0437040074}, "id": 105453, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7598001197, "lng": 7.0438277391}, "id": 105454, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7599082298, "lng": 7.0439490855}, "id": 105455, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7601317098, "lng": 7.0442082405}, "id": 105457, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.760238198, "lng": 7.0443369933}, "id": 105458, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7603438512, "lng": 7.0444646085}, "id": 105459, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590030647, "lng": 7.0432141335}, "id": 105468, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589674064, "lng": 7.04317557}, "id": 105469, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589414226, "lng": 7.0432362607}, "id": 105470, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589762095, "lng": 7.0432737561}, "id": 105471, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589495835, "lng": 7.0433328734}, "id": 105472, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7589146532, "lng": 7.043294326}, "id": 105473, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7588787303, "lng": 7.0433747222}, "id": 105474, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7588442311, "lng": 7.0434517202}, "id": 105475, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.759003983, "lng": 7.0435162742}, "id": 105477, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.759040267, "lng": 7.0434347237}, "id": 105478, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590046149, "lng": 7.0433954798}, "id": 105479, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590305429, "lng": 7.0433380193}, "id": 105480, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.759066201, "lng": 7.0433776035}, "id": 105481, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590939827, "lng": 7.0433169244}, "id": 105482, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590571197, "lng": 7.0432763639}, "id": 105483, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590840135, "lng": 7.0420596922}, "id": 105491, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7590974625, "lng": 7.0418403983}, "id": 105492, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7591838549, "lng": 7.041671167}, "id": 105493, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Quercus robur 'Fastigiata Koster'", "german_name": "Kosters S\u00e4uleneiche", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7592751698, "lng": 7.0415154236}, "id": 105494, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7600197335, "lng": 7.0440749441}, "id": 105551, "facility": "Buschdorfer Str., Rosenfeld, Gr\u00fcnes C", "facility_id": 2861, "latin_name": "Malus 'Evereste'", "german_name": "Zierapfel 'Evereste'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.756358968, "lng": 7.04384545}, "id": 105873, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7577435142, "lng": 7.0455374793}, "id": 105882, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7582582359, "lng": 7.046037141}, "id": 105883, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7605019899, "lng": 7.0543617427}, "id": 106101, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7557736882, "lng": 7.0637107582}, "id": 106103, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7556888002, "lng": 7.065207569}, "id": 106127, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7557634501, "lng": 7.0648523424}, "id": 106129, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Thuja", "german_name": "Lebensbaum, Thuja", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7549718215, "lng": 7.0642663448}, "id": 106132, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Cedrus atlantica", "german_name": "Atlas-Zeder", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7603000494, "lng": 7.0491787924}, "id": 107414, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7610263647, "lng": 7.0468762544}, "id": 107415, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7610360679, "lng": 7.0469569473}, "id": 107417, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7610458899, "lng": 7.0471124782}, "id": 107418, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7610529505, "lng": 7.0470149815}, "id": 107420, "facility": "Buschdorfer Str.", "facility_id": 1206, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7641313, "lng": 7.0524216311}, "id": 108811, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7639702013, "lng": 7.0521413339}, "id": 108812, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7638071908, "lng": 7.051846694}, "id": 108813, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7633517534, "lng": 7.0510799086}, "id": 108814, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7633050506, "lng": 7.0509943561}, "id": 108815, "facility": "Rostocker Str.", "facility_id": 1906, "latin_name": "Sorbus intermedia 'Brouwers'", "german_name": "Schwedische Mehlbeere 'Brouwers'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.7588908768, "lng": 7.0468686629}, "id": 108827, "facility": "Schickgasse", "facility_id": 1965, "latin_name": "Fraxinus excelsior 'Altena'", "german_name": "Esche 'Altena'", "age": 11}, {"coordinates": {"lat": 50.756405907, "lng": 7.0537230439}, "id": 109369, "facility": "Jakob-Mager-Str.", "facility_id": 536, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7571954472, "lng": 7.0472634803}, "id": 109445, "facility": "Anna-Schubring-Str., neben Hs. Nr. 2", "facility_id": 2631, "latin_name": "Prunus avium 'Plena'", "german_name": "Gef\u00fclltbl\u00fchende Vogelkirsche 'Plena'", "age": 10}, {"coordinates": {"lat": 50.7614377488, "lng": 7.0509291313}, "id": 109455, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.761511861, "lng": 7.0509109919}, "id": 109456, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7615008389, "lng": 7.0508183479}, "id": 109457, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7613123116, "lng": 7.0514938955}, "id": 109458, "facility": "Von-den-Driesch-Str. 59", "facility_id": 743, "latin_name": "Cercis", "german_name": "Judasbaum", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.759916046, "lng": 7.0551307208}, "id": 109488, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7600778511, "lng": 7.0551107633}, "id": 109489, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7600691766, "lng": 7.0550590632}, "id": 109490, "facility": "Friedhof Buschdorf, Otto-Hahn-Str.", "facility_id": 2281, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7552650851, "lng": 7.0635922936}, "id": 109499, "facility": "Nordfriedhof, K\u00f6lnstr.", "facility_id": 2304, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7604536392, "lng": 7.0528385833}, "id": 109904, "facility": "Aegidienstr.", "facility_id": 993, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 0}], "totalTreeCount": 1169}