{"name": "Vilich", "filename": "trees-vilich.json", "coordinates": [{"lat": 50.7518370792, "lng": 7.1231850488}, {"lat": 50.7514732093, "lng": 7.1228995598}, {"lat": 50.7514732093, "lng": 7.1228995598}, {"lat": 50.7513468838, "lng": 7.1229757344}, {"lat": 50.7509952601, "lng": 7.123232304}, {"lat": 50.7509087298, "lng": 7.1233270384}, {"lat": 50.7508939535, "lng": 7.1234284363}, {"lat": 50.7508939535, "lng": 7.1234284363}, {"lat": 50.750591522, "lng": 7.1236255153}, {"lat": 50.750591522, "lng": 7.1236255153}, {"lat": 50.750142237, "lng": 7.1239470753}, {"lat": 50.750142237, "lng": 7.1239470753}, {"lat": 50.7499255379, "lng": 7.1241090718}, {"lat": 50.7499255379, "lng": 7.1241090718}, {"lat": 50.7495563196, "lng": 7.1243658592}, {"lat": 50.7495563196, "lng": 7.1243658592}, {"lat": 50.749357867, "lng": 7.1245038791}, {"lat": 50.749357867, "lng": 7.1245038791}, {"lat": 50.7492706055, "lng": 7.1245645674}, {"lat": 50.7487910919, "lng": 7.1248600691}, {"lat": 50.7487910919, "lng": 7.1248600691}, {"lat": 50.7484979184, "lng": 7.125040735}, {"lat": 50.7484979184, "lng": 7.125040735}, {"lat": 50.7484437176, "lng": 7.12499387}, {"lat": 50.7483011779, "lng": 7.1250738307}, {"lat": 50.7483011779, "lng": 7.1250738307}, {"lat": 50.7480812332, "lng": 7.1252235222}, {"lat": 50.7480812332, "lng": 7.1252235222}, {"lat": 50.7477496414, "lng": 7.1251547317}, {"lat": 50.7477496414, "lng": 7.1251547317}, {"lat": 50.7470722756, "lng": 7.1250171072}, {"lat": 50.7470722756, "lng": 7.1250171072}, {"lat": 50.7469949023, "lng": 7.1251746598}, {"lat": 50.7469181057, "lng": 7.1252724477}, {"lat": 50.7469181057, "lng": 7.1252724477}, {"lat": 50.7468967302, "lng": 7.126467382}, {"lat": 50.7468967302, "lng": 7.126467382}, {"lat": 50.746905709, "lng": 7.1285863281}, {"lat": 50.746905709, "lng": 7.1285863281}, {"lat": 50.7469099492, "lng": 7.1287001013}, {"lat": 50.7469099492, "lng": 7.1287001013}, {"lat": 50.7469138326, "lng": 7.1288043017}, {"lat": 50.7469138326, "lng": 7.1288043017}, {"lat": 50.7446671256, "lng": 7.1269928945}, {"lat": 50.7446671256, "lng": 7.1269928945}, {"lat": 50.7445216068, "lng": 7.1268755768}, {"lat": 50.7441221835, "lng": 7.1266078527}, {"lat": 50.7441221835, "lng": 7.1266078527}, {"lat": 50.7438225587, "lng": 7.1264129277}, {"lat": 50.7433729551, "lng": 7.1261719178}, {"lat": 50.7433729551, "lng": 7.1261719178}, {"lat": 50.7433540243, "lng": 7.1263210426}, {"lat": 50.7433540243, "lng": 7.1263210426}, {"lat": 50.7431522783, "lng": 7.1275263173}, {"lat": 50.7431522783, "lng": 7.1275263173}, {"lat": 50.7427945436, "lng": 7.1296694568}, {"lat": 50.7427945436, "lng": 7.1296694568}, {"lat": 50.7427183471, "lng": 7.1301259048}, {"lat": 50.7426862293, "lng": 7.1303249967}, {"lat": 50.7426862293, "lng": 7.1303249967}, {"lat": 50.7425443848, "lng": 7.1312042363}, {"lat": 50.7424053496, "lng": 7.1323298911}, {"lat": 50.7423703116, "lng": 7.1326398648}, {"lat": 50.7423703116, "lng": 7.1326398648}, {"lat": 50.7422227678, "lng": 7.1339611496}, {"lat": 50.7422227678, "lng": 7.1339611496}, {"lat": 50.7423500051, "lng": 7.1342080174}, {"lat": 50.7424326489, "lng": 7.1343760453}, {"lat": 50.7424326489, "lng": 7.1343760453}, {"lat": 50.742978974, "lng": 7.1357476097}, {"lat": 50.742978974, "lng": 7.1357476097}, {"lat": 50.7432685164, "lng": 7.1364758295}, {"lat": 50.7432685164, "lng": 7.1364758295}, {"lat": 50.7436025256, "lng": 7.1373079415}, {"lat": 50.7436025256, "lng": 7.1373079415}, {"lat": 50.7437118513, "lng": 7.1375775409}, {"lat": 50.7437118513, "lng": 7.1375775409}, {"lat": 50.7438875288, "lng": 7.1380107707}, {"lat": 50.7438875288, "lng": 7.1380107707}, {"lat": 50.7440943494, "lng": 7.1385208107}, {"lat": 50.7440943494, "lng": 7.1385208107}, {"lat": 50.7442550695, "lng": 7.1389171692}, {"lat": 50.7442550695, "lng": 7.1389171692}, {"lat": 50.7445760883, "lng": 7.1396727908}, {"lat": 50.7445760883, "lng": 7.1396727908}, {"lat": 50.7447127292, "lng": 7.1399605013}, {"lat": 50.7447127292, "lng": 7.1399605013}, {"lat": 50.745127705, "lng": 7.1408342915}, {"lat": 50.745127705, "lng": 7.1408342915}, {"lat": 50.7452499344, "lng": 7.14113116}, {"lat": 50.7452499344, "lng": 7.14113116}, {"lat": 50.7452820041, "lng": 7.1412002302}, {"lat": 50.7453708869, "lng": 7.1414472451}, {"lat": 50.7454520365, "lng": 7.1417062016}, {"lat": 50.7455070877, "lng": 7.1419398232}, {"lat": 50.7455070877, "lng": 7.1419398232}, {"lat": 50.7455653008, "lng": 7.142248968}, {"lat": 50.7456209972, "lng": 7.1426782542}, {"lat": 50.7456209972, "lng": 7.1426782542}, {"lat": 50.7464917663, "lng": 7.1424773164}, {"lat": 50.7464917663, "lng": 7.1424773164}, {"lat": 50.747609923, "lng": 7.142310592}, {"lat": 50.747609923, "lng": 7.142310592}, {"lat": 50.7486869573, "lng": 7.1421931932}, {"lat": 50.7486869573, "lng": 7.1421931932}, {"lat": 50.7493282172, "lng": 7.1421172393}, {"lat": 50.7493282172, "lng": 7.1421172393}, {"lat": 50.7495122959, "lng": 7.1420918317}, {"lat": 50.7495122959, "lng": 7.1420918317}, {"lat": 50.7510108027, "lng": 7.1418136801}, {"lat": 50.7510108027, "lng": 7.1418136801}, {"lat": 50.7521092618, "lng": 7.1415580658}, {"lat": 50.7521092618, "lng": 7.1415580658}, {"lat": 50.7519972232, "lng": 7.1398017139}, {"lat": 50.7519972232, "lng": 7.1398017139}, {"lat": 50.7517990801, "lng": 7.1378988074}, {"lat": 50.7516194633, "lng": 7.1361781469}, {"lat": 50.7516194633, "lng": 7.1361781469}, {"lat": 50.7515496637, "lng": 7.1354951912}, {"lat": 50.7515496637, "lng": 7.1354951912}, {"lat": 50.751457466, "lng": 7.13464211}, {"lat": 50.751457466, "lng": 7.13464211}, {"lat": 50.7513530214, "lng": 7.1336240314}, {"lat": 50.7513530214, "lng": 7.1336240314}, {"lat": 50.7513225155, "lng": 7.1333248074}, {"lat": 50.7513225155, "lng": 7.1333248074}, {"lat": 50.7512583335, "lng": 7.1327181271}, {"lat": 50.7512583335, "lng": 7.1327181271}, {"lat": 50.7512225381, "lng": 7.1323918212}, {"lat": 50.7512225381, "lng": 7.1323918212}, {"lat": 50.7512067384, "lng": 7.1322477959}, {"lat": 50.7512067384, "lng": 7.1322477959}, {"lat": 50.7513824052, "lng": 7.1323801102}, {"lat": 50.7513824052, "lng": 7.1323801102}, {"lat": 50.7514975735, "lng": 7.1324712135}, {"lat": 50.7514975735, "lng": 7.1324712135}, {"lat": 50.7515467851, "lng": 7.1325129163}, {"lat": 50.7515467851, "lng": 7.1325129163}, {"lat": 50.7516030777, "lng": 7.132554561}, {"lat": 50.7516030777, "lng": 7.132554561}, {"lat": 50.7518870364, "lng": 7.1327572024}, {"lat": 50.7518870364, "lng": 7.1327572024}, {"lat": 50.7523503348, "lng": 7.1330819959}, {"lat": 50.7523503348, "lng": 7.1330819959}, {"lat": 50.7524775176, "lng": 7.1331705709}, {"lat": 50.7524775176, "lng": 7.1331705709}, {"lat": 50.752587017, "lng": 7.1332417508}, {"lat": 50.752587017, "lng": 7.1332417508}, {"lat": 50.753525613, "lng": 7.1338153473}, {"lat": 50.753525613, "lng": 7.1338153473}, {"lat": 50.7554839014, "lng": 7.1349735371}, {"lat": 50.7554839014, "lng": 7.1349735371}, {"lat": 50.7553524998, "lng": 7.1346951004}, {"lat": 50.7553524998, "lng": 7.1346951004}, {"lat": 50.7551532511, "lng": 7.1342623677}, {"lat": 50.7551532511, "lng": 7.1342623677}, {"lat": 50.7545917933, "lng": 7.1331184934}, {"lat": 50.7545504935, "lng": 7.1329496936}, {"lat": 50.7545466024, "lng": 7.1326837281}, {"lat": 50.7545599746, "lng": 7.1324224383}, {"lat": 50.7546881627, "lng": 7.1320292627}, {"lat": 50.754853796, "lng": 7.131528749}, {"lat": 50.7554740465, "lng": 7.1292029471}, {"lat": 50.7554823049, "lng": 7.1291077168}, {"lat": 50.7554823049, "lng": 7.1291077168}, {"lat": 50.7556785708, "lng": 7.1268442227}, {"lat": 50.7558161687, "lng": 7.1260283433}, {"lat": 50.7559008066, "lng": 7.1252648712}, {"lat": 50.7559008066, "lng": 7.1252648712}, {"lat": 50.7559291438, "lng": 7.1250154691}, {"lat": 50.7559652062, "lng": 7.1246141077}, {"lat": 50.75596981, "lng": 7.1241838063}, {"lat": 50.7559764397, "lng": 7.1238186962}, {"lat": 50.7559113521, "lng": 7.1232061216}, {"lat": 50.7558498406, "lng": 7.1227242514}, {"lat": 50.7557392113, "lng": 7.1219875786}, {"lat": 50.7557392113, "lng": 7.1219875786}, {"lat": 50.754843152, "lng": 7.122119726}, {"lat": 50.7539612592, "lng": 7.1222733982}, {"lat": 50.7537752529, "lng": 7.1225286349}, {"lat": 50.7537752529, "lng": 7.1225286349}, {"lat": 50.7537681381, "lng": 7.1229411861}, {"lat": 50.7532844823, "lng": 7.1230006298}, {"lat": 50.7532844823, "lng": 7.1230006298}, {"lat": 50.7525864588, "lng": 7.1230864183}, {"lat": 50.7525219912, "lng": 7.1230254158}, {"lat": 50.7525219912, "lng": 7.1230254158}, {"lat": 50.7518370792, "lng": 7.1231850488}], "trees": [{"coordinates": {"lat": 50.7519596764, "lng": 7.1248642615}, "id": 160, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7523747916, "lng": 7.1278134122}, "id": 1638, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7523605658, "lng": 7.1276568086}, "id": 1639, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7522462741, "lng": 7.1276007365}, "id": 1640, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7522320167, "lng": 7.1274492342}, "id": 1641, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7522157063, "lng": 7.1273027132}, "id": 1642, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521923804, "lng": 7.1270923829}, "id": 1643, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.752169161, "lng": 7.1268756503}, "id": 1644, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521487279, "lng": 7.126662655}, "id": 1645, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521260814, "lng": 7.1264507403}, "id": 1646, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521056285, "lng": 7.1262471543}, "id": 1647, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520563179, "lng": 7.1257923375}, "id": 1648, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520426314, "lng": 7.1256587335}, "id": 1649, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.751998371, "lng": 7.1252448648}, "id": 1650, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519845949, "lng": 7.1251186278}, "id": 1651, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519749488, "lng": 7.1250180538}, "id": 1652, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519322062, "lng": 7.124606901}, "id": 1654, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519072761, "lng": 7.1243508203}, "id": 1655, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7518877545, "lng": 7.1241817216}, "id": 1656, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7518709047, "lng": 7.1240254405}, "id": 1657, "facility": "Stiftsstr.", "facility_id": 1961, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7507198225, "lng": 7.1284483002}, "id": 1789, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7527623833, "lng": 7.1316475362}, "id": 1794, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Catalpa bignonioides", "german_name": "Trompetenbaum", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7527468353, "lng": 7.1318785724}, "id": 1795, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Catalpa bignonioides", "german_name": "Trompetenbaum", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7527113383, "lng": 7.1323715581}, "id": 1796, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Catalpa bignonioides", "german_name": "Trompetenbaum", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7525569312, "lng": 7.1326158492}, "id": 1797, "facility": "Schillerstr., Kreuz am Wendehammer", "facility_id": 343, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7525826256, "lng": 7.1326138055}, "id": 1798, "facility": "Schillerstr., Kreuz am Wendehammer", "facility_id": 343, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 56}, {"coordinates": {"lat": 50.7485374829, "lng": 7.1252956709}, "id": 1902, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7486194235, "lng": 7.1253850916}, "id": 1903, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7484603299, "lng": 7.1254124201}, "id": 1904, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7486508179, "lng": 7.1255486969}, "id": 1905, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.748720215, "lng": 7.1254745539}, "id": 1906, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 97}, {"coordinates": {"lat": 50.7488352237, "lng": 7.1255775072}, "id": 1908, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7488279165, "lng": 7.1257076793}, "id": 1909, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pubescens", "german_name": "Moorbirke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7489265834, "lng": 7.1258020795}, "id": 1910, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7490065361, "lng": 7.1258767034}, "id": 1911, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 101}, {"coordinates": {"lat": 50.7480852034, "lng": 7.1252965549}, "id": 1913, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7482190984, "lng": 7.1253335184}, "id": 1914, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7483347035, "lng": 7.1253747193}, "id": 1915, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7479801039, "lng": 7.1252631445}, "id": 1946, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7478621247, "lng": 7.1252276117}, "id": 1947, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7477440108, "lng": 7.1251929969}, "id": 1948, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7489478622, "lng": 7.1256819912}, "id": 1949, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7490434471, "lng": 7.1257678724}, "id": 1950, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7491442298, "lng": 7.1258610062}, "id": 1951, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7491023654, "lng": 7.1259596012}, "id": 1952, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7492573971, "lng": 7.1259637755}, "id": 1953, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7493441598, "lng": 7.1260425312}, "id": 1954, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7494347977, "lng": 7.1261277284}, "id": 1957, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.749189576, "lng": 7.1260413147}, "id": 1958, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7492780598, "lng": 7.1261215004}, "id": 1959, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7494115039, "lng": 7.1262441844}, "id": 1960, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7495376158, "lng": 7.1262185887}, "id": 1961, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7494795948, "lng": 7.1263071324}, "id": 1962, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7495808011, "lng": 7.1263991872}, "id": 1963, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7498665324, "lng": 7.1265188415}, "id": 1965, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.749958297, "lng": 7.126602764}, "id": 1966, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7498560393, "lng": 7.1266548487}, "id": 1968, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7499392635, "lng": 7.1267266918}, "id": 1969, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7500423766, "lng": 7.1268139623}, "id": 1970, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7501670785, "lng": 7.1269360718}, "id": 1972, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7502068522, "lng": 7.1268380913}, "id": 1973, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7507613198, "lng": 7.1347115064}, "id": 2006, "facility": "Johannes-Norbisrath-Str.", "facility_id": 1578, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7502196628, "lng": 7.1269803273}, "id": 2028, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7502591173, "lng": 7.1268846771}, "id": 2032, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7503085525, "lng": 7.1270686742}, "id": 2033, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7503443975, "lng": 7.126961431}, "id": 2034, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7504183802, "lng": 7.1270249054}, "id": 2104, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7503797623, "lng": 7.1271316287}, "id": 2105, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pubescens", "german_name": "Moorbirke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7504949466, "lng": 7.1270926365}, "id": 2112, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7504759607, "lng": 7.127217176}, "id": 2113, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7505701623, "lng": 7.1273028174}, "id": 2117, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7506148593, "lng": 7.1272042603}, "id": 2119, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7507028597, "lng": 7.1272869472}, "id": 2120, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7506750044, "lng": 7.1273980957}, "id": 2121, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7507831255, "lng": 7.1274954511}, "id": 2122, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7508060825, "lng": 7.1273841989}, "id": 2130, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.750953753, "lng": 7.1275155506}, "id": 2133, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7508730536, "lng": 7.1274457491}, "id": 2135, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7510551115, "lng": 7.1276140622}, "id": 2136, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7511541394, "lng": 7.1277007284}, "id": 2137, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.751316707, "lng": 7.1278523639}, "id": 2138, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7512865247, "lng": 7.1279549552}, "id": 2141, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7511937017, "lng": 7.1278764579}, "id": 2142, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.751150559, "lng": 7.1278366361}, "id": 2143, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7514149706, "lng": 7.1279408832}, "id": 2144, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7515516586, "lng": 7.1280588665}, "id": 2145, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520830537, "lng": 7.1283712146}, "id": 2147, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7434439658, "lng": 7.1330840127}, "id": 2158, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7489427718, "lng": 7.1248553604}, "id": 2160, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7493196746, "lng": 7.1246232403}, "id": 2164, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7500480403, "lng": 7.124118689}, "id": 2171, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7502862116, "lng": 7.1239426353}, "id": 2173, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7505157272, "lng": 7.1237701418}, "id": 2176, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7507602696, "lng": 7.1235980349}, "id": 2179, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7509220661, "lng": 7.1235056793}, "id": 2180, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7513661174, "lng": 7.1233725973}, "id": 2184, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7515504238, "lng": 7.1233371493}, "id": 2185, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.751708527, "lng": 7.1233043186}, "id": 2186, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7508893965, "lng": 7.1277626511}, "id": 2187, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7508470894, "lng": 7.1278835982}, "id": 2188, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7508566302, "lng": 7.1280913949}, "id": 2189, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7508026785, "lng": 7.1280045653}, "id": 2190, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7509589596, "lng": 7.1278117942}, "id": 2191, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7507530176, "lng": 7.1281329446}, "id": 2192, "facility": "Ewigstr.", "facility_id": 1290, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7433077344, "lng": 7.1331609144}, "id": 2193, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7435606205, "lng": 7.1330299162}, "id": 2194, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7434952017, "lng": 7.1330651454}, "id": 2195, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7438379322, "lng": 7.1328877468}, "id": 2196, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7439267087, "lng": 7.1328467195}, "id": 2197, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.744012742, "lng": 7.1328030472}, "id": 2198, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.744200022, "lng": 7.1327107846}, "id": 2200, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7442892355, "lng": 7.1326654884}, "id": 2201, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7443811801, "lng": 7.1326194362}, "id": 2202, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7446409453, "lng": 7.1324927921}, "id": 2203, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7450971034, "lng": 7.1370030619}, "id": 2286, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7450316199, "lng": 7.1368383661}, "id": 2287, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7453361872, "lng": 7.1366460803}, "id": 2288, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.745522659, "lng": 7.1365226964}, "id": 2292, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7457572191, "lng": 7.1363750857}, "id": 2293, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7462890154, "lng": 7.1360456575}, "id": 2295, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7465133772, "lng": 7.1358946922}, "id": 2297, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7464405988, "lng": 7.1359507398}, "id": 2298, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469272325, "lng": 7.135581343}, "id": 2391, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7466323588, "lng": 7.1330404762}, "id": 2417, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7463972064, "lng": 7.1330756325}, "id": 2418, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7461026836, "lng": 7.1331184227}, "id": 2419, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.745770935, "lng": 7.1332129505}, "id": 2420, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7455523391, "lng": 7.1333306273}, "id": 2421, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7450908065, "lng": 7.1334824183}, "id": 2422, "facility": "Nonnenpfad", "facility_id": 1794, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7525857157, "lng": 7.1330173393}, "id": 2754, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7526100431, "lng": 7.1329441391}, "id": 2755, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7525377556, "lng": 7.132895275}, "id": 2756, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7525296228, "lng": 7.1329680443}, "id": 2757, "facility": "Schillerstr.", "facility_id": 1967, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7500651836, "lng": 7.1243088234}, "id": 25944, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7497452471, "lng": 7.1243855381}, "id": 25971, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7496841165, "lng": 7.124430338}, "id": 25985, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7496384767, "lng": 7.1244638046}, "id": 25992, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7502431926, "lng": 7.124485411}, "id": 25994, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7502973731, "lng": 7.1245066884}, "id": 26003, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7502958728, "lng": 7.1245225247}, "id": 26009, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7502563722, "lng": 7.1248429563}, "id": 26120, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7502489905, "lng": 7.1248525593}, "id": 26123, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7498917998, "lng": 7.1249954583}, "id": 26178, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498542852, "lng": 7.1250923887}, "id": 26222, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7483713541, "lng": 7.1251596538}, "id": 26269, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 15, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7484250031, "lng": 7.1251820095}, "id": 26276, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 15, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7475117626, "lng": 7.1251864491}, "id": 26287, "facility": "Sankt-Augustiner-Str.", "facility_id": 1962, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.748377546, "lng": 7.1252399456}, "id": 26301, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 15, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7506913568, "lng": 7.1253300774}, "id": 26312, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7506409228, "lng": 7.1253394952}, "id": 26316, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7506781399, "lng": 7.125386016}, "id": 26330, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7496797362, "lng": 7.1254141974}, "id": 26349, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Tilia tomentosa", "german_name": "Silber-Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7507303796, "lng": 7.1256542248}, "id": 26431, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7496117774, "lng": 7.1258141442}, "id": 26497, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Prunus serrulata 'Kanzan'", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche 'Kanzan'", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7503010989, "lng": 7.1259451821}, "id": 26555, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7497046515, "lng": 7.126027081}, "id": 26619, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7496505602, "lng": 7.1261443571}, "id": 26683, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.749644629, "lng": 7.1261838741}, "id": 26696, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Gleditsia triacanthos", "german_name": "Dreidorniger Lederh\u00fclsenbaum, Gleditsie", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7496927759, "lng": 7.1262141233}, "id": 26709, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498008916, "lng": 7.1262358484}, "id": 26718, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7501894546, "lng": 7.1262886792}, "id": 26735, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7496926759, "lng": 7.1262838646}, "id": 26740, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498798495, "lng": 7.126335234}, "id": 26757, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica 'Pendula'", "german_name": "Gr\u00fcne H\u00e4nge-Buche 'Pendula'", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7497999687, "lng": 7.1263509011}, "id": 26767, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7497861846, "lng": 7.1263939871}, "id": 26784, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7532409516, "lng": 7.1264798519}, "id": 26787, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7499133508, "lng": 7.1264034878}, "id": 26790, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498342856, "lng": 7.1264370712}, "id": 26795, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7530997769, "lng": 7.1265022528}, "id": 26798, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7533856807, "lng": 7.126509131}, "id": 26799, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7499823351, "lng": 7.126474436}, "id": 26814, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7529664511, "lng": 7.1265784217}, "id": 26824, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7535224958, "lng": 7.1265934754}, "id": 26827, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7499793429, "lng": 7.1265609128}, "id": 26845, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7528784325, "lng": 7.1266343953}, "id": 26847, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7533230389, "lng": 7.126651448}, "id": 26850, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7531879772, "lng": 7.1267092682}, "id": 26873, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7527154291, "lng": 7.1267016182}, "id": 26876, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.753647662, "lng": 7.1267384655}, "id": 26884, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7529502399, "lng": 7.1267406285}, "id": 26892, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7525451988, "lng": 7.1267445766}, "id": 26900, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7433350915, "lng": 7.126674162}, "id": 26960, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.752654177, "lng": 7.1269345595}, "id": 26981, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7529308378, "lng": 7.1269937972}, "id": 26998, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7536872535, "lng": 7.1271632464}, "id": 27059, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753858082, "lng": 7.1273279545}, "id": 27103, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7432916771, "lng": 7.1272677253}, "id": 27157, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7540366996, "lng": 7.1275741685}, "id": 27165, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7432563652, "lng": 7.1273179387}, "id": 27167, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7531307381, "lng": 7.1276559237}, "id": 27189, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7530668384, "lng": 7.1276569667}, "id": 27190, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7432390795, "lng": 7.1274238841}, "id": 27191, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.75300249, "lng": 7.1276616408}, "id": 27192, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7531647274, "lng": 7.1277210349}, "id": 27202, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7531015482, "lng": 7.1277275084}, "id": 27204, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7530356265, "lng": 7.1277340577}, "id": 27205, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7516331393, "lng": 7.1281398553}, "id": 27335, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7431766775, "lng": 7.1279735926}, "id": 27346, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7520090684, "lng": 7.1282068686}, "id": 27349, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519233298, "lng": 7.1282063511}, "id": 27354, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521785057, "lng": 7.1282338154}, "id": 27362, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.754370989, "lng": 7.1283729823}, "id": 27388, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7431318511, "lng": 7.1281278824}, "id": 27391, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7543061771, "lng": 7.1284080003}, "id": 27394, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7544785444, "lng": 7.1284210734}, "id": 27398, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7531646129, "lng": 7.1284285927}, "id": 27411, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Prunus serrulata 'Kanzan'", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche 'Kanzan'", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7533598647, "lng": 7.1284568565}, "id": 27418, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7532666691, "lng": 7.1284651718}, "id": 27421, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7543369837, "lng": 7.128508308}, "id": 27428, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7533635808, "lng": 7.1285418985}, "id": 27445, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7518857034, "lng": 7.128515075}, "id": 27449, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7532705153, "lng": 7.1285526008}, "id": 27450, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7544092434, "lng": 7.1285975009}, "id": 27455, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7543140074, "lng": 7.1286345193}, "id": 27469, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7531479534, "lng": 7.1286163126}, "id": 27475, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Sequoiadendron giganteum", "german_name": "Mammut-, Bergmammutbaum", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7533640422, "lng": 7.1286277597}, "id": 27476, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7532697622, "lng": 7.1286201645}, "id": 27480, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7543932528, "lng": 7.1287030035}, "id": 27488, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7547280953, "lng": 7.1287361321}, "id": 27494, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7544596491, "lng": 7.1287319235}, "id": 27495, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7533667268, "lng": 7.1287108962}, "id": 27498, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7545503929, "lng": 7.1287409957}, "id": 27499, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7532722353, "lng": 7.128717551}, "id": 27503, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7543393038, "lng": 7.1287458352}, "id": 27504, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 1660, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7518261647, "lng": 7.1287351282}, "id": 27516, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7548523525, "lng": 7.1288120634}, "id": 27518, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.753368961, "lng": 7.128792036}, "id": 27525, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7532745293, "lng": 7.1288018533}, "id": 27528, "facility": "Adelheidisstr., an der Kirche", "facility_id": 41, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 85}, {"coordinates": {"lat": 50.7549635499, "lng": 7.128881261}, "id": 27536, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7543520073, "lng": 7.1288777379}, "id": 27543, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7545281846, "lng": 7.1288881994}, "id": 27544, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7546543203, "lng": 7.1288963936}, "id": 27545, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7546286055, "lng": 7.1289070411}, "id": 27548, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7546024492, "lng": 7.1289066666}, "id": 27549, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7546375664, "lng": 7.1289165107}, "id": 27551, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7545885421, "lng": 7.1289187461}, "id": 27553, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7545511757, "lng": 7.1289192922}, "id": 27555, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7546696668, "lng": 7.1289640351}, "id": 27569, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7547244526, "lng": 7.1289720995}, "id": 27571, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7551609507, "lng": 7.1289846468}, "id": 27573, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7548032682, "lng": 7.1289838458}, "id": 27575, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7548719076, "lng": 7.1290197081}, "id": 27585, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7553291684, "lng": 7.1290316787}, "id": 27587, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7541744144, "lng": 7.1290108252}, "id": 27589, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7541649538, "lng": 7.1290223873}, "id": 27590, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7519500173, "lng": 7.1289836286}, "id": 27595, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7541171466, "lng": 7.1290732051}, "id": 27602, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7549786126, "lng": 7.12911092}, "id": 27606, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Populus nigra 'Italica'", "german_name": "Pyramiden-/ S\u00e4ulen-Pappel 'Italica'", "age": 69}, {"coordinates": {"lat": 50.7550724668, "lng": 7.1291589679}, "id": 27617, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7550611486, "lng": 7.1291710531}, "id": 27620, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7552230573, "lng": 7.1291956274}, "id": 27627, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7553132099, "lng": 7.1292332413}, "id": 27637, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7552905227, "lng": 7.129235742}, "id": 27638, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7534459908, "lng": 7.129297307}, "id": 27661, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520003157, "lng": 7.1293371382}, "id": 27674, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519239352, "lng": 7.1294229749}, "id": 27690, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7520217233, "lng": 7.1294897915}, "id": 27706, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7519561899, "lng": 7.1296454369}, "id": 27750, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.75204564, "lng": 7.1296498571}, "id": 27751, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.742887875, "lng": 7.1295012645}, "id": 27768, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7520677685, "lng": 7.129807119}, "id": 27792, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7519875687, "lng": 7.1298749787}, "id": 27807, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520125237, "lng": 7.1300363322}, "id": 27840, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7520367195, "lng": 7.1302112155}, "id": 27875, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7521191622, "lng": 7.1303032569}, "id": 27894, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.746965892, "lng": 7.1303166974}, "id": 27927, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468211647, "lng": 7.1304290717}, "id": 27968, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468837749, "lng": 7.1304803694}, "id": 27986, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.746820379, "lng": 7.130532246}, "id": 28006, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469649337, "lng": 7.1305490198}, "id": 28010, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468825861, "lng": 7.1306149201}, "id": 28028, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.75211456, "lng": 7.130760024}, "id": 28041, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7469643292, "lng": 7.1309097243}, "id": 28089, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468913837, "lng": 7.1309609308}, "id": 28102, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.742621629, "lng": 7.1310279208}, "id": 28121, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Populus x canescens", "german_name": "Grau-Pappel", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7468853032, "lng": 7.1312410229}, "id": 28142, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469635571, "lng": 7.1312579714}, "id": 28145, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7425902537, "lng": 7.13126592}, "id": 28163, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Populus x canescens", "german_name": "Grau-Pappel", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7468629248, "lng": 7.1313765466}, "id": 28165, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7522689756, "lng": 7.131686435}, "id": 28200, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula", "german_name": "Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469629951, "lng": 7.131577034}, "id": 28203, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468737162, "lng": 7.1316697825}, "id": 28222, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.746832914, "lng": 7.1317296433}, "id": 28229, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468974208, "lng": 7.1320439102}, "id": 28297, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468549827, "lng": 7.1322231347}, "id": 28340, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468488699, "lng": 7.1323702585}, "id": 28386, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468813467, "lng": 7.1324336306}, "id": 28412, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468441134, "lng": 7.13270618}, "id": 28464, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7469595456, "lng": 7.1328390706}, "id": 28490, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7469593991, "lng": 7.1329715049}, "id": 28505, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7423749375, "lng": 7.132900949}, "id": 28514, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7468490918, "lng": 7.1331012514}, "id": 28532, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469841301, "lng": 7.1331055609}, "id": 28534, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7468425563, "lng": 7.1333111366}, "id": 28564, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7423250581, "lng": 7.1333101443}, "id": 28584, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7423217744, "lng": 7.1333408936}, "id": 28590, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.742322295, "lng": 7.1333279837}, "id": 28594, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7423157146, "lng": 7.1333546729}, "id": 28600, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7423150946, "lng": 7.1333870612}, "id": 28608, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7468340172, "lng": 7.1335173619}, "id": 28612, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7423133925, "lng": 7.1334170701}, "id": 28616, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.742309778, "lng": 7.1334356276}, "id": 28619, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.74682027, "lng": 7.1336727623}, "id": 28652, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468210499, "lng": 7.1337536359}, "id": 28668, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468239202, "lng": 7.1337790049}, "id": 28674, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7467722632, "lng": 7.1338079958}, "id": 28683, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7468129376, "lng": 7.1339091262}, "id": 28711, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Larix decidua", "german_name": "Europ\u00e4ische L\u00e4rche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7468400978, "lng": 7.134148956}, "id": 28764, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469182514, "lng": 7.1341732336}, "id": 28772, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469329311, "lng": 7.1343415776}, "id": 28810, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468599678, "lng": 7.1343631082}, "id": 28817, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469519807, "lng": 7.134487472}, "id": 28859, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468747382, "lng": 7.1344894138}, "id": 28861, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7451438603, "lng": 7.1346255926}, "id": 28941, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469898582, "lng": 7.1347352842}, "id": 28969, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7469203202, "lng": 7.1347847124}, "id": 28992, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7501593526, "lng": 7.1349164697}, "id": 29010, "facility": "Johannes-Norbisrath-Str.", "facility_id": 1578, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7500240996, "lng": 7.1349389588}, "id": 29023, "facility": "Johannes-Norbisrath-Str.", "facility_id": 1578, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7499357226, "lng": 7.1349527479}, "id": 29032, "facility": "Johannes-Norbisrath-Str.", "facility_id": 1578, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7497428033, "lng": 7.1349719854}, "id": 29041, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7495381239, "lng": 7.1350158065}, "id": 29063, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.749374462, "lng": 7.1350419703}, "id": 29083, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7497216995, "lng": 7.135053928}, "id": 29087, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7493286523, "lng": 7.1350493374}, "id": 29091, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7489033149, "lng": 7.1350472075}, "id": 29094, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7447690159, "lng": 7.1349498569}, "id": 29095, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7497568837, "lng": 7.1350816318}, "id": 29096, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Umbraculifera'", "german_name": "Echte Kugel-Akazie 'Umbraculifera'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7491081464, "lng": 7.1350841596}, "id": 29106, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7487198204, "lng": 7.1350774416}, "id": 29107, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7490398204, "lng": 7.1350946628}, "id": 29112, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7469731264, "lng": 7.1350837551}, "id": 29130, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7482982841, "lng": 7.1351441132}, "id": 29136, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7498660377, "lng": 7.1351822749}, "id": 29137, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7481682476, "lng": 7.135168002}, "id": 29148, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7480383252, "lng": 7.1351916107}, "id": 29157, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7427650917, "lng": 7.1350878228}, "id": 29165, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7500283461, "lng": 7.1353161534}, "id": 29185, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.747014571, "lng": 7.1352930592}, "id": 29199, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7481694169, "lng": 7.1353248847}, "id": 29203, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7482751831, "lng": 7.1353275321}, "id": 29204, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7444409264, "lng": 7.1352757854}, "id": 29216, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7428316241, "lng": 7.1352530719}, "id": 29222, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.748050139, "lng": 7.135388864}, "id": 29226, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7501961974, "lng": 7.1354511928}, "id": 29232, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7502814838, "lng": 7.1355185541}, "id": 29252, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7481780392, "lng": 7.1354797545}, "id": 29256, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7481155183, "lng": 7.1354870713}, "id": 29260, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7479542476, "lng": 7.1355069303}, "id": 29271, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7478886265, "lng": 7.1355146772}, "id": 29274, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7477902624, "lng": 7.1355275002}, "id": 29278, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7476556853, "lng": 7.1355453437}, "id": 29287, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7504215062, "lng": 7.1356330663}, "id": 29294, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.747826511, "lng": 7.1355818839}, "id": 29299, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7473870334, "lng": 7.1355771268}, "id": 29301, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7477410881, "lng": 7.1355895649}, "id": 29302, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472531932, "lng": 7.1355929875}, "id": 29306, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.75044244, "lng": 7.1357145843}, "id": 29320, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7473872855, "lng": 7.1356472144}, "id": 29322, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7474453765, "lng": 7.1356537073}, "id": 29325, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7455625345, "lng": 7.1356124833}, "id": 29328, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7441173578, "lng": 7.135598957}, "id": 29333, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7429720814, "lng": 7.1356006235}, "id": 29343, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7456549582, "lng": 7.1356696384}, "id": 29345, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7473930937, "lng": 7.135713554}, "id": 29346, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.745661793, "lng": 7.1356961861}, "id": 29358, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7476576208, "lng": 7.1357517395}, "id": 29360, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475090327, "lng": 7.1357524074}, "id": 29362, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472058343, "lng": 7.1357527035}, "id": 29367, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7477931902, "lng": 7.1358204275}, "id": 29385, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7504637872, "lng": 7.1358975855}, "id": 29389, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7473958548, "lng": 7.135849958}, "id": 29398, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475752759, "lng": 7.1358586802}, "id": 29402, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7471898511, "lng": 7.1359122603}, "id": 29419, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7480799026, "lng": 7.1359371543}, "id": 29420, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7472894263, "lng": 7.1359235823}, "id": 29423, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7478032079, "lng": 7.1359381772}, "id": 29425, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.74575115, "lng": 7.1359315396}, "id": 29438, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.747566735, "lng": 7.1359786721}, "id": 29441, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7474823011, "lng": 7.1359789515}, "id": 29442, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472268994, "lng": 7.1359886371}, "id": 29448, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7491746502, "lng": 7.1360586139}, "id": 29455, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7494157097, "lng": 7.1360660529}, "id": 29456, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7474150278, "lng": 7.1360226503}, "id": 29458, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7479509278, "lng": 7.1360514965}, "id": 29466, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7478134122, "lng": 7.1360506037}, "id": 29470, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7490334085, "lng": 7.1361005796}, "id": 29476, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7474079428, "lng": 7.1360716463}, "id": 29483, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472668772, "lng": 7.1360686243}, "id": 29485, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7494956666, "lng": 7.1361308752}, "id": 29493, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7437169472, "lng": 7.1359949023}, "id": 29497, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7479580838, "lng": 7.1361031192}, "id": 29498, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7477414572, "lng": 7.1361051706}, "id": 29502, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7431322264, "lng": 7.1360017576}, "id": 29505, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7493240168, "lng": 7.1361652603}, "id": 29511, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7488174813, "lng": 7.1361610555}, "id": 29516, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7458152239, "lng": 7.1360999288}, "id": 29520, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7474406686, "lng": 7.1361414008}, "id": 29522, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7437340084, "lng": 7.1360549066}, "id": 29523, "facility": "Pilgerweg", "facility_id": 2398, "latin_name": "Sorbus x thuringiaca 'Fastigiata'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmige Th\u00fcringer Mehlbeere", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7495849359, "lng": 7.1362031084}, "id": 29525, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7473058133, "lng": 7.1361486467}, "id": 29526, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7479451003, "lng": 7.1361743749}, "id": 29527, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7512159365, "lng": 7.1362572642}, "id": 29528, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7457617017, "lng": 7.1361272822}, "id": 29532, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7486557671, "lng": 7.1362079659}, "id": 29535, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.747432433, "lng": 7.1362179692}, "id": 29560, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7505098842, "lng": 7.1362999184}, "id": 29564, "facility": "Michael-Piel-Str.", "facility_id": 1770, "latin_name": "Prunus serrulata", "german_name": "Japanische Bl\u00fctenkirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7473432572, "lng": 7.1362250493}, "id": 29565, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7481138007, "lng": 7.1362509376}, "id": 29572, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7497215519, "lng": 7.1363145127}, "id": 29582, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7511774188, "lng": 7.136350083}, "id": 29583, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7510804618, "lng": 7.1363651639}, "id": 29589, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7479731658, "lng": 7.1362942908}, "id": 29590, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7485727812, "lng": 7.1363131354}, "id": 29592, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7509831587, "lng": 7.1363779408}, "id": 29593, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 2576, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7473813725, "lng": 7.1363025856}, "id": 29599, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7479252148, "lng": 7.1363182661}, "id": 29602, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.750888589, "lng": 7.1363915915}, "id": 29605, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 2576, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7484668775, "lng": 7.1363424522}, "id": 29611, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7512412619, "lng": 7.1364101819}, "id": 29612, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498017474, "lng": 7.1363790679}, "id": 29616, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7507932272, "lng": 7.1364044154}, "id": 29617, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 2576, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7478449114, "lng": 7.1363365551}, "id": 29620, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7493484921, "lng": 7.1363796345}, "id": 29623, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.750695623, "lng": 7.1364185735}, "id": 29625, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 2576, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7477933915, "lng": 7.1363503835}, "id": 29628, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7483878479, "lng": 7.1363783566}, "id": 29636, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7506011429, "lng": 7.1364331757}, "id": 29637, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 2576, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7482878338, "lng": 7.1363807659}, "id": 29638, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7432421243, "lng": 7.1362747562}, "id": 29647, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7498784486, "lng": 7.1364419794}, "id": 29648, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7474213455, "lng": 7.136383398}, "id": 29649, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7475162609, "lng": 7.1363877657}, "id": 29650, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7503860528, "lng": 7.1364592812}, "id": 29651, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7502876824, "lng": 7.1364754894}, "id": 29658, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7481961907, "lng": 7.1364344732}, "id": 29663, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7501973786, "lng": 7.1364884036}, "id": 29667, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7500907533, "lng": 7.1365050954}, "id": 29678, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7480308187, "lng": 7.1364554342}, "id": 29679, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7493653427, "lng": 7.1365174625}, "id": 29699, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7474708167, "lng": 7.1364847572}, "id": 29702, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Fraxinus ornus", "german_name": "Blumen-/ Manna-Esche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7479009456, "lng": 7.1365171134}, "id": 29708, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7477665405, "lng": 7.1365300357}, "id": 29715, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7476558399, "lng": 7.1365744562}, "id": 29739, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7459322447, "lng": 7.1365910074}, "id": 29759, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.743351402, "lng": 7.1365458906}, "id": 29765, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7480139407, "lng": 7.1366642381}, "id": 29769, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7493922896, "lng": 7.1367650534}, "id": 29784, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7475405989, "lng": 7.1367561636}, "id": 29793, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7500337825, "lng": 7.1368179233}, "id": 29795, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7466968138, "lng": 7.136785934}, "id": 29804, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7460981157, "lng": 7.1368407402}, "id": 29824, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7500493165, "lng": 7.1369506628}, "id": 29830, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7480421368, "lng": 7.1369061997}, "id": 29832, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7475259322, "lng": 7.1369151685}, "id": 29838, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7460509886, "lng": 7.1368879165}, "id": 29843, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7490570086, "lng": 7.1369616276}, "id": 29845, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7466970914, "lng": 7.1369068866}, "id": 29846, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.746574327, "lng": 7.1369070009}, "id": 29847, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7494206738, "lng": 7.1370099165}, "id": 29861, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7461411415, "lng": 7.1369491983}, "id": 29864, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7480227119, "lng": 7.1370018549}, "id": 29867, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7488428628, "lng": 7.1370300637}, "id": 29873, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7466924696, "lng": 7.1369900491}, "id": 29879, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7468201766, "lng": 7.1370102294}, "id": 29885, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7466098705, "lng": 7.1370086634}, "id": 29886, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7460939287, "lng": 7.1369979567}, "id": 29887, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7474793168, "lng": 7.137053893}, "id": 29893, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7464517451, "lng": 7.1370295138}, "id": 29894, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7488864311, "lng": 7.137124541}, "id": 29908, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7479461119, "lng": 7.137114162}, "id": 29917, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7435381738, "lng": 7.1370094485}, "id": 29918, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7467361363, "lng": 7.1370947119}, "id": 29922, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7465957209, "lng": 7.1371210639}, "id": 29936, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7462155324, "lng": 7.1371426936}, "id": 29947, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7463281658, "lng": 7.1371518126}, "id": 29950, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7500850401, "lng": 7.1372576601}, "id": 29955, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7494502188, "lng": 7.1372572192}, "id": 29961, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7474651103, "lng": 7.1372108284}, "id": 29963, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7478679862, "lng": 7.1372298749}, "id": 29966, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7461682932, "lng": 7.1371914513}, "id": 29967, "facility": "Im R\u00f6hfeld", "facility_id": 1525, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7486932625, "lng": 7.1372533517}, "id": 29969, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7467130066, "lng": 7.1372309966}, "id": 29978, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7466549621, "lng": 7.1372584379}, "id": 29987, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7436070131, "lng": 7.1371876642}, "id": 29989, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Carpinus betulus 'Fastigiata'", "german_name": "Pyramiden-Hainbuche 'Fastigiata'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7463160422, "lng": 7.1372876566}, "id": 30002, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7477977457, "lng": 7.1373307165}, "id": 30005, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Malus", "german_name": "Zierapfelformen", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.747613221, "lng": 7.1373291055}, "id": 30008, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7489896552, "lng": 7.1374004918}, "id": 30022, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7491081406, "lng": 7.1374040445}, "id": 30024, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7477240989, "lng": 7.1373725021}, "id": 30026, "facility": "Maria-Montessori-Allee, Dorfplatz", "facility_id": 2498, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7501079415, "lng": 7.1374534089}, "id": 30033, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7466899704, "lng": 7.1373807158}, "id": 30038, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str. neben 2", "facility_id": 593, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7462083972, "lng": 7.1373948429}, "id": 30057, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.749349044, "lng": 7.1375037609}, "id": 30077, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7450544199, "lng": 7.1374223252}, "id": 30083, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7490780095, "lng": 7.1375419799}, "id": 30092, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7474128043, "lng": 7.1375410376}, "id": 30116, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7437025912, "lng": 7.1374529433}, "id": 30119, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7459966406, "lng": 7.1375620021}, "id": 30146, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7501324837, "lng": 7.1376679873}, "id": 30151, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7474000764, "lng": 7.1376928508}, "id": 30191, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7494508105, "lng": 7.1377428515}, "id": 30192, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7437722405, "lng": 7.1376300326}, "id": 30215, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7458574266, "lng": 7.1377028647}, "id": 30232, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7452285503, "lng": 7.1377362998}, "id": 30263, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7473567318, "lng": 7.1378149594}, "id": 30275, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7493658012, "lng": 7.1378719168}, "id": 30281, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7483365243, "lng": 7.1378668345}, "id": 30291, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7438444617, "lng": 7.1378107304}, "id": 30318, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7501682996, "lng": 7.1379763907}, "id": 30328, "facility": "Alice-Salomon-Str.", "facility_id": 2521, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7452897172, "lng": 7.1378881281}, "id": 30342, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7492863969, "lng": 7.1379879684}, "id": 30345, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7473578833, "lng": 7.1379631274}, "id": 30354, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7483703888, "lng": 7.1380122851}, "id": 30360, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7503196137, "lng": 7.138074945}, "id": 30367, "facility": "Hermann-Gmeiner-Str.", "facility_id": 2534, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7502311341, "lng": 7.1380991975}, "id": 30380, "facility": "Hermann-Gmeiner-Str.", "facility_id": 2534, "latin_name": "Pyrus calleryana 'Chanticleer'", "german_name": "Chinesische Wild-Birne 'Chanticleer'", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7484634518, "lng": 7.1380645897}, "id": 30384, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7492133994, "lng": 7.1380958188}, "id": 30387, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7439190831, "lng": 7.137994178}, "id": 30401, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7453542047, "lng": 7.1380461578}, "id": 30405, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7454941693, "lng": 7.1380632221}, "id": 30411, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7475182604, "lng": 7.1381462289}, "id": 30418, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7465355601, "lng": 7.1381232686}, "id": 30420, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7476261, "lng": 7.1381886618}, "id": 30430, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7484898935, "lng": 7.1382143383}, "id": 30436, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7496701421, "lng": 7.1382510367}, "id": 30439, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.747731608, "lng": 7.1382304987}, "id": 30447, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7473146903, "lng": 7.1382234182}, "id": 30449, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479252671, "lng": 7.1382384559}, "id": 30450, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7485833712, "lng": 7.138270196}, "id": 30455, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7478799968, "lng": 7.1382732482}, "id": 30462, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7439946717, "lng": 7.1381799154}, "id": 30463, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7464139729, "lng": 7.1382430943}, "id": 30466, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.747270448, "lng": 7.1383499392}, "id": 30488, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7490037902, "lng": 7.1384037441}, "id": 30492, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7486093048, "lng": 7.1384176373}, "id": 30501, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7497616379, "lng": 7.138462874}, "id": 30507, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7462751173, "lng": 7.138381318}, "id": 30508, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479000398, "lng": 7.1384237071}, "id": 30510, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.748703372, "lng": 7.1384738782}, "id": 30516, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7440692816, "lng": 7.1383636325}, "id": 30517, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7489336472, "lng": 7.1385074367}, "id": 30523, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7498778546, "lng": 7.138525357}, "id": 30524, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472691201, "lng": 7.1384904946}, "id": 30528, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7487302688, "lng": 7.1386202382}, "id": 30540, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7498862859, "lng": 7.1386711666}, "id": 30544, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7460729385, "lng": 7.1385847665}, "id": 30548, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7472205522, "lng": 7.1386160883}, "id": 30550, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7441431367, "lng": 7.1385433911}, "id": 30551, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7487828175, "lng": 7.1387273891}, "id": 30572, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.745534899, "lng": 7.1386516642}, "id": 30574, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7498957073, "lng": 7.1387677659}, "id": 30579, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.748880498, "lng": 7.1387764218}, "id": 30594, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7454127885, "lng": 7.1387081528}, "id": 30600, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7471076383, "lng": 7.1387923197}, "id": 30608, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.744218568, "lng": 7.1387258555}, "id": 30610, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7486740524, "lng": 7.1388846252}, "id": 30624, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7477527404, "lng": 7.1388639051}, "id": 30625, "facility": "Richard-Scherer-Str. II (S\u00fcd)", "facility_id": 2517, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7470239455, "lng": 7.1388547582}, "id": 30631, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479579147, "lng": 7.1388940082}, "id": 30635, "facility": "Richard-Scherer-Str. II (S\u00fcd)", "facility_id": 2517, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.745572561, "lng": 7.1388370981}, "id": 30636, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7489097039, "lng": 7.1389265511}, "id": 30639, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7454004715, "lng": 7.1388517938}, "id": 30643, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7472519074, "lng": 7.1389171784}, "id": 30651, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7490028014, "lng": 7.1389844844}, "id": 30656, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7457476852, "lng": 7.1389055462}, "id": 30657, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7455662967, "lng": 7.1389142225}, "id": 30662, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7486043127, "lng": 7.1389883262}, "id": 30663, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7456393665, "lng": 7.1389241858}, "id": 30668, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7469634773, "lng": 7.1389581534}, "id": 30671, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479722064, "lng": 7.1390156318}, "id": 30684, "facility": "Richard-Scherer-Str. II (S\u00fcd)", "facility_id": 2517, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7468760996, "lng": 7.1390011783}, "id": 30690, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7454555105, "lng": 7.1389856924}, "id": 30698, "facility": "Von-Pfingsten-/ Maria-Tief.-Str", "facility_id": 689, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7490321061, "lng": 7.1391336813}, "id": 30709, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7455996105, "lng": 7.1390514608}, "id": 30710, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7473312358, "lng": 7.1391118495}, "id": 30715, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7468196333, "lng": 7.1391007343}, "id": 30716, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7485003833, "lng": 7.1391445612}, "id": 30717, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7454977769, "lng": 7.1390743063}, "id": 30718, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7443539693, "lng": 7.1390469503}, "id": 30719, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7491240324, "lng": 7.139191856}, "id": 30728, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.746729498, "lng": 7.1391444397}, "id": 30735, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7454408231, "lng": 7.1391454968}, "id": 30742, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7444022928, "lng": 7.1391607507}, "id": 30748, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.746671155, "lng": 7.1392483562}, "id": 30754, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.748395025, "lng": 7.1392953884}, "id": 30755, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7492002733, "lng": 7.1393151714}, "id": 30756, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7474070372, "lng": 7.1392985449}, "id": 30763, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7465853773, "lng": 7.1392904667}, "id": 30766, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7491695974, "lng": 7.1393688245}, "id": 30770, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7492536357, "lng": 7.1393924604}, "id": 30780, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7483258145, "lng": 7.1393974578}, "id": 30788, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7480260935, "lng": 7.1394080752}, "id": 30791, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Malus sylvestris", "german_name": "Holzapfelformen,Wildapfel", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7465279702, "lng": 7.139390594}, "id": 30795, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7475308301, "lng": 7.1394175973}, "id": 30797, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7491938562, "lng": 7.1394888231}, "id": 30806, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7464406121, "lng": 7.1394343518}, "id": 30811, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7477919394, "lng": 7.1395229692}, "id": 30824, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7480901991, "lng": 7.1395432346}, "id": 30827, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7478949585, "lng": 7.1395664785}, "id": 30835, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7463808859, "lng": 7.1395371994}, "id": 30836, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7455886857, "lng": 7.1395180157}, "id": 30837, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.746293049, "lng": 7.1395792578}, "id": 30847, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7482434816, "lng": 7.1396564056}, "id": 30857, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7462348617, "lng": 7.1396809501}, "id": 30876, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7446119035, "lng": 7.1396427638}, "id": 30878, "facility": "Siegburger Str.", "facility_id": 1954, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7461498196, "lng": 7.1397205869}, "id": 30888, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7483319723, "lng": 7.1398103258}, "id": 30903, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7460899729, "lng": 7.1398274546}, "id": 30923, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7450174632, "lng": 7.1398018379}, "id": 30924, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7460016409, "lng": 7.1398650666}, "id": 30935, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7457383209, "lng": 7.1398928711}, "id": 30947, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7449216722, "lng": 7.1398871874}, "id": 30951, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7459345327, "lng": 7.1399597562}, "id": 30963, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7448467529, "lng": 7.139968905}, "id": 30967, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7484864387, "lng": 7.1400726464}, "id": 30974, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7451057938, "lng": 7.1400210059}, "id": 30981, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7449485378, "lng": 7.1400207831}, "id": 30982, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7448993289, "lng": 7.1400640492}, "id": 30992, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7450557567, "lng": 7.1401283902}, "id": 31012, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7457384543, "lng": 7.1401538247}, "id": 31015, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7449586885, "lng": 7.1401502454}, "id": 31019, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7456810484, "lng": 7.1402310639}, "id": 31039, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.74501776, "lng": 7.1402238556}, "id": 31042, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7451923302, "lng": 7.1402393644}, "id": 31045, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7455995789, "lng": 7.1402673977}, "id": 31049, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7450700017, "lng": 7.1403254816}, "id": 31080, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7455405118, "lng": 7.1403698759}, "id": 31091, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7454583089, "lng": 7.1404067428}, "id": 31104, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7452624704, "lng": 7.1404118298}, "id": 31109, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7451186017, "lng": 7.1404428449}, "id": 31118, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7451959258, "lng": 7.1404784914}, "id": 31128, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.745403534, "lng": 7.1404839911}, "id": 31129, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.745151867, "lng": 7.1405252234}, "id": 31142, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.745263087, "lng": 7.1407532393}, "id": 31199, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7521876853, "lng": 7.1311072564}, "id": 49988, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7520736575, "lng": 7.1304866916}, "id": 49989, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7451285602, "lng": 7.1403026789}, "id": 49998, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7485879982, "lng": 7.1369782462}, "id": 50001, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7485683683, "lng": 7.1368064591}, "id": 50002, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.748602136, "lng": 7.1371877333}, "id": 50003, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7485476361, "lng": 7.1366370544}, "id": 50004, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7468573338, "lng": 7.1307374431}, "id": 51230, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7468576621, "lng": 7.1308889192}, "id": 51242, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7473134535, "lng": 7.138091387}, "id": 51244, "facility": "Maria-Montessori-Allee", "facility_id": 1768, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7481051298, "lng": 7.1267783145}, "id": 51940, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7481720052, "lng": 7.1267317018}, "id": 52073, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7481712277, "lng": 7.1268800099}, "id": 52074, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7481127956, "lng": 7.1268696937}, "id": 52075, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7480942453, "lng": 7.1269185156}, "id": 52077, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7480308543, "lng": 7.1268771624}, "id": 52079, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7480113959, "lng": 7.1269511132}, "id": 52080, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7479838485, "lng": 7.126935616}, "id": 52081, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7480139735, "lng": 7.1270926717}, "id": 52085, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7480025326, "lng": 7.1271537224}, "id": 52086, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7480961617, "lng": 7.1271963267}, "id": 52088, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7480074389, "lng": 7.1272245885}, "id": 52089, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.748012048, "lng": 7.1272917777}, "id": 52090, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7480122968, "lng": 7.1273682989}, "id": 52091, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7480098462, "lng": 7.1274515708}, "id": 52093, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7480250751, "lng": 7.1275426074}, "id": 52095, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7481178683, "lng": 7.1275359249}, "id": 52096, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7481800187, "lng": 7.1274666701}, "id": 52100, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7480993789, "lng": 7.1276109474}, "id": 52101, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7482019532, "lng": 7.1275958709}, "id": 52102, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7481004161, "lng": 7.1277258163}, "id": 52103, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7481026117, "lng": 7.1278584533}, "id": 52105, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7479966546, "lng": 7.1276248017}, "id": 52107, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7480117486, "lng": 7.1277186123}, "id": 52109, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7480188714, "lng": 7.1278242187}, "id": 52110, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7480143547, "lng": 7.1278701468}, "id": 52111, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7480078455, "lng": 7.1280011999}, "id": 52113, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 61}, {"coordinates": {"lat": 50.7480365463, "lng": 7.1280424005}, "id": 52115, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7481038928, "lng": 7.1279676036}, "id": 52116, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7481284643, "lng": 7.1280137636}, "id": 52120, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7480585251, "lng": 7.1281456013}, "id": 52124, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7481141323, "lng": 7.1280521018}, "id": 52126, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7481156143, "lng": 7.1281989904}, "id": 52128, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7481773686, "lng": 7.1281010336}, "id": 52129, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7480902097, "lng": 7.1282388901}, "id": 52133, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.748188489, "lng": 7.1279746961}, "id": 52134, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479210484, "lng": 7.1281527667}, "id": 52137, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7479407735, "lng": 7.1282125781}, "id": 52138, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7479628274, "lng": 7.1282149894}, "id": 52139, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7479973364, "lng": 7.1283002777}, "id": 52140, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7478882307, "lng": 7.1283418482}, "id": 52147, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7479344394, "lng": 7.1284205941}, "id": 52149, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7479758735, "lng": 7.1284177508}, "id": 52150, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7478071849, "lng": 7.1282215134}, "id": 52151, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7478688994, "lng": 7.1281499682}, "id": 52154, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7479195218, "lng": 7.1280485702}, "id": 52155, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7478205622, "lng": 7.1280654045}, "id": 52156, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7478919284, "lng": 7.1279468077}, "id": 52157, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7478937643, "lng": 7.1277320003}, "id": 52161, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7479261088, "lng": 7.1276428442}, "id": 52162, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7478591936, "lng": 7.1276266271}, "id": 52163, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7478982282, "lng": 7.1275214786}, "id": 52164, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7478562754, "lng": 7.1268808048}, "id": 52179, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7478592323, "lng": 7.1267916083}, "id": 52180, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7478810212, "lng": 7.1267313872}, "id": 52181, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7479224525, "lng": 7.1267353295}, "id": 52182, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7479802509, "lng": 7.1267823717}, "id": 52183, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479959347, "lng": 7.1267510796}, "id": 52184, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7478795472, "lng": 7.126625336}, "id": 52188, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7478586367, "lng": 7.1265760909}, "id": 52189, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7479249314, "lng": 7.1265802475}, "id": 52190, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7479194913, "lng": 7.1266036382}, "id": 52191, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7479180974, "lng": 7.1266195029}, "id": 52192, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7477723053, "lng": 7.126347633}, "id": 52193, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7478642927, "lng": 7.1264392082}, "id": 52194, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7478623532, "lng": 7.1264994384}, "id": 52195, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.747794851, "lng": 7.1266778685}, "id": 52196, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7478093903, "lng": 7.1267965891}, "id": 52198, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7477828968, "lng": 7.1269045473}, "id": 52200, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7477940842, "lng": 7.1273716986}, "id": 52203, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7477603979, "lng": 7.1275224594}, "id": 52204, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7477458055, "lng": 7.1276602038}, "id": 52205, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7478042318, "lng": 7.1276376618}, "id": 52206, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7477971097, "lng": 7.1278004958}, "id": 52211, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7477846824, "lng": 7.1280210275}, "id": 52213, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7477105514, "lng": 7.128154988}, "id": 52214, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7477202953, "lng": 7.1284717527}, "id": 52216, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.747775512, "lng": 7.1285486039}, "id": 52217, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7478305344, "lng": 7.1285990954}, "id": 52219, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7478731011, "lng": 7.1285368386}, "id": 52226, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7475834015, "lng": 7.1284512017}, "id": 52233, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7475513794, "lng": 7.1285432124}, "id": 52234, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7476262843, "lng": 7.1285531333}, "id": 52235, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7476318151, "lng": 7.1280579473}, "id": 52237, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7476153099, "lng": 7.1279418433}, "id": 52238, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7476371989, "lng": 7.1277477673}, "id": 52240, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7475555839, "lng": 7.1276639066}, "id": 52242, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7475552574, "lng": 7.1277961414}, "id": 52245, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7475555597, "lng": 7.1279126066}, "id": 52247, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475233415, "lng": 7.1280425726}, "id": 52248, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7475684106, "lng": 7.1280616796}, "id": 52249, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7475569132, "lng": 7.1281665965}, "id": 52250, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7474783693, "lng": 7.1281602019}, "id": 52251, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7474772725, "lng": 7.1276334731}, "id": 52253, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7476799579, "lng": 7.1275262081}, "id": 52254, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7476290211, "lng": 7.1275467765}, "id": 52255, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7476398105, "lng": 7.127662743}, "id": 52256, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7477019952, "lng": 7.1276429127}, "id": 52260, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475608976, "lng": 7.1274779765}, "id": 52261, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7475560147, "lng": 7.1275394675}, "id": 52262, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7475391242, "lng": 7.1271183027}, "id": 52263, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7475499191, "lng": 7.1273452859}, "id": 52265, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7476296475, "lng": 7.1270079726}, "id": 52266, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7476294743, "lng": 7.1271244265}, "id": 52267, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7474848005, "lng": 7.1269601573}, "id": 52269, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7474300356, "lng": 7.1269573398}, "id": 52271, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7474867927, "lng": 7.127241268}, "id": 52273, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7474746417, "lng": 7.1273701579}, "id": 52274, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7474714066, "lng": 7.1275075793}, "id": 52275, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7473857377, "lng": 7.1274979966}, "id": 52276, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7473898744, "lng": 7.127365868}, "id": 52278, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Ailanthus altissima", "german_name": "G\u00f6tterbaum", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7476387971, "lng": 7.1268975295}, "id": 52283, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7475489622, "lng": 7.1267107167}, "id": 52286, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7475826791, "lng": 7.1267817498}, "id": 52288, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus", "german_name": "Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7476482133, "lng": 7.1265669856}, "id": 52292, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7475624648, "lng": 7.1266000382}, "id": 52294, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7474556943, "lng": 7.1266549168}, "id": 52295, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.747282821, "lng": 7.1269619368}, "id": 52298, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.747226542, "lng": 7.1269623136}, "id": 52299, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7472311508, "lng": 7.1271755016}, "id": 52300, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7473270131, "lng": 7.1272521084}, "id": 52301, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7472068668, "lng": 7.1273756397}, "id": 52302, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7473455013, "lng": 7.1275071323}, "id": 52304, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7471698776, "lng": 7.1267542799}, "id": 52308, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.74714623, "lng": 7.1269137677}, "id": 52310, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7471348964, "lng": 7.1270799414}, "id": 52313, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7471332105, "lng": 7.127176501}, "id": 52314, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7471506445, "lng": 7.1272586111}, "id": 52315, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7471339655, "lng": 7.1273119118}, "id": 52316, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7471417229, "lng": 7.127396561}, "id": 52317, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7472912006, "lng": 7.1277527553}, "id": 52399, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7473168632, "lng": 7.1276787284}, "id": 52400, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7473074621, "lng": 7.128021314}, "id": 52401, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7474328942, "lng": 7.1280409221}, "id": 52403, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7473376231, "lng": 7.1276626493}, "id": 52408, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7473777094, "lng": 7.1276272119}, "id": 52409, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7472569532, "lng": 7.1277236077}, "id": 52410, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7473187865, "lng": 7.1281701938}, "id": 52412, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7474068891, "lng": 7.128165171}, "id": 52413, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 44}, {"coordinates": {"lat": 50.7474092281, "lng": 7.1283135941}, "id": 52414, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7473268968, "lng": 7.1283659816}, "id": 52416, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus petraea", "german_name": "Trauben-/ Winter Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7477604358, "lng": 7.1261283881}, "id": 52417, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7477760255, "lng": 7.1262519654}, "id": 52429, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7475754483, "lng": 7.1259420557}, "id": 52437, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7475923696, "lng": 7.1259957528}, "id": 52447, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7475189843, "lng": 7.1258731695}, "id": 52451, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7474227266, "lng": 7.1258811465}, "id": 52456, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7474722446, "lng": 7.126166529}, "id": 52458, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus deodara", "german_name": "Himalaja-Zeder", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7474610927, "lng": 7.125816194}, "id": 52459, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.747218771, "lng": 7.1262903059}, "id": 52460, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7473132362, "lng": 7.1260687132}, "id": 52461, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7473496213, "lng": 7.1262869576}, "id": 52464, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus deodara", "german_name": "Himalaja-Zeder", "age": 61}, {"coordinates": {"lat": 50.7471780102, "lng": 7.1258280194}, "id": 52469, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.747304527, "lng": 7.1259447639}, "id": 52474, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7472536962, "lng": 7.1256993792}, "id": 52488, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7471525932, "lng": 7.1271165972}, "id": 52492, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7471671649, "lng": 7.1256441117}, "id": 52499, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica", "german_name": "Atlas-Zeder", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471638461, "lng": 7.1259365276}, "id": 52500, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7471369809, "lng": 7.1259276364}, "id": 52501, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7471457777, "lng": 7.1260369364}, "id": 52502, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis", "german_name": "Scheinzypresse", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471439319, "lng": 7.1261377204}, "id": 52503, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471299747, "lng": 7.1262024646}, "id": 52504, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7471382002, "lng": 7.1258311874}, "id": 52507, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7471514331, "lng": 7.1256096573}, "id": 52511, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471166356, "lng": 7.1256011144}, "id": 52515, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7470369483, "lng": 7.1256628364}, "id": 52517, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7470186213, "lng": 7.1256997608}, "id": 52520, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7470432872, "lng": 7.1257269341}, "id": 52521, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.74703853, "lng": 7.1257689875}, "id": 52524, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7470252502, "lng": 7.1257943292}, "id": 52526, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470494779, "lng": 7.1258054525}, "id": 52529, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7470275334, "lng": 7.1258576353}, "id": 52530, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7470424506, "lng": 7.1258731118}, "id": 52531, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470425257, "lng": 7.1258951184}, "id": 52532, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470060094, "lng": 7.1258960699}, "id": 52533, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7470372044, "lng": 7.1259667152}, "id": 52535, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7469969397, "lng": 7.1259946256}, "id": 52536, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7470248934, "lng": 7.1260108826}, "id": 52537, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7470443375, "lng": 7.1260081471}, "id": 52538, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469806283, "lng": 7.1260946087}, "id": 52541, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470257757, "lng": 7.12612984}, "id": 52544, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469937483, "lng": 7.1261656559}, "id": 52546, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470291916, "lng": 7.1261959221}, "id": 52547, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470011182, "lng": 7.1262218297}, "id": 52549, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470211594, "lng": 7.1262773156}, "id": 52551, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7470151565, "lng": 7.1263291865}, "id": 52554, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470356359, "lng": 7.1263383923}, "id": 52555, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470027971, "lng": 7.1265876192}, "id": 52561, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7469845694, "lng": 7.1266449351}, "id": 52563, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7470327549, "lng": 7.126667176}, "id": 52566, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470205056, "lng": 7.1267049261}, "id": 52567, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7469644818, "lng": 7.1265942655}, "id": 52569, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469509138, "lng": 7.1266493978}, "id": 52570, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469962627, "lng": 7.1266646985}, "id": 52571, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7469700524, "lng": 7.1266782808}, "id": 52572, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7469501652, "lng": 7.1267268427}, "id": 52574, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7469582851, "lng": 7.1267563679}, "id": 52576, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7475196188, "lng": 7.1262950628}, "id": 52577, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus", "german_name": "Zeder", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7475092186, "lng": 7.126318235}, "id": 52578, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7476008211, "lng": 7.1262570829}, "id": 52579, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7475743997, "lng": 7.12634274}, "id": 52580, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7476026698, "lng": 7.1263057849}, "id": 52581, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula nigra", "german_name": "Schwarz-, Fluss -Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475732011, "lng": 7.1261960584}, "id": 52582, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.746985747, "lng": 7.1269173943}, "id": 52586, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7469618862, "lng": 7.1269269238}, "id": 52587, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7469678858, "lng": 7.126965608}, "id": 52588, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7469945729, "lng": 7.1270235918}, "id": 52591, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.746989552, "lng": 7.1269431886}, "id": 52592, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7470051047, "lng": 7.1269645184}, "id": 52593, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7469711277, "lng": 7.1270505593}, "id": 52594, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7470082241, "lng": 7.1270509829}, "id": 52595, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7470399485, "lng": 7.1268278574}, "id": 52596, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7469779252, "lng": 7.1268272888}, "id": 52598, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7469783947, "lng": 7.1268084834}, "id": 52599, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7469970165, "lng": 7.126770858}, "id": 52602, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7470053141, "lng": 7.12681919}, "id": 52603, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7469740173, "lng": 7.1271356863}, "id": 52604, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7470037071, "lng": 7.1270988229}, "id": 52605, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7470107826, "lng": 7.127116421}, "id": 52606, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469863753, "lng": 7.1270922854}, "id": 52607, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7469865269, "lng": 7.1271667765}, "id": 52608, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7470084832, "lng": 7.1272342817}, "id": 52609, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7469699479, "lng": 7.1272618076}, "id": 52610, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7469828714, "lng": 7.1273644196}, "id": 52612, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7469847495, "lng": 7.1274704502}, "id": 52616, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7469810567, "lng": 7.1275520185}, "id": 52620, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7469972342, "lng": 7.1275877452}, "id": 52622, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7470599904, "lng": 7.1274828144}, "id": 52623, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus", "german_name": "Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7470592399, "lng": 7.1275910633}, "id": 52625, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470584699, "lng": 7.1276706474}, "id": 52630, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7470574854, "lng": 7.127741739}, "id": 52631, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 70}, {"coordinates": {"lat": 50.7469908849, "lng": 7.1280943252}, "id": 52639, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7470673086, "lng": 7.1279250271}, "id": 52640, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Cedrus atlantica 'Glauca'", "german_name": "Blaue Atlas-Zeder", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470004426, "lng": 7.128185167}, "id": 52641, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7469960739, "lng": 7.1282167159}, "id": 52642, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470718412, "lng": 7.1285052802}, "id": 52651, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.7470821727, "lng": 7.1285458968}, "id": 52652, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470719548, "lng": 7.1286727347}, "id": 52653, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 49}, {"coordinates": {"lat": 50.7471486761, "lng": 7.1288032795}, "id": 52654, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 51}, {"coordinates": {"lat": 50.74716896, "lng": 7.1288335796}, "id": 52655, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7472682894, "lng": 7.1286643939}, "id": 52657, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7473143644, "lng": 7.1286659557}, "id": 52658, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7472608199, "lng": 7.1288963635}, "id": 52659, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 52}, {"coordinates": {"lat": 50.7474016424, "lng": 7.1286634645}, "id": 52660, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis nootkatensis", "german_name": "Nootka-Scheinzypresse", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7474038966, "lng": 7.1289690799}, "id": 52667, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Populus nigra", "german_name": "Schwarz-Pappel", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.747413114, "lng": 7.1285566205}, "id": 52669, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7474929161, "lng": 7.1286076227}, "id": 52670, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Castanea sativa", "german_name": "Esskastanie", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7474959252, "lng": 7.1284166074}, "id": 52671, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7476461302, "lng": 7.1283213461}, "id": 52672, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475455433, "lng": 7.1282620371}, "id": 52674, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7471709848, "lng": 7.1280794138}, "id": 52675, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7471429834, "lng": 7.1282185767}, "id": 52676, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7471433751, "lng": 7.1282979055}, "id": 52677, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.747238327, "lng": 7.128185248}, "id": 52678, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7472385683, "lng": 7.1283098299}, "id": 52679, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.747217872, "lng": 7.1286220193}, "id": 52680, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472625325, "lng": 7.1285570648}, "id": 52681, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7472393586, "lng": 7.1283777055}, "id": 52682, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7474054726, "lng": 7.1257381041}, "id": 52995, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7474832953, "lng": 7.1259606447}, "id": 53003, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7480384719, "lng": 7.128319914}, "id": 53004, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.747982686, "lng": 7.127541957}, "id": 53005, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7479984886, "lng": 7.1268746705}, "id": 53006, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7476784997, "lng": 7.1283940201}, "id": 53010, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7474964681, "lng": 7.1283270985}, "id": 53020, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7471672466, "lng": 7.126677717}, "id": 53023, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Ginkgo biloba (weiblich)", "german_name": "Ginkgobaum (weiblich)", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7471553116, "lng": 7.1274917363}, "id": 53024, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471762168, "lng": 7.1274922387}, "id": 53025, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7471943572, "lng": 7.1276586532}, "id": 53027, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7471390133, "lng": 7.1278550405}, "id": 53029, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7472021736, "lng": 7.127900696}, "id": 53030, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471370103, "lng": 7.1276867044}, "id": 53032, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7469942018, "lng": 7.1261188945}, "id": 53033, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7469770449, "lng": 7.1262542801}, "id": 53034, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7469840813, "lng": 7.1263671082}, "id": 53038, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7470241491, "lng": 7.1267864865}, "id": 53040, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7469413209, "lng": 7.126389064}, "id": 53041, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7534854283, "lng": 7.12709521}, "id": 54243, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7535519103, "lng": 7.1271218196}, "id": 54244, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7535381049, "lng": 7.1269486138}, "id": 54245, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7537511002, "lng": 7.1275441612}, "id": 54279, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Robinia pseudoacacia 'Monophylla'", "german_name": "Stra\u00dfen-Akazie 'Monophylla'", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7538409772, "lng": 7.1278165959}, "id": 54290, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7539134858, "lng": 7.1280119048}, "id": 54291, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7539132371, "lng": 7.1277291677}, "id": 54292, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 75}, {"coordinates": {"lat": 50.7537892264, "lng": 7.1273684049}, "id": 54293, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753508801, "lng": 7.1278294689}, "id": 60505, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 59}, {"coordinates": {"lat": 50.7532730441, "lng": 7.1282876765}, "id": 60506, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7534099169, "lng": 7.128309448}, "id": 60507, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.753391585, "lng": 7.1281721991}, "id": 60508, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7532611803, "lng": 7.1274735744}, "id": 60510, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7538632636, "lng": 7.1282428648}, "id": 60514, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7537405128, "lng": 7.1282759638}, "id": 60515, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536834466, "lng": 7.1282917241}, "id": 60516, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7513886214, "lng": 7.1349237356}, "id": 62009, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513648837, "lng": 7.1350082553}, "id": 62010, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513842033, "lng": 7.1351051106}, "id": 62011, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7512877696, "lng": 7.1351744798}, "id": 62012, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7514215056, "lng": 7.1352200718}, "id": 62013, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513691309, "lng": 7.1352266123}, "id": 62014, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7514093783, "lng": 7.1353539166}, "id": 62015, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7512281679, "lng": 7.1354578215}, "id": 62016, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511482865, "lng": 7.1355739986}, "id": 62017, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513848507, "lng": 7.1355969992}, "id": 62018, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7512241233, "lng": 7.1356570596}, "id": 62019, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7512606777, "lng": 7.1357472328}, "id": 62020, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511507586, "lng": 7.1357751371}, "id": 62021, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7512135396, "lng": 7.1366266444}, "id": 62022, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513607687, "lng": 7.1366731485}, "id": 62023, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513933863, "lng": 7.1367548809}, "id": 62024, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513591127, "lng": 7.1368346522}, "id": 62025, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513464341, "lng": 7.1369925729}, "id": 62026, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513286042, "lng": 7.1371486539}, "id": 62027, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7512266718, "lng": 7.1372645773}, "id": 62028, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7513064971, "lng": 7.1372999124}, "id": 62029, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.751282633, "lng": 7.1374405003}, "id": 62031, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511740641, "lng": 7.1375206941}, "id": 62032, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7512626163, "lng": 7.1375829384}, "id": 62033, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511977136, "lng": 7.1376563404}, "id": 62034, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7510816646, "lng": 7.1376932882}, "id": 62035, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Pyrus communis", "german_name": "Kultur-Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7509617593, "lng": 7.1377670562}, "id": 62036, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Pyrus communis", "german_name": "Kultur-Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7508985034, "lng": 7.1378784212}, "id": 62038, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511123611, "lng": 7.1378833356}, "id": 62039, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Pyrus communis", "german_name": "Kultur-Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511995126, "lng": 7.1379214568}, "id": 62040, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516504255, "lng": 7.137951001}, "id": 62041, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7509897058, "lng": 7.1379404288}, "id": 62042, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Pyrus communis", "german_name": "Kultur-Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7508932569, "lng": 7.1380196655}, "id": 62044, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7517117739, "lng": 7.138048311}, "id": 62045, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7507380187, "lng": 7.1380539776}, "id": 62046, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus domestica", "german_name": "Zwetschge", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7511711686, "lng": 7.1381037099}, "id": 62047, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7517149709, "lng": 7.13813704}, "id": 62048, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7508352398, "lng": 7.1381333946}, "id": 62049, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516766541, "lng": 7.1381520522}, "id": 62050, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7510556034, "lng": 7.1382245997}, "id": 62051, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516892018, "lng": 7.1382636385}, "id": 62052, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7511438497, "lng": 7.138263825}, "id": 62053, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.751724893, "lng": 7.1383066905}, "id": 62054, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7516975092, "lng": 7.1383335029}, "id": 62056, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7517214581, "lng": 7.1383868554}, "id": 62057, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7510237661, "lng": 7.1383751389}, "id": 62059, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516614487, "lng": 7.1384092766}, "id": 62060, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7511106389, "lng": 7.1384224366}, "id": 62061, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516436278, "lng": 7.138496135}, "id": 62062, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7517157962, "lng": 7.1385311875}, "id": 62063, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7510667649, "lng": 7.1385775016}, "id": 62064, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7516878567, "lng": 7.1386001722}, "id": 62065, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.750938242, "lng": 7.1386499948}, "id": 62066, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7510230558, "lng": 7.1387184283}, "id": 62067, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.750956357, "lng": 7.1388605678}, "id": 62070, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7502384273, "lng": 7.138914358}, "id": 62073, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7508826639, "lng": 7.1389990371}, "id": 62074, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7504871959, "lng": 7.1392421474}, "id": 62077, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7500322189, "lng": 7.139289961}, "id": 62078, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7503974697, "lng": 7.1392982647}, "id": 62079, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7503060324, "lng": 7.1393142244}, "id": 62080, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7502231626, "lng": 7.1393163494}, "id": 62081, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498930867, "lng": 7.1393146671}, "id": 62082, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498025174, "lng": 7.1393199919}, "id": 62083, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7497106455, "lng": 7.1393252282}, "id": 62084, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7494389133, "lng": 7.1393243961}, "id": 62085, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7495342188, "lng": 7.1393339232}, "id": 62086, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7496242017, "lng": 7.1393352442}, "id": 62087, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7493502227, "lng": 7.1393325012}, "id": 62088, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7505073741, "lng": 7.1393915102}, "id": 62089, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7499889296, "lng": 7.139451299}, "id": 62091, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7493949032, "lng": 7.1394426805}, "id": 62092, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498999867, "lng": 7.1394567055}, "id": 62093, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498107946, "lng": 7.139464614}, "id": 62095, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7497198422, "lng": 7.1394714312}, "id": 62097, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7496291034, "lng": 7.139478466}, "id": 62098, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7495314492, "lng": 7.1394820596}, "id": 62099, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7501769958, "lng": 7.1395531735}, "id": 62100, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7491619277, "lng": 7.1395777144}, "id": 62101, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7474131843, "lng": 7.1395534592}, "id": 62102, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7492434219, "lng": 7.1396868608}, "id": 62103, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Populus tremula", "german_name": "Zitter-Pappel, Espe oder Aspe", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7473721742, "lng": 7.1397142625}, "id": 62105, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7491108567, "lng": 7.139892192}, "id": 62106, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7473253391, "lng": 7.1398649063}, "id": 62107, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7491940315, "lng": 7.1399572263}, "id": 62108, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7490631724, "lng": 7.1400441525}, "id": 62109, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.747329716, "lng": 7.1400359794}, "id": 62110, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7491513944, "lng": 7.1400986681}, "id": 62111, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7475161882, "lng": 7.1401142054}, "id": 62112, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7490096201, "lng": 7.1401885167}, "id": 62113, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7473972414, "lng": 7.1401587396}, "id": 62114, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7475892265, "lng": 7.1401788357}, "id": 62115, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7476659096, "lng": 7.1402136573}, "id": 62116, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7477493668, "lng": 7.1402323489}, "id": 62117, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7478274852, "lng": 7.140249097}, "id": 62118, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7474709547, "lng": 7.1402453486}, "id": 62119, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7489385266, "lng": 7.1403165558}, "id": 62120, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7480212157, "lng": 7.140381897}, "id": 62121, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7475528142, "lng": 7.1403198428}, "id": 62122, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7476437987, "lng": 7.1403584554}, "id": 62123, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7477331083, "lng": 7.1403789756}, "id": 62125, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7481088506, "lng": 7.1404196962}, "id": 62126, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7489655852, "lng": 7.1404415534}, "id": 62127, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7490462439, "lng": 7.1404458239}, "id": 62128, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.748763621, "lng": 7.1404610299}, "id": 62129, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7483667233, "lng": 7.1405329702}, "id": 62130, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.747911509, "lng": 7.140455208}, "id": 62131, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7486832532, "lng": 7.1404821587}, "id": 62133, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7478021751, "lng": 7.1404672864}, "id": 62134, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7485943772, "lng": 7.1405229747}, "id": 62135, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7488909554, "lng": 7.1405423425}, "id": 62136, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7484881399, "lng": 7.1405438144}, "id": 62138, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7487860468, "lng": 7.1406019405}, "id": 62139, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7487084943, "lng": 7.1406330138}, "id": 62140, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7485943264, "lng": 7.1406779048}, "id": 62141, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7483662688, "lng": 7.1406804648}, "id": 62142, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7484941918, "lng": 7.1406906033}, "id": 62143, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7488204365, "lng": 7.1407282923}, "id": 62144, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7482036854, "lng": 7.1407213726}, "id": 62145, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7487279506, "lng": 7.1407631823}, "id": 62146, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Tilia x vulgaris (= x europaea)", "german_name": "Holl\u00e4ndische Linde", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7460320704, "lng": 7.140882255}, "id": 62147, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.748751723, "lng": 7.1410117023}, "id": 62149, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7461068409, "lng": 7.1409783532}, "id": 62150, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7460602306, "lng": 7.1410186355}, "id": 62151, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7486409609, "lng": 7.1410824216}, "id": 62152, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7460984986, "lng": 7.141024256}, "id": 62153, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475173908, "lng": 7.1411056079}, "id": 62154, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7457143322, "lng": 7.1410684007}, "id": 62155, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Populus x canadensis", "german_name": "Kanadische Pappel", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7467100782, "lng": 7.1411416289}, "id": 62156, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix alba 'Tristis'", "german_name": "H\u00e4nge-/ Trauer-Weide 'Tristis'", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.746794143, "lng": 7.1412231199}, "id": 62157, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Alnus glutinosa", "german_name": "Schwarz-, Rot-Erle", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7478952178, "lng": 7.1412829042}, "id": 62158, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7470048486, "lng": 7.1413988707}, "id": 62159, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7472287345, "lng": 7.1415551635}, "id": 62160, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7467754059, "lng": 7.1415731377}, "id": 62161, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7455078417, "lng": 7.1415663356}, "id": 62162, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7468642619, "lng": 7.1416353628}, "id": 62163, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.753830069, "lng": 7.1283752194}, "id": 65779, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7537924536, "lng": 7.1283792036}, "id": 65780, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Ulmus x hollandica", "german_name": "Holl\u00e4ndische Ulme", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7539086377, "lng": 7.1285278905}, "id": 65781, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7539285287, "lng": 7.1285205196}, "id": 65782, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7540068471, "lng": 7.1285446245}, "id": 65783, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7535315663, "lng": 7.1285535533}, "id": 65784, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7540658089, "lng": 7.1286042022}, "id": 65785, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7540758287, "lng": 7.1286175802}, "id": 65786, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.753792102, "lng": 7.1283867343}, "id": 65787, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7538713081, "lng": 7.1284853728}, "id": 65788, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.753873579, "lng": 7.1285070811}, "id": 65789, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7540722307, "lng": 7.1286308005}, "id": 65790, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.753905581, "lng": 7.1287402458}, "id": 65791, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Liquidambar styraciflua", "german_name": "Amberbaum, American Sweetgum", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7536345285, "lng": 7.127259083}, "id": 65793, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 65}, {"coordinates": {"lat": 50.7536667744, "lng": 7.1272739725}, "id": 65794, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7536675049, "lng": 7.1272969616}, "id": 65795, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7536662848, "lng": 7.1273125064}, "id": 65796, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7536688035, "lng": 7.1273281411}, "id": 65797, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7536629685, "lng": 7.1273561023}, "id": 65798, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7536673395, "lng": 7.1273726176}, "id": 65799, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7475522517, "lng": 7.1266289535}, "id": 68228, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Betula papyrifera", "german_name": "Papier-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7495979931, "lng": 7.1260759579}, "id": 70313, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7496230743, "lng": 7.1262155249}, "id": 70315, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7501126278, "lng": 7.1264887732}, "id": 70316, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7499173968, "lng": 7.126500154}, "id": 70317, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7482964411, "lng": 7.1378896672}, "id": 70545, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2559, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7520940229, "lng": 7.1299968043}, "id": 70603, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.752158512, "lng": 7.1305876201}, "id": 70604, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7524456169, "lng": 7.1326218199}, "id": 70607, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7524594342, "lng": 7.1327383686}, "id": 70608, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Acer platanoides 'Columnare'", "german_name": "S\u00e4ulenf\u00f6rmiger Spitz-Ahorn 'Columnare'", "age": 16}, {"coordinates": {"lat": 50.7500262326, "lng": 7.1243590156}, "id": 71153, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7503607267, "lng": 7.1252806138}, "id": 71154, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus", "german_name": "Kastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7503123724, "lng": 7.1254182934}, "id": 71155, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.750158699, "lng": 7.1254596536}, "id": 71156, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Nothofagus antarctica", "german_name": "Schein-/ S\u00fcdbuche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7495747389, "lng": 7.126123195}, "id": 71159, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498968959, "lng": 7.1258083753}, "id": 71162, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7482548243, "lng": 7.125176994}, "id": 71209, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 15, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7478687414, "lng": 7.1275382692}, "id": 74089, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7469618911, "lng": 7.1263544608}, "id": 74148, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7469466853, "lng": 7.1260022753}, "id": 74152, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 60}, {"coordinates": {"lat": 50.7469832976, "lng": 7.1259160135}, "id": 74153, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7535705423, "lng": 7.1273954875}, "id": 74176, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 72}, {"coordinates": {"lat": 50.7536244057, "lng": 7.1272507622}, "id": 74177, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7536790303, "lng": 7.1282130244}, "id": 74192, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7536844023, "lng": 7.1281614145}, "id": 74193, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7511685581, "lng": 7.1334090881}, "id": 75129, "facility": "Schnorrenbergstr. 79", "facility_id": 651, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7510060753, "lng": 7.1334223652}, "id": 75130, "facility": "Schnorrenbergstr. 79", "facility_id": 651, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7510082071, "lng": 7.1335553493}, "id": 75132, "facility": "Schnorrenbergstr. 79", "facility_id": 651, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.748422888, "lng": 7.1399672103}, "id": 75133, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7536622871, "lng": 7.1282134861}, "id": 80923, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Tsuga canadensis", "german_name": "Kanadische Hemlocktanne", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7473204178, "lng": 7.1256491064}, "id": 81814, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7471070447, "lng": 7.1255767966}, "id": 81815, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7471260363, "lng": 7.1259755208}, "id": 81816, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pseudotsuga menziesii", "german_name": "Douglasie, Douglasfichte", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7474673536, "lng": 7.1262912576}, "id": 81817, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7480961874, "lng": 7.127052365}, "id": 81821, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7471521305, "lng": 7.1270910106}, "id": 81823, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471398016, "lng": 7.1271044444}, "id": 81825, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7471418639, "lng": 7.127131954}, "id": 81826, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7471422355, "lng": 7.1271530184}, "id": 81827, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7471555666, "lng": 7.1271755519}, "id": 81828, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7471516035, "lng": 7.1271947734}, "id": 81829, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.74775644, "lng": 7.1271146819}, "id": 81830, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Metasequoia glyptostroboides", "german_name": "Urweltmammutbaum", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7474673962, "lng": 7.1278189531}, "id": 81833, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7474953192, "lng": 7.1279340418}, "id": 81834, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7471400902, "lng": 7.1284542831}, "id": 81836, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7474097671, "lng": 7.128252339}, "id": 81837, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.747740064, "lng": 7.1280268694}, "id": 81840, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7476721622, "lng": 7.1280225021}, "id": 81841, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.747679586, "lng": 7.1282753067}, "id": 81842, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7476685586, "lng": 7.1282146374}, "id": 81843, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7476468568, "lng": 7.1282369991}, "id": 81844, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7477943613, "lng": 7.128177379}, "id": 81845, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Crataegus", "german_name": "Wei\u00dfdorn", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7479066455, "lng": 7.1285160087}, "id": 81846, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475347141, "lng": 7.1287834921}, "id": 81847, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7515406965, "lng": 7.1230116171}, "id": 82436, "facility": "Vilicher Str.", "facility_id": 365, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7514431163, "lng": 7.1230262573}, "id": 82438, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7517491231, "lng": 7.1231178843}, "id": 82439, "facility": "Vilicher Str.", "facility_id": 365, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7516696738, "lng": 7.1231429204}, "id": 82440, "facility": "Vilicher Str.", "facility_id": 365, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7514419645, "lng": 7.1231616574}, "id": 82441, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7513793197, "lng": 7.1232041286}, "id": 82442, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7512517459, "lng": 7.1232257164}, "id": 82443, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.751197817, "lng": 7.1232368951}, "id": 82444, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7511599413, "lng": 7.1232473812}, "id": 82445, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7510353957, "lng": 7.1232840336}, "id": 82446, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7460277397, "lng": 7.1338049379}, "id": 84105, "facility": "Nonnenpfad, 17-19", "facility_id": 602, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7460273939, "lng": 7.1339107145}, "id": 84106, "facility": "Nonnenpfad, 17-19", "facility_id": 602, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.746091949, "lng": 7.1340603824}, "id": 84107, "facility": "Nonnenpfad, 17-19", "facility_id": 602, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7460701573, "lng": 7.1341001804}, "id": 84108, "facility": "Nonnenpfad, 17-19", "facility_id": 602, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7498896143, "lng": 7.1385584433}, "id": 84403, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7480124908, "lng": 7.1391368947}, "id": 84405, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7533989394, "lng": 7.1281247468}, "id": 84418, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7537978903, "lng": 7.12812309}, "id": 84419, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7536934093, "lng": 7.1281178279}, "id": 84420, "facility": "Friedhof Vilich, Adelheidisstr.", "facility_id": 2286, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7473907984, "lng": 7.1261841702}, "id": 84820, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Juniperus", "german_name": "Wacholder", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7469929916, "lng": 7.12731167}, "id": 84821, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "x Cupressocyparis leylandii", "german_name": "Bastardzypresse", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7470566495, "lng": 7.1272956723}, "id": 84822, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7470589533, "lng": 7.1272238473}, "id": 84823, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7470578939, "lng": 7.1273714933}, "id": 84824, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus cembra", "german_name": "Zirbel-Kiefer, Arve", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7477166183, "lng": 7.1265695209}, "id": 84830, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Thuja occidentalis", "german_name": "Abendl\u00e4ndischer Lebensbaum", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7476881566, "lng": 7.1264579336}, "id": 84831, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7477040714, "lng": 7.1265692338}, "id": 84832, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana 'Alumii'", "german_name": "Scheinzypresse 'Alumii'", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7469782725, "lng": 7.1257028735}, "id": 84834, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7470069751, "lng": 7.1256009145}, "id": 84835, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470089982, "lng": 7.1254926031}, "id": 84836, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7469859794, "lng": 7.125461488}, "id": 84837, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470271589, "lng": 7.1254938241}, "id": 84838, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7470757758, "lng": 7.1254150984}, "id": 84839, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7471063909, "lng": 7.1254331759}, "id": 84840, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7470057864, "lng": 7.1255714771}, "id": 84841, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7469973286, "lng": 7.1255317985}, "id": 84842, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7470714978, "lng": 7.1255723165}, "id": 84843, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7471006829, "lng": 7.1255457834}, "id": 84844, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7470854563, "lng": 7.1255250995}, "id": 84845, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7470853598, "lng": 7.1254699222}, "id": 84846, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7471081563, "lng": 7.125468202}, "id": 84847, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7471054929, "lng": 7.1254840945}, "id": 84848, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.747112712, "lng": 7.1255475456}, "id": 84849, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7471604822, "lng": 7.1255187945}, "id": 84851, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.7471478396, "lng": 7.1255246974}, "id": 84852, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7470220757, "lng": 7.1254062722}, "id": 84853, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer saccharinum", "german_name": "Silber-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7470039462, "lng": 7.1254413737}, "id": 84854, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Aesculus hippocastanum", "german_name": "Rosskastanie", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7470372202, "lng": 7.125421499}, "id": 84855, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7470614418, "lng": 7.12542208}, "id": 84856, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 40}, {"coordinates": {"lat": 50.7470357019, "lng": 7.1254555456}, "id": 84857, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7476430771, "lng": 7.126793289}, "id": 84861, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana 'Alumii'", "german_name": "Scheinzypresse 'Alumii'", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7476272232, "lng": 7.1265687629}, "id": 84862, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7472879001, "lng": 7.1276562541}, "id": 84864, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7472696627, "lng": 7.1277656134}, "id": 84865, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis nootkatensis", "german_name": "Nootka-Scheinzypresse", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7473490259, "lng": 7.127778389}, "id": 84867, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7472395624, "lng": 7.1282433575}, "id": 84868, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Chamaecyparis lawsoniana", "german_name": "Lawsons Scheinzypresse", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7474229353, "lng": 7.1289775862}, "id": 84870, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7474465307, "lng": 7.1290084764}, "id": 84871, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7474537755, "lng": 7.1290364084}, "id": 84872, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 50}, {"coordinates": {"lat": 50.7479187087, "lng": 7.1267441238}, "id": 84873, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7478575317, "lng": 7.1285571798}, "id": 84887, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7480788766, "lng": 7.1281726585}, "id": 84888, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 30}, {"coordinates": {"lat": 50.748091652, "lng": 7.1281994769}, "id": 84889, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7480457886, "lng": 7.1281296235}, "id": 84890, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7480321128, "lng": 7.1281038746}, "id": 84891, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7473290585, "lng": 7.1285531108}, "id": 84900, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.750847976, "lng": 7.1256791099}, "id": 87396, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7477209662, "lng": 7.1360907742}, "id": 87401, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7474902591, "lng": 7.135780405}, "id": 87402, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7477992609, "lng": 7.1355931975}, "id": 87403, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.747816331, "lng": 7.1356311597}, "id": 87404, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7474948142, "lng": 7.1356939547}, "id": 87405, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7480288391, "lng": 7.1361209009}, "id": 87406, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475957938, "lng": 7.1356147693}, "id": 87407, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7475838441, "lng": 7.1360292176}, "id": 87408, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7474787422, "lng": 7.1356360888}, "id": 87410, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7476358631, "lng": 7.1356080878}, "id": 87411, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7478145227, "lng": 7.1357244926}, "id": 87412, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pyrus communis", "german_name": "Kultur-Birne", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7494261237, "lng": 7.1259936286}, "id": 87418, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7503931092, "lng": 7.1253828635}, "id": 87419, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7496865706, "lng": 7.1253404082}, "id": 87420, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7497709074, "lng": 7.124565914}, "id": 87421, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7502161905, "lng": 7.1260997386}, "id": 87422, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.7498916783, "lng": 7.1247015826}, "id": 87424, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7498804848, "lng": 7.1246225287}, "id": 87427, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 15}, {"coordinates": {"lat": 50.749713409, "lng": 7.1252887647}, "id": 87428, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7497049118, "lng": 7.1252843098}, "id": 87429, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7497483994, "lng": 7.1252214462}, "id": 87430, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Aesculus x carnea", "german_name": "Rotbl\u00fchende Rosskastanie", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7498442828, "lng": 7.1245731993}, "id": 87431, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7496360178, "lng": 7.1257159753}, "id": 87432, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7496961311, "lng": 7.1253185323}, "id": 87434, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7535616051, "lng": 7.1270535491}, "id": 87435, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7528601697, "lng": 7.1270180038}, "id": 87436, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.752782073, "lng": 7.1270155606}, "id": 87437, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7505879477, "lng": 7.1393520616}, "id": 87518, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7427440467, "lng": 7.1301961409}, "id": 87538, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7431151738, "lng": 7.128188546}, "id": 87539, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7427724001, "lng": 7.1301275427}, "id": 87540, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 45}, {"coordinates": {"lat": 50.7472650838, "lng": 7.1357353506}, "id": 87911, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7473153276, "lng": 7.1358902896}, "id": 87912, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7523683424, "lng": 7.1327049931}, "id": 88189, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Juglans regia", "german_name": "Wal- oder Welschnuss", "age": 54}, {"coordinates": {"lat": 50.7523789005, "lng": 7.1328331396}, "id": 88190, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 39}, {"coordinates": {"lat": 50.7524062686, "lng": 7.1329012254}, "id": 88191, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7475572295, "lng": 7.127224271}, "id": 92607, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus rubra", "german_name": "Amerikanische Rot-Eiche", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.74755485, "lng": 7.1269980851}, "id": 92608, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7429162595, "lng": 7.1290936155}, "id": 93713, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7430009556, "lng": 7.1287952639}, "id": 93717, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7430154487, "lng": 7.1288062244}, "id": 93718, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7430399656, "lng": 7.1286519297}, "id": 93719, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7434067361, "lng": 7.1264803231}, "id": 93720, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 34}, {"coordinates": {"lat": 50.7431166785, "lng": 7.1282597056}, "id": 93723, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.742550321, "lng": 7.1315356354}, "id": 93726, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7471242704, "lng": 7.1400171014}, "id": 93734, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471437182, "lng": 7.1400673363}, "id": 93735, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7471283017, "lng": 7.1401141169}, "id": 93736, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 23}, {"coordinates": {"lat": 50.7481840841, "lng": 7.1406271502}, "id": 93739, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.74817453, "lng": 7.1406104104}, "id": 93742, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 61}, {"coordinates": {"lat": 50.7473000169, "lng": 7.1358032401}, "id": 93751, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.747384021, "lng": 7.1360412406}, "id": 93753, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7473451152, "lng": 7.1359599019}, "id": 93754, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7472779083, "lng": 7.1357864863}, "id": 93755, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7472740453, "lng": 7.1356792022}, "id": 93756, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7473356241, "lng": 7.1356534311}, "id": 93757, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7474182428, "lng": 7.1356318532}, "id": 93758, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Pinus sylvestris", "german_name": "Gew\u00f6hnliche-, Wald-Kiefer, F\u00f6hre", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7506854922, "lng": 7.125279236}, "id": 93759, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7507043491, "lng": 7.1252712145}, "id": 93760, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7507180931, "lng": 7.1252657486}, "id": 93761, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.750746667, "lng": 7.1252568832}, "id": 93762, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7507606807, "lng": 7.1252542152}, "id": 93763, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7507747283, "lng": 7.1252480338}, "id": 93764, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7506001077, "lng": 7.1253640233}, "id": 93765, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7505956851, "lng": 7.1253379147}, "id": 93766, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7505994892, "lng": 7.1253508018}, "id": 93767, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7506063621, "lng": 7.1253773092}, "id": 93768, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7506104682, "lng": 7.1253914929}, "id": 93769, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7506385654, "lng": 7.1255185801}, "id": 93770, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7506364436, "lng": 7.1255046423}, "id": 93771, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7506314544, "lng": 7.1254888078}, "id": 93772, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7506251361, "lng": 7.1254607265}, "id": 93773, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7506191249, "lng": 7.125448325}, "id": 93774, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7506437065, "lng": 7.1254898244}, "id": 93776, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7506728774, "lng": 7.1255839207}, "id": 93779, "facility": "Stroofstr. /Jakob-Kaiser-Str.", "facility_id": 658, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7497732114, "lng": 7.1243708906}, "id": 93787, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7497529282, "lng": 7.1243730117}, "id": 93788, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7497618391, "lng": 7.1243811747}, "id": 93789, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7497656944, "lng": 7.1243673379}, "id": 93790, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7497310353, "lng": 7.1243928918}, "id": 93791, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7497224272, "lng": 7.1243990053}, "id": 93792, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7497050284, "lng": 7.1244096478}, "id": 93793, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7496961733, "lng": 7.1244189934}, "id": 93794, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7496799811, "lng": 7.124423834}, "id": 93795, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 18}, {"coordinates": {"lat": 50.7496863101, "lng": 7.1244182185}, "id": 93796, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.754202574, "lng": 7.1287160032}, "id": 93820, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7541381257, "lng": 7.1287597723}, "id": 93821, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 41}, {"coordinates": {"lat": 50.7539134308, "lng": 7.1289071456}, "id": 93822, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7538992859, "lng": 7.1289159314}, "id": 93823, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 55}, {"coordinates": {"lat": 50.7541733787, "lng": 7.1284928528}, "id": 93824, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 58}, {"coordinates": {"lat": 50.7542114234, "lng": 7.1283349497}, "id": 93825, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7542694746, "lng": 7.1283307343}, "id": 93827, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 73}, {"coordinates": {"lat": 50.7542254602, "lng": 7.1286465332}, "id": 93828, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7539243098, "lng": 7.1288930661}, "id": 93833, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7539489327, "lng": 7.1288763414}, "id": 93834, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7540061749, "lng": 7.1288925422}, "id": 93835, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7540359143, "lng": 7.128790275}, "id": 93836, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7540993186, "lng": 7.1287197113}, "id": 93837, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7541128163, "lng": 7.1286747162}, "id": 93838, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7541652496, "lng": 7.1286574418}, "id": 93841, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia platyphyllos", "german_name": "Sommer-Linde", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7541199285, "lng": 7.1286151551}, "id": 93843, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 35}, {"coordinates": {"lat": 50.7541509672, "lng": 7.128569209}, "id": 93844, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7541699994, "lng": 7.1285503356}, "id": 93845, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7542051732, "lng": 7.1285821888}, "id": 93846, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 28}, {"coordinates": {"lat": 50.7541318367, "lng": 7.1284650695}, "id": 93847, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 63}, {"coordinates": {"lat": 50.7542584532, "lng": 7.1285201673}, "id": 93848, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia cordata", "german_name": "Winter-Linde", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7541349414, "lng": 7.1284136597}, "id": 93849, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7541405909, "lng": 7.1283705305}, "id": 93850, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 38}, {"coordinates": {"lat": 50.7541747145, "lng": 7.1283548702}, "id": 93851, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.7542738117, "lng": 7.1282402268}, "id": 93852, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7542273127, "lng": 7.1282416179}, "id": 93853, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 48}, {"coordinates": {"lat": 50.7541793307, "lng": 7.1282828915}, "id": 93854, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.7542463442, "lng": 7.1281338334}, "id": 93855, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 37}, {"coordinates": {"lat": 50.754202463, "lng": 7.1281916884}, "id": 93856, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7542396051, "lng": 7.1280629137}, "id": 93857, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7541588188, "lng": 7.128086286}, "id": 93858, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7542100192, "lng": 7.1279803341}, "id": 93859, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 77}, {"coordinates": {"lat": 50.754205443, "lng": 7.1280481899}, "id": 93860, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 43}, {"coordinates": {"lat": 50.754167986, "lng": 7.1279624169}, "id": 93861, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 33}, {"coordinates": {"lat": 50.7541423257, "lng": 7.1278875561}, "id": 93862, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7541532214, "lng": 7.1278754607}, "id": 93863, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7541132971, "lng": 7.1277483273}, "id": 93865, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 53}, {"coordinates": {"lat": 50.7540534166, "lng": 7.1276321767}, "id": 93867, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7539601838, "lng": 7.1288600459}, "id": 93868, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 68}, {"coordinates": {"lat": 50.7508785611, "lng": 7.1275891863}, "id": 94002, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7486177064, "lng": 7.1250349603}, "id": 94004, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7491630296, "lng": 7.124723846}, "id": 94008, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.749539073, "lng": 7.1244782842}, "id": 94010, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7497848943, "lng": 7.1243069662}, "id": 94013, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7510635995, "lng": 7.1234525292}, "id": 94016, "facility": "Auf dem M\u00fchlenberg", "facility_id": 1004, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7437024188, "lng": 7.1329555426}, "id": 94617, "facility": "Gartenstr.", "facility_id": 1348, "latin_name": "Tilia cordata 'Greenspire'", "german_name": "Winter-Linde 'Greenspire'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7449078288, "lng": 7.1370441831}, "id": 94618, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7449959793, "lng": 7.1372646431}, "id": 94619, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7451341912, "lng": 7.1376050366}, "id": 94620, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.745389103, "lng": 7.1384299845}, "id": 94621, "facility": "Von-Pfingsten-Str.", "facility_id": 2061, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7460965958, "lng": 7.1374627933}, "id": 94622, "facility": "Paul-Schumacher-Str.", "facility_id": 1845, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7467065839, "lng": 7.1357526062}, "id": 94623, "facility": "Schillingsweg", "facility_id": 1970, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7467602371, "lng": 7.1373988129}, "id": 94625, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7467267059, "lng": 7.1376115569}, "id": 94626, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7466767789, "lng": 7.1378839658}, "id": 94627, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7458840594, "lng": 7.1387712217}, "id": 94628, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7455728082, "lng": 7.1392469074}, "id": 94629, "facility": "Maria-Tiefenbacher-Str.", "facility_id": 1789, "latin_name": "Acer campestre 'Elsrijk'", "german_name": "Kegel-Feldahorn 'Elsrijk'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.748574633, "lng": 7.1372857584}, "id": 94630, "facility": "Richard-Scherer-Str.", "facility_id": 2499, "latin_name": "Tilia cordata 'Greenspire'", "german_name": "Winter-Linde 'Greenspire'", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7491156629, "lng": 7.1382441015}, "id": 94632, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7488294182, "lng": 7.1386559151}, "id": 94633, "facility": "Helene-Weber-Str.", "facility_id": 934, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 13}, {"coordinates": {"lat": 50.7479000513, "lng": 7.1387602606}, "id": 103214, "facility": "Richard-Scherer-Str. II (S\u00fcd)", "facility_id": 2517, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.749098479, "lng": 7.1373052308}, "id": 103216, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7489606345, "lng": 7.1369777693}, "id": 103243, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7479435964, "lng": 7.1403482999}, "id": 103259, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7498418898, "lng": 7.1384959106}, "id": 103388, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Crataegus monogyna", "german_name": "Eingriffeliger Wei\u00dfdorn", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7498948729, "lng": 7.1385108564}, "id": 103389, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7498824928, "lng": 7.1384852199}, "id": 103390, "facility": "Helene-Weber-Str.I, Nord", "facility_id": 2535, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7479544566, "lng": 7.1362824737}, "id": 103392, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7475924725, "lng": 7.1364001116}, "id": 103393, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Prunus cerasifera 'Nigra'", "german_name": "Blut-Pflaume 'Nigra'", "age": 14}, {"coordinates": {"lat": 50.7474710129, "lng": 7.1358024683}, "id": 103399, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix matsudana 'Tortuosa'", "german_name": "Korkenzieher-Weide", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7474845745, "lng": 7.1358305402}, "id": 103401, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Picea abies", "german_name": "Fichte, Rottanne", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7468569543, "lng": 7.131021157}, "id": 103440, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Picea pungens", "german_name": "Stech-Fichte", "age": 20}, {"coordinates": {"lat": 50.7480697258, "lng": 7.1405068479}, "id": 103443, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Malus 'Gelber Bellefleur'", "german_name": "Apfel - Obstsorte", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7478524274, "lng": 7.1406115204}, "id": 103444, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus padus", "german_name": "Trauben-Kirsche", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7478706934, "lng": 7.1405987727}, "id": 103445, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus aucuparia", "german_name": "Eberesche, Vogelbeere", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7478966167, "lng": 7.1406587872}, "id": 103446, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Sorbus intermedia", "german_name": "Schwedische Mehl-/ Oxelbeere", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7456996619, "lng": 7.1418485611}, "id": 103449, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Betula pendula", "german_name": "Sand-/ Warzen-/ Wei\u00df-Birke", "age": 27}, {"coordinates": {"lat": 50.7455960485, "lng": 7.1417437551}, "id": 103450, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7455310932, "lng": 7.1416148399}, "id": 103451, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 24}, {"coordinates": {"lat": 50.7490433816, "lng": 7.1308265483}, "id": 103546, "facility": "Siebenmorgenweg", "facility_id": 1973, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.752606287, "lng": 7.1268846494}, "id": 103640, "facility": "K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 192, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7532283562, "lng": 7.1268268397}, "id": 103641, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 22}, {"coordinates": {"lat": 50.7533108388, "lng": 7.1267735965}, "id": 103642, "facility": "K\u00e4sbergstr.1, GGS", "facility_id": 801, "latin_name": "Prunus avium", "german_name": "Vogel-Kirsche", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7498647302, "lng": 7.1248084022}, "id": 103658, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Prunus", "german_name": "Kirsche, Pflaume, Pfirsisch, Mandel, Aprikose", "age": 17}, {"coordinates": {"lat": 50.7503856701, "lng": 7.12558257}, "id": 103660, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7503726781, "lng": 7.1255727488}, "id": 103661, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7503740328, "lng": 7.125588639}, "id": 103662, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 32}, {"coordinates": {"lat": 50.7496669278, "lng": 7.1244453004}, "id": 103675, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Fagus sylvatica", "german_name": "Rot-Buche", "age": 42}, {"coordinates": {"lat": 50.7474068354, "lng": 7.1257933972}, "id": 103759, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus robur", "german_name": "Stiel-/ Sommer-Eiche", "age": 47}, {"coordinates": {"lat": 50.7497231425, "lng": 7.1265211654}, "id": 105395, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7510660464, "lng": 7.1277521607}, "id": 105396, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7518511924, "lng": 7.1288613692}, "id": 105397, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Corylus colurna", "german_name": "Baum-/ T\u00fcrkische Hasel", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7544496392, "lng": 7.1288791807}, "id": 108541, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7548998805, "lng": 7.1290692025}, "id": 108542, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7549251322, "lng": 7.1290952201}, "id": 108543, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7551850846, "lng": 7.1291984404}, "id": 108544, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7551539145, "lng": 7.1291931692}, "id": 108545, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7551349511, "lng": 7.1291768971}, "id": 108546, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7551068173, "lng": 7.1291709338}, "id": 108547, "facility": "Adelheidisstr.", "facility_id": 1025, "latin_name": "Fraxinus excelsior", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Esche", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7540511246, "lng": 7.1277166961}, "id": 108557, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7541094948, "lng": 7.1278374504}, "id": 108558, "facility": "Adelheidisstr., K\u00e4sbergstr.", "facility_id": 42, "latin_name": "Tilia", "german_name": "Linde", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7523351744, "lng": 7.1326241129}, "id": 108565, "facility": "Schulthei\u00dfstr.", "facility_id": 1982, "latin_name": "Picea omorika", "german_name": "Serbische-, Omorika-Fichte", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7496264349, "lng": 7.1263022125}, "id": 108566, "facility": "Adelheidisstr.56, GHS", "facility_id": 756, "latin_name": "Ilex aquifolium", "german_name": "Stechpalme", "age": 12}, {"coordinates": {"lat": 50.7458155947, "lng": 7.1418860112}, "id": 108567, "facility": "A 59 L-Wall, St.Augustiner Str.", "facility_id": 956, "latin_name": "Salix caprea", "german_name": "Sal-Weide", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7468525725, "lng": 7.1316541147}, "id": 108570, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Taxus baccata", "german_name": "Gew\u00f6hnliche Eibe", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7468858483, "lng": 7.1308153664}, "id": 108571, "facility": "Gerhardstr.", "facility_id": 1353, "latin_name": "Pinus nigra", "german_name": "Schwarzkiefer", "age": 29}, {"coordinates": {"lat": 50.7474911271, "lng": 7.1357051584}, "id": 108577, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7474915341, "lng": 7.1356717003}, "id": 108578, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7474658044, "lng": 7.1357290159}, "id": 108579, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7474603331, "lng": 7.1356705483}, "id": 108580, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7474604231, "lng": 7.1357388041}, "id": 108581, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7474477207, "lng": 7.1357507956}, "id": 108582, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7474446197, "lng": 7.1357590521}, "id": 108583, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Salix alba", "german_name": "Wei\u00df-/ Silber-Weide", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7473135545, "lng": 7.1358517629}, "id": 108584, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7475192672, "lng": 7.135614504}, "id": 108585, "facility": "Maria-Montessori-Allee 65", "facility_id": 731, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 19}, {"coordinates": {"lat": 50.7487604286, "lng": 7.1371183978}, "id": 108586, "facility": "Richard-Scherer-Str., I (Nord)", "facility_id": 2501, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 21}, {"coordinates": {"lat": 50.7479892151, "lng": 7.1392685594}, "id": 108587, "facility": "Helene-Weber-Str.II, S\u00fcd", "facility_id": 2536, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7431903227, "lng": 7.1276093924}, "id": 108591, "facility": "Br\u00f6ltalbahnweg, RSE-Trasse", "facility_id": 1903, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7478878869, "lng": 7.1273721815}, "id": 108938, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7478888136, "lng": 7.1274204366}, "id": 108939, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7478987754, "lng": 7.1272818153}, "id": 108940, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer pseudoplatanus", "german_name": "Berg-Ahorn", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.7479028084, "lng": 7.1272078059}, "id": 108941, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 26}, {"coordinates": {"lat": 50.7479025653, "lng": 7.1271055958}, "id": 108942, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 36}, {"coordinates": {"lat": 50.747882617, "lng": 7.1270879432}, "id": 108943, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7479026986, "lng": 7.1270052092}, "id": 108944, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer campestre", "german_name": "Feldahorn, Ma\u00dfholder", "age": 31}, {"coordinates": {"lat": 50.7472142959, "lng": 7.1276651969}, "id": 108950, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Carpinus betulus", "german_name": "Hainbuche", "age": 25}, {"coordinates": {"lat": 50.7472373929, "lng": 7.1255509618}, "id": 108967, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Quercus cerris", "german_name": "Zerr-Eiche", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.747260928, "lng": 7.1255919088}, "id": 108968, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Platanus x hispanica (= x acerifolia)", "german_name": "Ahornbl\u00e4ttrige Platane", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.7477475978, "lng": 7.1292207246}, "id": 109033, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Robinia pseudoacacia", "german_name": "Scheinakazie", "age": 46}, {"coordinates": {"lat": 50.748707895, "lng": 7.1300684024}, "id": 109034, "facility": "Friedhof Beuel, Platanenweg", "facility_id": 2284, "latin_name": "Acer platanoides", "german_name": "Spitz-Ahorn", "age": 21}], "totalTreeCount": 1430}